{"sesion_id": 1876, "expediente": "Expediente 12-S-2019 - O.D. 1056 - Transparencia en el financiamiento de los Partidos Pol\u00edticos - Votaci\u00f3n en General", "descripcion": "", "url_texto_ley": "", "fecha": "05/05/2019", "url_pdf": "https://votaciones.hcdn.gob.ar/votacion/3889", "votos": [{"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "emonzo@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Monzo_Emilio2.jpg", "twitter": "@MonzoEmilio", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/emilio-monzo-t48161", "voto": "", "partido_id": 44, "nombre": "Monz\u00f3., Emilio", "descripcion": "", "legislador_id": 853, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": true, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "anazario@diputados.gob.ar", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/photos/Nazario_Adriana.jpg", "twitter": "@NazarioOk", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 50, "nombre": "Nazario., Adriana", "descripcion": "", "legislador_id": 827, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "dmestre@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Mestre-Diego-Matias.jpg", "twitter": "@diegommestre", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "mestre,  diego mat\u00edas", "descripcion": "", "legislador_id": 598, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Menna_alberto.jpg", "twitter": "@gustamenna", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Menna,  Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 1272, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Mendoza_Josefina.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Mendoza,  Josefina", "descripcion": "", "legislador_id": 1271, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Martn_Medina.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Medina,  Mart\u00edN Nicol\u00e1S", "descripcion": "", "legislador_id": 1270, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA POR TUCUM\u00c1N", "photo": "/media/photos/01_Medina_Gladys.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 168, "nombre": "Medina,  Gladys", "descripcion": "", "legislador_id": 1269, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Matzen_Lorena.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Matzen,  Lorena", "descripcion": "", "legislador_id": 1268, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "nmassot@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/MASSOT_NICOLAS_MARIA.jpg", "twitter": "@Nicolas_Massot", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Massot., Nicol\u00e1s", "descripcion": "", "legislador_id": 851, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "vmassetani@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Massetani.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Massetani., Vanesa", "descripcion": "", "legislador_id": 824, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": " lmartinez@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/MARTINEZ_VILLADA_LEONOR_MARIA.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Mart\u00ednez Villada., Leonor", "descripcion": "", "legislador_id": 877, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "pmiranda@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Miranda_Pedro_Ruben.jpg", "twitter": "@prmirandaMza", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Miranda., Pedro Rub\u00e9n", "descripcion": "", "legislador_id": 799, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "kmolina@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/MOLINA_KARINA_ALEJANDRA.jpg", "twitter": "@KarinaAleMolina", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Molina., Karina", "descripcion": "", "legislador_id": 852, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Monaldi_Omar.jpg", "twitter": "@OsmarMonaldi", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Monaldi,  Osmar", "descripcion": "", "legislador_id": 1273, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": " mnanniv@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Nanni_Miguel.jpg", "twitter": "@NanniMiguel", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Nanni., Miguel", "descripcion": "", "legislador_id": 880, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Najul_Claudia.jpg", "twitter": "@ClauNaj", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Najul,  Claudia In\u00e9S", "descripcion": "", "legislador_id": 1279, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "TRABAJO Y DIGNIDAD", "photo": "/media/photos/rmunoz.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 29, "nombre": "Mu\u00d1Oz,  Rosa Rosario", "descripcion": "", "legislador_id": 1278, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Moretti,  Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 1343, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cmoreau@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Moreau_Cecilia_.jpg", "twitter": "@CECILIAMOREAU", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Moreau., Cecilia", "descripcion": "", "legislador_id": 826, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "mmorales@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Morales_Mariana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Morales., Mariana", "descripcion": "", "legislador_id": 825, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO", "photo": "/media/photos/01_Morales_Flavia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 165, "nombre": "Morales,  Flavia", "descripcion": "", "legislador_id": 1275, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Montenegro.jpg", "twitter": "@gmontenegro_ok", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Montenegro,  Guillermo Trist\u00e1N", "descripcion": "", "legislador_id": 1274, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "mmonfort@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Marcelo_Monfort.jpeg.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Monfort., Marcelo Alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 879, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "samartinez@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Martinez_Alejandra.jpg", "twitter": "@dip_alemartinez", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Mart\u00ednez., Silvia Alejandra", "descripcion": "", "legislador_id": 878, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "hmarcucci@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Marcucci_Hugo.jpg", "twitter": "@hugomarcucci", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Marcucci., Hugo Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 876, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "lincicco@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Incicco_Lucas.jpg", "twitter": "@Lucas_Incicco", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Incicco., Lucas", "descripcion": "", "legislador_id": 846, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Iglesias_Fernando.JPG", "twitter": "@FerIglesias", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "IGLESIAS,  Fernando Adolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 293, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/ahummel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Hummel,  Astrid", "descripcion": "", "legislador_id": 1258, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "shuczak@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Huczak_Stella.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Huczak., Stella", "descripcion": "", "legislador_id": 884, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": " lherrera@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Beder_Herrera_Luis2.jpg", "twitter": "@BederHerrera", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Herrera., Luis Beder", "descripcion": "", "legislador_id": 769, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Bernardo_Herrera.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "Herrera,  Bernardo Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 1341, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "mhernandez@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Hernandez_Martin.jpg", "twitter": "@mohernandez", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Hern\u00e1ndez., Mart\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 875, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "agrandinetti@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/GRANDINETTI_ALEJANDRO_ARIEL.jpg", "twitter": "@GrandinettiOK", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Grandinetti., Alejandro Ariel", "descripcion": "", "legislador_id": 821, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Grande_Martin.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Grande,  Mart\u00edN", "descripcion": "", "legislador_id": 1257, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "agonzalez@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Gonzalez_Alvaro.jpg", "twitter": "@_alvarogonzalez", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Gonz\u00e1lez., \u00c1lvaro Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 844, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "\u00a0pkosiner@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Kosiner_Pablo_Francisco_Juan.jpg", "twitter": "@pablokosiner", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "KOSINER,  Pablo Francisco Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 310, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Lacoste_Jorge.jpg", "twitter": "@jorgeelacoste", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Lacoste,  Jorge Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 1260, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "mmaquieyra@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Maquieyra_Martin.jpg", "twitter": "@Martinmaq", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Maquieyra., Mart\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 867, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": " omacias@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/MACIAS_OSCAR_ALBERTO.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Macias., Oscar Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 796, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "slospennato@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/LOSPENNATO_SILVIA_GABRIELA.jpg", "twitter": "@slospennato", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Lospennato., Silvia", "descripcion": "", "legislador_id": 848, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "llopezk@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/LOPEZ_KOENIG_LEANDRO_GASTON.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "L\u00f3pez Koenig., Leandro", "descripcion": "", "legislador_id": 849, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/01_Lopez_Juan_Manuel.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "L\u00d3Pez,  Juan Manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 1264, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/photos/01_Llaryora_Martin.jpg", "twitter": "@MartinLlaryora", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 50, "nombre": "Llaryora,  Mart\u00edN Miguel", "descripcion": "", "legislador_id": 1263, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "dlipovetzky@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/LIPOVETZKY_DANIEL_ANDRES.jpg", "twitter": "@Lipovetzky", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Lipovetzky., Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 847, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/01_Lehmann_Lucila.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Lehmann,  Mar\u00edA Lucila", "descripcion": "", "legislador_id": 1262, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "mlavagna@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/LAVAGNA_MARCO.jpg", "twitter": "@MarcoLavagna", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Lavagna., Marco Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 822, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/laspina.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Laspina,  Luciano", "descripcion": "Asume en febrero de 2015 en reemplazo de Miguel del Sel", "legislador_id": 765, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "hgoicoechea@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Goicoechea_Horacio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Goicoechea., Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 874, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/cledesma.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "Zamora,  Claudia", "descripcion": "", "legislador_id": 1313, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "aterada@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI - UNEN", "photo": "/media/photos/Terada_Alicia.jpg", "twitter": "@TeradaAlicia", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 15, "nombre": "TERADA,  Alicia", "descripcion": "Ingres\u00f3 en octubre de 2014 en reemplazo de Miguel Tejedor", "legislador_id": 540, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Suarez_Lastra_Facundo.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Suarez Lastra,  Facundo", "descripcion": "", "legislador_id": 1303, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Stefani_Hector.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Stefani,  H\u00e9Ctor Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 1302, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cselva@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Selva_Carlos_Americo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Selva., Carlos Am\u00e9rico", "descripcion": "", "legislador_id": 831, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "csliermann@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Schmidt-Liermann--Cornelia_1.jpg", "twitter": "@corneliasl", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "Schmidt Liermann, Cornelia", "descripcion": "", "legislador_id": 763, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_SCHLERETH_David.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Schlereth,  David Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 1298, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "gscaglia@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Scaglia_Gisela.jpg", "twitter": "@giscaglia", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "scaglia,  gisela", "descripcion": "", "legislador_id": 623, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 4, "nombre": "Sapag,  Alma Liliana", "descripcion": "", "legislador_id": 1330, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Sahad_Julio.jpg", "twitter": "@SahadJulio", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Sahad,  Julio Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 1295, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "ELIJO CATAMARCA", "photo": "/media/photos/gasaadi.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 167, "nombre": "Saadi,  Gustavo Arturo", "descripcion": "", "legislador_id": 1294, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0ptonelli@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Tonelli-Pablo-Gabriel.jpg", "twitter": "@pablotonelli", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "TONELLI,  Pablo Gabriel", "descripcion": "", "legislador_id": 547, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ptorello@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Torello_Pablo.jpg", "twitter": "@Pablo_Torello", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Torello., Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 857, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Zamarbide_Federico.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Zamarbide,  Federico Ra\u00f9L", "descripcion": "", "legislador_id": 1312, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA POR TUCUM\u00c1N", "photo": "/media/photos/pyedlin.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 168, "nombre": "Yedlin,  Pablo Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 1311, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "wwolff@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/WOLFF_WALDO_EZEQUIEL2.jpg", "twitter": "Wolff.", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Wolff., Waldo Ezequiel", "descripcion": "", "legislador_id": 863, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "swisky@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Wisky_Sergio_Javier.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Wisky., Sergio Javier", "descripcion": "", "legislador_id": 862, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "mwechsler@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/WECHSLER_Marcelo.jpg", "twitter": "@mgwechsler", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Wechsler., Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 861, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "jvillalonga@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/villalonga_Juan_Carlos.jpg", "twitter": "@Calivillalonga", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Villalonga., Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 859, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Villa_Natalia.JPG", "twitter": "@natuvilla", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Villa,  Natalia Soledad", "descripcion": "", "legislador_id": 1308, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/vera.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Vera Gonzalez,  Orieta Cecilia", "descripcion": "", "legislador_id": 1204, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "purroz@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Urroz_Paula_Marcela.jpg", "twitter": "@UrrozPaula", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Urroz., Paula Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 858, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mtundis@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Tundis_Mirtha.jpg", "twitter": "@mirtatundis", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "TUNDIS,  MIRTA", "descripcion": "", "legislador_id": 738, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "croma@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Roma_Carlos.jpg", "twitter": "@RomaGaston", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Roma., Carlos Gast\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 856, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "orista@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Rista_Olga_Maria.jpg", "twitter": "@olgamariarista", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Rista., Olga Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 882, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "mpenalozam@diputados.gob.ar", "partido": "SOMOS SAN JUAN", "photo": "/media/photos/mpenalozam.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 170, "nombre": "Pe\u00f1Aloza Marianetti.,  Mar\u00ccA Florencia", "descripcion": "", "legislador_id": 1179, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "mpastoriza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Pastoriza-Mirta-Ameliana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "PASTORIZA,  Mirta Ameliana", "descripcion": "", "legislador_id": 429, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "lpastori@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Pastori-Luis.jpg", "twitter": "@luispastori", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "pastori,  luis mario", "descripcion": "", "legislador_id": 608, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mpasso@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Passo_Marcela.jpg", "twitter": "@passo_marcela", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Passo., Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 828, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "jforellana@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA POR TUCUM\u00c1N", "photo": "/media/photos/Orellana_j._Fernando.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 168, "nombre": "Orellana., Jos\u00e9 Fernando", "descripcion": "", "legislador_id": 800, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "aolmedo@diputados.gob.ar", "partido": "SALTA SOMOS TODOS", "photo": "/media/photos/OLMEDO_ALFREDO_HORACIO.jpg", "twitter": "@diputadoolmedo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 40, "nombre": "OLMEDO.,  Alfredo Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 412, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/01_Olivetto_Paula_.JPG", "twitter": "@pau_oliveto", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Oliveto Lago,  Paula Mariana", "descripcion": "", "legislador_id": 1280, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Ocaa.jpg", "twitter": "@gracielaocana", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "OCA\u00d1A,  Maria Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 410, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "jnunez@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Nunez_Jose_Carlos.jpg", "twitter": "@josenunezjurado", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "N\u00fa\u00f1ez., Jos\u00e9 Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 854, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "mnegri@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Negri-Mario.jpg", "twitter": "@marioraulnegri", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/mario-negri-t51534", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "NEGRI,  Mario Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 405, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "rperez@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Perez_Raul_Joaquin.jpg", "twitter": "@Raul__Perez", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "P\u00e9rez., Ra\u00fal Joaqu\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 829, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "\u00a0lpetri@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Petri-Luis.jpg", "twitter": "@luispetri", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "petri,  luis alfonso", "descripcion": "", "legislador_id": 607, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/ricci.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Ricci,  Nadia Lorena", "descripcion": "", "legislador_id": 1329, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "\u00a0jriccardo@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Riccardo-Jos-Luis.jpg", "twitter": "@conriccardo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "riccardo,  jos\u00e9 luis", "descripcion": "", "legislador_id": 609, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Regidor_estela.JPG", "twitter": "@estelaregidorok", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Regidor Belledone,  Estela Mercedes", "descripcion": "", "legislador_id": 1287, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "PROTECTORA", "photo": "/media/photos/01_Ramon_Jose.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 178, "nombre": "Ram\u00d3N,  Jos\u00e9 Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 1285, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/01_Costas_Zottos_Miguel.png", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "ZOTTOS,  Miguel Andr\u00e9s Costas", "descripcion": "", "legislador_id": 588, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_QUETGLAS_FABIO.JPG", "twitter": "@fabiojquetglas", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Quetglas,  Fabio Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 1284, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "jpretto@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Pretto_Pedro_Javier.jpg", "twitter": "@javierpretto", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Pretto., Pedro Javier", "descripcion": "", "legislador_id": 855, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Polledo_Carmen.JPG", "twitter": "@carmenpolledo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Polledo,  Carmen", "descripcion": "", "legislador_id": 1283, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "cpitiot@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Pitiot_Carla_Betina_1.jpg", "twitter": "@CarlabPitiot", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Pitiot., Carla Betina", "descripcion": "", "legislador_id": 830, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/mpiccolomini.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Piccolomini,  Mar\u00edA Carla", "descripcion": "", "legislador_id": 1282, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/eneder.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "Neder,  Estela Mary", "descripcion": "", "legislador_id": 1216, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Ayala_Aida.jpg", "twitter": "@AidaAyala", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Ayala,  Aida Beatriz M\u00e1Xima", "descripcion": "", "legislador_id": 1225, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "jdindart@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Dindart_Julian.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Dindart., Juli\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 872, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/photos/01_Cassiniero_Paulo.jpg", "twitter": "@PauloCassinerio", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 50, "nombre": "Cassinerio,  Paulo Leonardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1236, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "hbaldassi@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Baldassi_Hector_2.jpg", "twitter": "@hectorbaldassi", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "baldassi,  h\u00e9ctor", "descripcion": "", "legislador_id": 619, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "ecaceres@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/caceres_eduardo.jpg", "twitter": "@educace", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "C\u00c1CERES,  EDUARDO", "descripcion": "", "legislador_id": 740, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "aechegaray@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Echegaray_Alejandro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Echegaray., Alejandro Carlos Augusto", "descripcion": "", "legislador_id": 873, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/jenriquez.jpg", "twitter": "@enriquezjorge", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Enriquez,  Jorge Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1245, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "eamadeo@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Amadeo_Eduardo.jpg", "twitter": "@eduardoamadeo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "AMADEO.,  Eduardo Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 29, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "kbanfi@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Banfi_Karina.jpg", "twitter": "@KBanfi", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Banfi., Karina Ver\u00f3nica", "descripcion": "", "legislador_id": 871, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "mburgos@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Burgos_Gabriela.jpg", "twitter": "@mabyburgos", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "burgos,  mar\u00eda gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 603, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Arce_Mario.jpg", "twitter": "@MarioArce_", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Arce,  Mario Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 1222, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "SOMOS MENDOZA", "photo": "/media/photos/01_Felix_Omar.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 166, "nombre": "FELIX,  Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 208, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/cfernandez.jpg", "twitter": "@CFernandezUCR", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Fernandez,  Carlos Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 1249, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Ansaloni_Pablo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Ansaloni,  Pablo Miguel", "descripcion": "", "legislador_id": 1221, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "ddistefano@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO", "photo": "/media/photos/Di_Stefano_Daniel.jpg", "twitter": "@DistefanoDaniel", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 165, "nombre": "Di Stefano., Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 781, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO", "photo": "/media/photos/derna_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 165, "nombre": "Derna,  Ver\u00f3nica", "descripcion": "", "legislador_id": 1244, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Cantard,  Albor Angel", "descripcion": "", "legislador_id": 1327, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/01_Cresto_Mayda.jpg", "twitter": "@MaydaCresto", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Cresto,  Mayda", "descripcion": "", "legislador_id": 1240, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "mscarrizo@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/mscarrizo_1.jpg", "twitter": "@msoledadcarrizo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Carrizo,  Soledad", "descripcion": "", "legislador_id": 1234, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "jdemendiguren@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/De-Mendiguren-Jose-Ignacio.jpg", "twitter": "@dmvasco", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/jose-ignacio-de-mendiguren-t48932", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "de mendiguren,  jos\u00e9 ignacio", "descripcion": "", "legislador_id": 673, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "ccarrizo@diputados.gob.ar", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/photos/Carrizo-Carla.jpg", "twitter": "@ac_carrizo", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 164, "nombre": "CARRIZO,  ANA CARLA", "descripcion": "", "legislador_id": 715, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Austin_Brenda.JPG", "twitter": "@brendalisaustin", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Austin., Brenda", "descripcion": "", "legislador_id": 1167, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "ecarrio@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Carrio_Elisa.jpg", "twitter": "@elisacarrio", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/elisa-carrio-t771", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "CARRI\u00d3,  Elisa Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 122, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/", "twitter": "@JuanjoBahillo", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Bahillo, Juan Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 1334, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Carambia_Antonio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Carambia,  Antonio Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 1233, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "jcano@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Cano_Jose_Manuel.jpg", "twitter": "@JCanoOk", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "cano,  jos\u00e9 manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 614, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Campos_Javier.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Campos,  Javier", "descripcion": "", "legislador_id": 1231, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Campagnoli_Marcela.jpg", "twitter": "@M_Campagnoli", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Campagnoli,  Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 1230, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "sbuil@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/BUIL_SERGIO_OMAR.jpg", "twitter": "@BuilSergio", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Buil., Sergio Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 864, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Langan_Ezequiel.JPG", "twitter": "@eflangan", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Fernandez Langan,  Ezequiel", "descripcion": "", "legislador_id": 1247, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Aicega_Juan.JPG", "twitter": "@jaicega", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Aicega,  Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 1217, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Fregonese_Alicia.jpg", "twitter": "@aliciafregonese", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Fregonese,  Alicia", "descripcion": "", "legislador_id": 1253, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Frizza_Gabriel_.JPG", "twitter": "@gabrielfrizza", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Frizza,  Gabriel Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 1254, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01Benedetti_Atilio.jpg", "twitter": "@atiliobenedetti", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BENEDETTI,  Atilio Francisco Salvador", "descripcion": "", "legislador_id": 71, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Garcia_Alejandro.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Garcia,  Alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 1255, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "sacerenza@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/ACERENZA_SAMANTA.jpg", "twitter": "@samantaacerenza", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Acerenza., Samantha", "descripcion": "", "legislador_id": 838, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "nabdaladem@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/AbdaladeMatarazzo_Norma.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 1, "nombre": "Abdala de Matarazzo,  Norma Amanda", "descripcion": "En 2015, vicepresidenta primera de la C\u00e1mara de Diputados, preside las sesiones en las ocasiones en las que reemplaza a Dom\u00ednguez", "legislador_id": 1, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Berisso_Hernn__DUDA.JPG", "twitter": "@hernanberisso", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Berisso,  Hern\u00e1N", "descripcion": "", "legislador_id": 1227, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "fgarreton@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Garreton_Facundo.jpg", "twitter": "@facundogarreton", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Garret\u00f3n., Facundo", "descripcion": "", "legislador_id": 842, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "ygayol@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Gayol_yanina.jpg", "twitter": "@YaninaGayol", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Gayol., Yanina Celeste", "descripcion": "", "legislador_id": 843, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "gbevilacqua@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/BEVILACQUA_GUSTAVO.jpg", "twitter": "@GusBevilacqua", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Bevilacqua., Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 819, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "ELIJO CATAMARCA", "photo": "/media/photos/01_Ginocchio_Silvana_.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 167, "nombre": "Ginocchio,  Silvana Micaela", "descripcion": "", "legislador_id": 1256, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Flores,  H\u00e9Ctor Toty", "descripcion": "", "legislador_id": 1252, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "jfranco@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO", "photo": "/media/photos/Franco_Jorge_Daniel.jpg", "twitter": "@jorgefrancomnes", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 165, "nombre": "Franco., Jorge Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 785, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mbazze@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Bazze_Miguel_Angel_1.jpg", "twitter": "@bazzemiguel\u00a0", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BAZZE,  Miguel \u00c1ngel", "descripcion": "", "legislador_id": 65, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Bambilla_Sofia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Brambilla,  Sof\u00edA", "descripcion": "", "legislador_id": 1228, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "gcamano@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Camano_Graciela_1.jpg", "twitter": "@gracielacamano", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/graciela-camano-t46900", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "CAMA\u00d1O,  Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 108, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/01_Flores_Danilo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Flores,  Danilo Adri\u00e1N", "descripcion": "", "legislador_id": 1251, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": " jbrugge@diputados.gob.ar", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/photos/Brugge.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 50, "nombre": "Br\u00fcgge., Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 823, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/bragagnolo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Bragagnolo,  Sebasti\u00e1N", "descripcion": "", "legislador_id": 1331, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "asnopek@diputados.gob.ar", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Snopek_Alejandro_Francisco.jpg", "twitter": "@AlejandroSnopek", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 139, "nombre": "Snopek., Alejandro Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 832, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "dbossio@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/bossio.jpg", "twitter": "@diegobossio", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/diego-bossio-t49904", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Bossio., Diego", "descripcion": "", "legislador_id": 770, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": " lborsani@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Borsani_Luis.jpg", "twitter": "@LuisBorsani", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BORSANI.,  Luis Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 91, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Carro_Pablo.JPG", "twitter": "@PabloCarroOk", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Carro,  Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 1235, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "\u00a0gnavarro@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO", "photo": "/media/photos/Navarro_Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 1, "nombre": "NAVARRO,  Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 403, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Russo_Laura.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Russo,  Laura", "descripcion": "", "legislador_id": 1293, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/01_Bucca_Eduardo.JPG", "twitter": "@BuccaBali", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 140, "nombre": "Bucca,  Eduardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1229, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "ibianchi@diputados.gob.ar", "partido": "UNIDAD JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Bianchiivana.jpg", "twitter": "@ivana_bianchi", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 176, "nombre": "BIANCHI,  Ivana Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 80, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/01_Petrile_Elda.jpg", "twitter": "@eldapertile", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 140, "nombre": "Pertile,  Elda", "descripcion": "", "legislador_id": 1281, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/01_Rauschenberger_Ariel.jpg", "twitter": "@RauschenbergerA", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 140, "nombre": "Rauschenberger,  Ariel", "descripcion": "", "legislador_id": 1286, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "\u00a0gcarmona@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Carmona_Guillermo_1.jpg", "twitter": "@grcarmonac", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "CARMONA,  Guillermo Ram\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 118, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Scioli_Daniel.JPG", "twitter": "@danielscioli", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Scioli,  Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 1299, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Reyes_Roxana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 10, "nombre": "Reyes,  Roxana Nahir", "descripcion": "", "legislador_id": 1288, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "NUEVO ESPACIO SANTAFESINO", "photo": "/media/photos/01_Rodenas_Alejandra.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 173, "nombre": "Rodenas,  Alejandra", "descripcion": "", "legislador_id": 1289, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "ebrizueladelmoral@diputados.gob.ar", "partido": "FTE. C\u00cdVICO Y SOCIAL DE CATAMARCA", "photo": "/media/photos/BrizuelaDeMoral_Eduardo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 22, "nombre": "brizuela del moral,  eduardo segundo", "descripcion": "", "legislador_id": 595, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/01_Mosqueda_Juan.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 140, "nombre": "Mosqueda,  Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 1277, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": " sziliotto@diputados.gob.ar", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/Ziliotto_Sergio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 140, "nombre": "Ziliotto., Sergio Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 813, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Vazquez_Juan.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "V\u00e1zquez,  Juan Benedicto", "descripcion": "", "legislador_id": 1306, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "vdondap@diputados.gob.ar", "partido": "SOMOS", "photo": "/media/photos/Donda_Victoria.jpg", "twitter": "@vikidonda", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/victoria-donda-t47909", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 182, "nombre": "donda,  victoria", "descripcion": "Pedido de licencia por maternidad desde septiembre de 2014 hasta fin de ese a\u00f1o", "legislador_id": 616, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "mlousteau@diputados.gob.ar", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/photos/Lousteau-Martin.JPG", "twitter": "@gugalusto", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/martin-lousteau-t47579", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 164, "nombre": "lousteau,  mart\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 590, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/photos/01_Vigo_Alejandra.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 50, "nombre": "Vigo,  Alejandra Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 1307, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Espinoza_Fernando.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Espinoza,  Fernando", "descripcion": "", "legislador_id": 1246, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "UNIDAD JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/01_Alume_Karim_.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 176, "nombre": "Alume Sbodio,  Karim Augusto", "descripcion": "", "legislador_id": 1220, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Fernandez_Patri_Ramiro.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados..", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Fernandez Patri,  Gustavo Ramiro", "descripcion": "", "legislador_id": 1248, "agrupacion_id": 3, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#007caf"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Leavy_Sergio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Leavy,  Sergio Napole\u00f3N", "descripcion": "", "legislador_id": 1261, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "aferreyra@diputados.gob.ar", "partido": "MOVIMIENTO EVITA", "photo": "/media/photos/aferreyra.jpg", "twitter": "@aracelidiputada", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 181, "nombre": "Ferreyra,  Araceli Susana Del Rosario", "descripcion": "", "legislador_id": 1176, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "tvillavicencio@diputados.gob.ar", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/photos/Villavicencio_Teresita.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 164, "nombre": "Villavicencio., Mar\u00eda Teresita", "descripcion": "", "legislador_id": 885, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "dkroneberger@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Kroneberger-Daniel-Ricardo.jpg", "twitter": "@dkroneberger", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 10, "nombre": "KRONEBERGER,  Daniel Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 311, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO", "photo": "/media/photos/01_Wellbach_Ricardo.jpg", "twitter": "@RicardoWellbach", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 165, "nombre": "Wellbach,  Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1309, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "akicillof@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Kicillof_Axel.jpg", "twitter": "@Kicillofok", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/axel-kicillof-t47542", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Kicillof., Axel", "descripcion": "", "legislador_id": 793, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "sfrana@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Frana_Silvia.jpg", "twitter": "@silvinafrana", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Frana., Silvina Patricia", "descripcion": "", "legislador_id": 784, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "", "partido": "TODOS JUNTOS POR SAN JUAN", "photo": "/media/photos/01_Allende_Enrique.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 162, "nombre": "Allende,  Walberto Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 1218, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 44, "nombre": ". No Incorporado,  Legislador 2", "descripcion": "", "legislador_id": 1340, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "UNIDAD JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/avallone.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 176, "nombre": "Vallone,  Andres Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 1305, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/01_Delu_Melina.jpg", "twitter": "@MelinaDelu", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 140, "nombre": "Del\u00fa,  Melina Aida", "descripcion": "", "legislador_id": 1243, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "PARTIDO POR LA JUSTICIA SOCIAL", "photo": "/media/photos/01_Avila_Beatriz.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 163, "nombre": "\u00c1Vila,  Beatriz Luisa", "descripcion": "", "legislador_id": 1224, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "UNIDAD JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/01_Rosso_Victoria.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 176, "nombre": "Rosso,  Victoria", "descripcion": "", "legislador_id": 1292, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "vmercado@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Mercado_Veronica_01.jpg", "twitter": "@Veromercado16", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Mercado., Ver\u00f3nica", "descripcion": "", "legislador_id": 798, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "jdevido@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "@JulioDeVido", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/julio-de-vido-t1814", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "De Vido,  Julio (Suspendido Art 70 C.N.)", "descripcion": "", "legislador_id": 1214, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mmendoza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Mendoza-Mayra.jpg", "twitter": "@mayrasmendoza", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "MENDOZA,  Mayra Soledad", "descripcion": "", "legislador_id": 371, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ffurlan@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Furlan_Francisco.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 120, "nombre": "Furl\u00e1n., Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 786, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Del_Cerro_Gonzalo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 10, "nombre": "Del Cerro,  Gonzalo Pedro Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 1241, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Fernanda_Vallejos.jpg", "twitter": "@fvallejoss", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Vallejos,  Mar\u00edA Fernanda", "descripcion": "", "legislador_id": 1304, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Siley_Vanesa_.JPG", "twitter": "@Vsiley", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Siley,  Vanesa", "descripcion": "", "legislador_id": 1301, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "asoraire@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Soraire_Mirta_Alicia.jpg", "twitter": "@soraire_alicia", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Soraire., Mirta Alicia", "descripcion": "", "legislador_id": 809, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "jruiza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Ruiz_Aragon_Jose.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Ruiz Arag\u00f3n., Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 807, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Hugo_Yasky.jpg", "twitter": "@HugoYasky", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Yasky,  Hugo", "descripcion": "", "legislador_id": 1310, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "arachq@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Rach_Quiroga_Analia.jpg", "twitter": "@analiarach", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Rach Quiroga., Anal\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 802, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Sierra_Madgalena_DUDA.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Sierra,  Magdalena", "descripcion": "", "legislador_id": 1300, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "jsolanas@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Solanas-Julio-Rodolfo.jpg", "twitter": "@juliosolanas", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SOLANAS,  Julio Rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 527, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0fsola@diputados.gob.ar", "partido": "RED POR ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Sola-Felipe.jpg", "twitter": "@felipe_sola", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/felipe-sola-t49495", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 180, "nombre": "sol\u00e1,  felipe", "descripcion": "", "legislador_id": 672, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/lalonso.jpg", "twitter": "@lauValonso", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Alonso,  Laura Valeria", "descripcion": "", "legislador_id": 1219, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Salvarezza.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Salvarezza,  Roberto", "descripcion": "", "legislador_id": 1296, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "\u00a0lbasterra@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Basterra_Luis_Eugenio_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "BASTERRA,  Luis Eugenio", "descripcion": "", "legislador_id": 63, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "Izquierda Socialista - FIT", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 183, "nombre": "Schlotthauer,  Monica Leticia", "descripcion": "", "legislador_id": 1342, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "RED POR ARGENTINA", "photo": "/media/photos/01_Arroyo_Daniel.JPG", "twitter": "@LicDanielArroyo", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 180, "nombre": "Arroyo,  Daniel Fernando", "descripcion": "", "legislador_id": 1223, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "malvarezr@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Alvarez_Cristina.jpg", "twitter": "@CrisAlvarezRod", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "ALVAREZ RODRIGUEZ.,  Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 24, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "RED POR ARGENTINA", "photo": "/media/photos/asencio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 180, "nombre": "Asencio,  Fernando", "descripcion": "", "legislador_id": 1332, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "jtaboada@diputados.gob.ar", "partido": "RED POR ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Taboada_Jorge.jpg", "twitter": "@JJorgeotaboada", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 180, "nombre": "Taboada., Jorge Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 810, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "lvolnovich@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Volnovich_Luana.jpg", "twitter": "@luanavolnovich", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Volnovich., Luana", "descripcion": "", "legislador_id": 812, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ltailhade@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Tailhade_Rodolfo.jpg", "twitter": "@rodotailhade", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Tailhade., Luis Rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 811, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "msoria@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Soria_Maria_Emilia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "soria,  mar\u00eda emilia", "descripcion": "", "legislador_id": 647, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "wsantillan@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Santillan_Walter_Marcelo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "SANTILL\u00c1N,  Walter Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 510, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "jvgonzalez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gonzalez_JosefinaVictoria.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "gonz\u00e1lez,  josefina victoria", "descripcion": "", "legislador_id": 653, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "gestevez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Estevez_Gabriela.jpg", "twitter": "@gabyestevezok", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Estevez., Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 783, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "ilotto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Lotto-Ines-Beatriz.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "lotto,  in\u00e9s beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 666, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Monica_Macha.jpg", "twitter": "@MoniMacha", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Macha,  M\u00f3Nica", "descripcion": "", "legislador_id": 1265, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/jmartiarena.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Martiarena,  Jos\u00e9 Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 1266, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "dmartinez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Martinez_dario.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Mart\u00cdNez,  Dar\u00edO", "descripcion": "", "legislador_id": 1267, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "cdonate@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Donate_Claudio_Martin.jpg", "twitter": "@martindonate", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Do\u00f1ate., Claudio Mart\u00edn ", "descripcion": "", "legislador_id": 782, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "mmasin@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Masin_Maria_Lucila.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Mas\u00edn., Mar\u00eda Lucila", "descripcion": "", "legislador_id": 797, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FTE. DE IZQUIERDA Y DE LOS TRABAJADORES", "photo": "/media/photos/01_Del_Pla_Romina.JPG", "twitter": "@RominaDelPla", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 23, "nombre": "Del Pl\u00c1,  Romina", "descripcion": "", "legislador_id": 1242, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0ndelcano@diputados.gob.ar", "partido": "PTS - FRENTE DE IZQUIERDA", "photo": "/media/photos/DelCano_Nicolas.jpg", "twitter": "@nicolasdelcano", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 19, "nombre": "del ca\u00f1o,  nicol\u00e1s", "descripcion": "", "legislador_id": 695, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "ldeponti@diputados.gob.ar", "partido": "MOVIMIENTO EVITA", "photo": "/media/photos/De_Ponti_Lucia_Maria.jpg", "twitter": "@ludeponti", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 181, "nombre": "De Ponti., Lucila Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 779, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Llanos Massa, Ana Maria", "descripcion": "", "legislador_id": 1212, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Filmus_Daniel.JPG", "twitter": "@FilmusDaniel", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Filmus,  Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 1250, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "agrana@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Grana_Adrian.jpg", "twitter": "@Adrian_Grana", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Grana., Adri\u00e1n", "descripcion": "", "legislador_id": 788, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "lgrosso@diputados.gob.ar", "partido": "MOVIMIENTO EVITA", "photo": "/media/photos/Grosso-Leonardo.jpg", "twitter": "@leonardo_grosso", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 181, "nombre": "GROSSO.,  Leonardo", "descripcion": "", "legislador_id": 274, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": " mguerin@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Guerin_Maria_Isabel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Guer\u00edn., Mar\u00eda Isabel", "descripcion": "", "legislador_id": 789, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "ngarre@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Garre_Nilda.jpg", "twitter": "@nilda_garre", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/nilda-garre-t46891", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Garr\u00e9., Nilda", "descripcion": "", "legislador_id": 787, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "shorne@diputados.gob.ar", "partido": "MOVIMIENTO EVITA", "photo": "/media/photos/Horne_Silvia2.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 181, "nombre": "Horne., Silvia Rene\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 790, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "jhuss@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Huss_Juan_Manuel.jpg", "twitter": "@juanchohuss", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Huss., Juan Manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 791, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "sigon@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Igon_Santiago.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Igon., Santiago", "descripcion": "", "legislador_id": 792, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "mkirchner@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Kirchner_Maximo.jpg", "twitter": "@maxicKirchner", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/maximo-kirchner-t48401", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Kirchner., M\u00e1ximo", "descripcion": "", "legislador_id": 794, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "jgioja@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Gioja_Jose_Luis.jpg", "twitter": "@joseluisgioja", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/jose-luis-gioja-t48095", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Gioja., Jos\u00e9 Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 260, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "alarroque@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Larroque-Andres.jpg", "twitter": "@cuervolarroque", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/andres-larroque-t48891", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "LARROQUE,  Andr\u00e9s", "descripcion": "", "legislador_id": 316, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0edepedro@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/De-Pedro-Eduardo-Enrique.jpg", "twitter": "@wadodecorrido", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "de PEDRO,  Eduardo Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 177, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/moises_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "MOISES,  Mar\u00eda Carolina", "descripcion": "", "legislador_id": 382, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "jpereyra@diputados.gob.ar", "partido": "CONCERTACI\u00d3N FORJA", "photo": "/media/photos/Pereyra_Juan_Manuel.jpg", "twitter": "@JuanPereyraCba", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 147, "nombre": "Pereyra., Juan Manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 801, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "\u00a0mperez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Perez-Martin-Alejandro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "p\u00e9rez,  mart\u00edn alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 658, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0jcabandie@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Cabandie_Juan_1.jpg", "twitter": "@juancabandie", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/juan-cabandie-t46893", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "cabandi\u00e9,  juan", "descripcion": "", "legislador_id": 626, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "hpietragallac@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/hpietragallac1.jpg", "twitter": "@horacitopietra", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "PIETRAGALLA CORTI,  Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 445, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "mbritez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Britez_Maria_Cristina.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Britez., Mar\u00eda Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 771, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "aramos@diputados.gob.ar", "partido": "PRIMERO ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Ramos_Alejandro.jpg", "twitter": "@gestionaleramos", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 172, "nombre": "Ramos., Alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 803, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "fraverta@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Raverta_M.Fernanda.jpg", "twitter": "@FerRaverta", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Raverta., Mar\u00eda Fernanda", "descripcion": "", "legislador_id": 804, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "mrodriguez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Rodriguez_Matias.jpg", "twitter": "@MatiasRodrigTDF", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Rodr\u00edguez., Mat\u00edas", "descripcion": "", "legislador_id": 805, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "rrodriguez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Rodriguez_Rodrigo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Rodr\u00edguez., Rodrigo", "descripcion": "", "legislador_id": 806, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Romero_Jorge.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Romero,  Jorge Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 1290, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Walter_Correa.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Correa,  Walter", "descripcion": "", "legislador_id": 1239, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "acarol@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Carol_Analuz_Ailen.jpg", "twitter": "@AnaluzCarol", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Carol., Analuz Ailen", "descripcion": "", "legislador_id": 773, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "David,  Javier", "descripcion": "", "legislador_id": 1328, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE PROGRESISTA C\u00cdVICO Y SOCIAL", "photo": "/media/photos/01_Contigiani_Luis.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 177, "nombre": "Contigiani,  Luis Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 1238, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "mcleri@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Cleri_Marcos_.jpg", "twitter": "@marcoscleri", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CLERI,  Marcos", "descripcion": "", "legislador_id": 143, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "aciampini@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Ciampini-Jose.jpg", "twitter": "@dipciampini", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "CIAMPINI,  Jos\u00e9 Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 139, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Cerruti_Gabriela.JPG", "twitter": "@gabicerru", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Cerruti,  Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 1237, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Leopoldo_Moreau.jpg", "twitter": "@MoreauLeopoldo", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Moreau,  Leopoldo Ra\u00faL Guido", "descripcion": "", "legislador_id": 1276, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "scastro@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Castro_Sandra_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "castro,  sandra", "descripcion": "", "legislador_id": 651, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "fmoyano@diputados.gob.ar", "partido": "RED POR ARGENTINA", "photo": "/media/photos/Moyano_Facundo.jpg", "twitter": "@facundo_moyano", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/facundo-moyano-t48773", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 180, "nombre": "moyano,  facundo", "descripcion": "", "legislador_id": 687, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ccastagneto@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/Castagneto_Carlos_Daniel.jpg", "twitter": "@CastagnetoC", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Castagneto., Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 775, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "gcaselles@diputados.gob.ar", "partido": "PARTIDO BLOQUISTA DE SAN JUAN", "photo": "/media/photos/Caselles-Graciela.jpg", "twitter": "@gcaselles", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 152, "nombre": "CASELLES.,  Graciela Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 124, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA", "photo": "/media/photos/01_Rossi_Agustin.jpg", "twitter": "@RossiAgustinOk", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 120, "nombre": "Rossi,  Agust\u00edN", "descripcion": "", "legislador_id": 1291, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}], "observacion": "", "acta": "Expediente 12-S-2019 - O.D. 1056 - Transparencia en el financiamiento de los Partidos Pol\u00edticos - Votaci\u00f3n en General", "mediatico": "Reforma que habilita el aporte de empresas en las campa\u00f1as electorales", "camara": "diputados"}