{"sesion_id": 2169, "expediente": "84-S-20. PROGRAMA NAC. DE CONCIENTIZACI\u00d3N DEL GROOMING O CIBERACOSO CONTRA NI\u00d1OS/AS Y ADOLESCENTES.", "descripcion": "", "url_texto_ley": null, "fecha": "12/11/2020", "url_pdf": "https://votaciones.hcdn.gob.ar/votacion/4040", "votos": [{"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Virginia_Cornejo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 44, "nombre": "Cornejo,  Virginia Maria", "descripcion": "", "legislador_id": 1366, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "fmoyano@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Moyano_Facundo.jpg", "twitter": "@facundo_moyano", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/facundo-moyano-t48773", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 64, "nombre": "moyano,  facundo", "descripcion": "", "legislador_id": 687, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Cisneros_Carlos.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 64, "nombre": "Cisneros,  Carlos Anibal", "descripcion": "", "legislador_id": 1365, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Fernanda_Vallejos.jpg", "twitter": "@fvallejoss", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 64, "nombre": "Vallejos,  Mar\u00edA Fernanda", "descripcion": "", "legislador_id": 1304, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Petrile_Elda.jpg", "twitter": "@eldapertile", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 64, "nombre": "Pertile,  Elda", "descripcion": "", "legislador_id": 1281, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Bermejo_Alejandro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 64, "nombre": "Bermejo,  Alejandro Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 1356, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Fernandez_Patri_Ramiro.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 64, "nombre": "Fernandez Patri,  Gustavo Ramiro", "descripcion": "", "legislador_id": 1248, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Mendoza_Josefina.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 10, "nombre": "Mendoza,  Josefina", "descripcion": "", "legislador_id": 1271, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Juez_Luis.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 44, "nombre": "Juez,  Luis Alfredo", "descripcion": "", "legislador_id": 1394, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "ebrizueladelmoral@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO Y SOCIAL DE CATAMARCA", "photo": "/media/photos/BrizuelaDeMoral_Eduardo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 41, "nombre": "brizuela del moral,  eduardo segundo", "descripcion": "", "legislador_id": 595, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/jmartiarena.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 64, "nombre": "Martiarena,  Jos\u00e9 Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 1266, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Hernandez_Estela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 64, "nombre": "Hern\u00c1Ndez,  Estela Beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 1391, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Grande_Martin.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 44, "nombre": "Grande,  Mart\u00edN", "descripcion": "", "legislador_id": 1257, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Stefani_Hector.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Stefani,  H\u00e9Ctor Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 1302, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Cacace_Alejandro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Cacace,  Alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 1358, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Cipolini_Gerardo_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Cipolini,  Gerardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1364, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Ayala_Aida.jpg", "twitter": "@AidaAyala", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Ayala,  Aida Beatriz M\u00e1Xima", "descripcion": "", "legislador_id": 1225, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": " mnanniv@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Nanni_Miguel.jpg", "twitter": "@NanniMiguel", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Nanni., Miguel", "descripcion": "", "legislador_id": 880, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Reyes_Roxana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Reyes,  Roxana Nahir", "descripcion": "", "legislador_id": 1288, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Matzen_Lorena.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Matzen,  Lorena", "descripcion": "", "legislador_id": 1268, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Medina_Gladys.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Medina,  Gladys", "descripcion": "", "legislador_id": 1269, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_SCHLERETH_David.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Schlereth,  David Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 1298, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Dina_Rezinovsky.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Rezinovsky,  Dina Esther", "descripcion": "", "legislador_id": 1421, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "Unidad y Equidad Federal", "photo": "/media/photos/Ansaloni_Pablo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 185, "nombre": "Ansaloni,  Pablo Miguel", "descripcion": "", "legislador_id": 1221, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "Unidad y Equidad Federal", "photo": "/media/photos/01_Ramon_Jose.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 185, "nombre": "Ram\u00d3N,  Jos\u00e9 Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 1285, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "PARTIDO POR LA JUSTICIA SOCIAL", "photo": "/media/photos/01_Avila_Beatriz.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 163, "nombre": "\u00c1Vila,  Beatriz Luisa", "descripcion": "", "legislador_id": 1224, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "Acci\u00f3n Federal", "photo": "/media/photos/01_Carambia_Antonio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 189, "nombre": "Carambia,  Antonio Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 1233, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "Acci\u00f3n Federal", "photo": "/media/photos/Alvarez_Felipe.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 189, "nombre": "\u00c1Lvarez,  Felipe", "descripcion": "", "legislador_id": 1348, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "ccarrizo@diputados.gob.ar", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/photos/Carrizo-Carla.jpg", "twitter": "@ac_carrizo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 164, "nombre": "CARRIZO,  ANA CARLA", "descripcion": "", "legislador_id": 715, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Emiliano_Yacobitti.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Yacobitti,  Emiliano Benjamin", "descripcion": "", "legislador_id": 1442, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "", "partido": "Producci\u00f3n y Trabajo", "photo": "/media/photos/Orrego_Marcelo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 184, "nombre": "Orrego,  Humberto Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 1415, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Dolores_Martinez.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Mart\u00cdNez,  Maria Dolores", "descripcion": "", "legislador_id": 1408, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "ecaceres@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/caceres_eduardo.jpg", "twitter": "@educace", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "C\u00c1CERES,  EDUARDO", "descripcion": "", "legislador_id": 740, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Del_Cerro_Gonzalo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Del Cerro,  Gonzalo Pedro Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 1241, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Schiavoni_Alfredo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Schiavoni,  Alfredo Oscar", "descripcion": "", "legislador_id": 1430, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Crescimbeni_Camila.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Crescimbeni,  Camila", "descripcion": "", "legislador_id": 1368, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Russo_Laura.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Russo,  Laura", "descripcion": "", "legislador_id": 1293, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Sierra_Madgalena_DUDA.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Sierra,  Magdalena", "descripcion": "", "legislador_id": 1300, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "jruiza@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Ruiz_Aragon_Jose.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Ruiz Arag\u00f3n., Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 807, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Mariana_Stilman.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Stilman,  Mariana", "descripcion": "", "legislador_id": 1433, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Lacoste_Jorge.jpg", "twitter": "@jorgeelacoste", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Lacoste,  Jorge Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 1260, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "\u00a0jriccardo@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Riccardo-Jos-Luis.jpg", "twitter": "@conriccardo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "riccardo,  jos\u00e9 luis", "descripcion": "", "legislador_id": 609, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01Benedetti_Atilio.jpg", "twitter": "@atiliobenedetti", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BENEDETTI,  Atilio Francisco Salvador", "descripcion": "", "legislador_id": 71, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Zamarbide_Federico.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Zamarbide,  Federico Ra\u00f9L", "descripcion": "", "legislador_id": 1312, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Arce_Mario.jpg", "twitter": "@MarioArce_", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Arce,  Mario Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 1222, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/jenriquez.jpg", "twitter": "@enriquezjorge", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Enriquez,  Jorge Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1245, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Regidor_estela.JPG", "twitter": "@estelaregidorok", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Regidor Belledone,  Estela Mercedes", "descripcion": "", "legislador_id": 1287, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "gscaglia@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Scaglia_Gisela.jpg", "twitter": "@giscaglia", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "scaglia,  gisela", "descripcion": "", "legislador_id": 623, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Bambilla_Sofia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Brambilla,  Sof\u00edA", "descripcion": "", "legislador_id": 1228, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/mpiccolomini.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Piccolomini,  Mar\u00edA Carla", "descripcion": "", "legislador_id": 1282, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Amaya_Domingo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Amaya,  Domingo", "descripcion": "", "legislador_id": 1349, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Manzi_Ruben.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Manzi,  Rub\u00e9n", "descripcion": "", "legislador_id": 1404, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO", "photo": "/media/photos/Sartori_Diego.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 165, "nombre": "SARTORI,  Diego Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 514, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO", "photo": "/media/photos/01_Wellbach_Ricardo.jpg", "twitter": "@RicardoWellbach", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 165, "nombre": "Wellbach,  Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1309, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Monica_Macha.jpg", "twitter": "@MoniMacha", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Macha,  M\u00f3Nica", "descripcion": "", "legislador_id": 1265, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Vilar_Daniela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Vilar,  Daniela", "descripcion": "", "legislador_id": 1440, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Uhrig_Romina.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Uhrig,  Romina Maricel", "descripcion": "", "legislador_id": 1436, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Florencia_Lampreabe.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Lampreabe,  Florencia", "descripcion": "", "legislador_id": 1396, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Uceda_Marisa.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Uceda,  Marisa Lourdes", "descripcion": "", "legislador_id": 1435, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Ponce_Carlos.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Ponce,  Carlos Ybrhain", "descripcion": "", "legislador_id": 1419, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Fernandez_Eduardo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Fernandez,  Eduardo Gabriel", "descripcion": "", "legislador_id": 1376, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Itai_Hagman.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Hagman,  Itai", "descripcion": "", "legislador_id": 1389, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/pyedlin.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Yedlin,  Pablo Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 1311, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Leito_Mario.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Leito,  Mario", "descripcion": "", "legislador_id": 1399, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO", "photo": "/media/photos/01_Morales_Flavia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 165, "nombre": "Morales,  Flavia", "descripcion": "", "legislador_id": 1275, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "Juntos Somos R\u00edo Negro", "photo": "/media/photos/DiGiacomo_Luis.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 187, "nombre": "Di Giacomo,  Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 1372, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Berisso_Hernn__DUDA.JPG", "twitter": "@hernanberisso", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Berisso,  Hern\u00e1N", "descripcion": "", "legislador_id": 1227, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "jvgonzalez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Gonzalez_JosefinaVictoria.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "gonz\u00e1lez,  josefina victoria", "descripcion": "", "legislador_id": 653, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Yutrovic_Carolina.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Yutrovic,  Ines Carolina", "descripcion": "", "legislador_id": 1444, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Alcira_Figueroa.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Figueroa,  Alcira Elsa", "descripcion": "", "legislador_id": 1468, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Valdes_Eduardo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Vald\u00c9S,  Eduardo Felix", "descripcion": "", "legislador_id": 1437, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Bogdanich_Esteban.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Bogdanich,  Esteban Mateo", "descripcion": "", "legislador_id": 1357, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 4, "nombre": "Sapag,  Alma Liliana", "descripcion": "", "legislador_id": 1330, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0ndelcano@diputados.gob.ar", "partido": "PTS - FRENTE DE IZQUIERDA", "photo": "/media/photos/DelCano_Nicolas.jpg", "twitter": "@nicolasdelcano", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 19, "nombre": "del ca\u00f1o,  nicol\u00e1s", "descripcion": "", "legislador_id": 695, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FTE. DE IZQUIERDA Y DE LOS TRABAJADORES", "photo": "/media/photos/01_Del_Pla_Romina.JPG", "twitter": "@RominaDelPla", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 23, "nombre": "Del Pl\u00c1,  Romina", "descripcion": "", "legislador_id": 1242, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Vara_Jorge.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Vara,  Jorge Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 1438, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Lena_Gabriela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Lena,  Gabriela Mabel", "descripcion": "", "legislador_id": 1401, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Latorre_Jimena.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Latorre,  Jimena Hebe", "descripcion": "", "legislador_id": 1398, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Cantard,  Albor Angel", "descripcion": "", "legislador_id": 1327, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/deLamadrid_Alvaro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "De Lamadrid,  Alvaro H\u00e9Ctor", "descripcion": "", "legislador_id": 1371, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Mounier_Patricia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Mounier,  Patricia Monica", "descripcion": "", "legislador_id": 1412, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Jimena_Lopez.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Lopez,  Jimena", "descripcion": "", "legislador_id": 1402, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Barbaro_Hector.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "B\u00c1Rbaro,  Hector Orlando", "descripcion": "", "legislador_id": 1354, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Bertone_Rosana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "BERTONE,  Rosana Andrea", "descripcion": "", "legislador_id": 76, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Ferreyra_Julio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Ferreyra,  Daniel Julio", "descripcion": "", "legislador_id": 1379, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Rodriguez_Saa_Nicolas.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Rodriguez Saa,  Nicol\u00e1S Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 1424, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "gcaselles@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Caselles-Graciela.jpg", "twitter": "@gcaselles", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "CASELLES.,  Graciela Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 124, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Carnaghi_Guillermo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Carnaghi,  Guillermo Oscar", "descripcion": "", "legislador_id": 1469, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Fernandez_Hector.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Fernandez,  Hector", "descripcion": "", "legislador_id": 1377, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Koenig_Marcelo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Koenig,  Marcelo Christian", "descripcion": "", "legislador_id": 1395, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Vivero_Carlos.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Vivero,  Carlos Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 1441, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "\u00a0agaillard@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Gaillard_Carolina.jpg", "twitter": "@carogaillard", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "gaillard,  ana carolina", "descripcion": "", "legislador_id": 638, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "mbrawer@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Brawer_Mara_1.jpg", "twitter": "@marabrawer", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "BRAWER,  Mara", "descripcion": "", "legislador_id": 93, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Cresto_Mayda.jpg", "twitter": "@MaydaCresto", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Cresto,  Mayda", "descripcion": "", "legislador_id": 1240, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Ramiro_Gutierrez.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Guti\u00c9Rrez,  Carlos Ramiro", "descripcion": "", "legislador_id": 1388, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Menna_alberto.jpg", "twitter": "@gustamenna", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Menna,  Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 1272, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "hbaldassi@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Baldassi_Hector_2.jpg", "twitter": "@hectorbaldassi", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "baldassi,  h\u00e9ctor", "descripcion": "", "legislador_id": 619, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ptorello@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Torello_Pablo.jpg", "twitter": "@Pablo_Torello", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Torello., Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 857, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Fagioli_Federico.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Fagioli,  Federico", "descripcion": "", "legislador_id": 1375, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Montoto_MariaLuisa.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Montoto,  Mar\u00edA Luisa", "descripcion": "", "legislador_id": 1410, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "\u00a0gnavarro@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Navarro_Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "NAVARRO,  Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 403, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Daives_Ricardo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Daives,  Ricardo Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 1369, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Brue_Daniel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "BRUE,  Daniel Agust\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 98, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "nabdaladem@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/AbdaladeMatarazzo_Norma.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Abdala de Matarazzo,  Norma Amanda", "descripcion": "En 2015, vicepresidenta primera de la C\u00e1mara de Diputados, preside las sesiones en las ocasiones en las que reemplaza a Dom\u00ednguez", "legislador_id": 1, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Bernardo_Herrera.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Herrera,  Bernardo Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 1341, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/eneder.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Neder,  Estela Mary", "descripcion": "", "legislador_id": 1216, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Delu_Melina.jpg", "twitter": "@MelinaDelu", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Del\u00fa,  Melina Aida", "descripcion": "", "legislador_id": 1243, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/PerezAraujo_Hernan.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "P\u00c9Rez Araujo,  Hern\u00e1N", "descripcion": "", "legislador_id": 1418, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Rauschenberger_Ariel.jpg", "twitter": "@RauschenbergerA", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Rauschenberger,  Ariel", "descripcion": "", "legislador_id": 1286, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Liliana_Yambrun.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Yambrun,  Liliana", "descripcion": "", "legislador_id": 1443, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Godoy_Lucas_Javier.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Godoy,  Lucas Javier", "descripcion": "", "legislador_id": 1384, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Caliva_Lia_Veronica.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Caliva,  Lia Veronica", "descripcion": "", "legislador_id": 1359, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "sigon@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Igon_Santiago.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Igon., Santiago", "descripcion": "", "legislador_id": 792, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "jnunez@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Nunez_Jose_Carlos.jpg", "twitter": "@josenunezjurado", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "N\u00fa\u00f1ez., Jos\u00e9 Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 854, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Aicega_Juan.JPG", "twitter": "@jaicega", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Aicega,  Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 1217, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Monaldi_Omar.jpg", "twitter": "@OsmarMonaldi", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Monaldi,  Osmar", "descripcion": "", "legislador_id": 1273, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Sahad_Julio.jpg", "twitter": "@SahadJulio", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Sahad,  Julio Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 1295, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Sanchez_Francisco.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Sanchez,  Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 1428, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Ascarate_Lidia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Ascarate,  Lidia", "descripcion": "", "legislador_id": 1353, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Garcia_Ximena.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Garcia,  Ximena", "descripcion": "", "legislador_id": 1382, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Martin_Juan.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Martin,  Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 1406, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Rizzotti_Jorge.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Rizzotti,  Jorge", "descripcion": "", "legislador_id": 1422, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Sebastian_Salvador.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Salvador,  Sebastian Nicol\u00e1S", "descripcion": "", "legislador_id": 1427, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Berhongaray_Martin.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Berhongaray,  Martin Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 1355, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ltailhade@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Tailhade_Rodolfo.jpg", "twitter": "@rodotailhade", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Tailhade., Luis Rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 811, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Caparros_Mabel_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Caparr\u00d3S,  Mabel Luisa", "descripcion": "", "legislador_id": 1360, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/01_Costas_Zottos_Miguel.png", "twitter": "", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "ZOTTOS,  Miguel Andr\u00e9s Costas", "descripcion": "", "legislador_id": 588, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "jgioja@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Gioja_Jose_Luis.jpg", "twitter": "@joseluisgioja", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/jose-luis-gioja-t48095", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Gioja., Jos\u00e9 Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 260, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/moises_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "MOISES,  Mar\u00eda Carolina", "descripcion": "", "legislador_id": 382, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Soria_Martin.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Soria,  Martin Ignacio", "descripcion": "", "legislador_id": 1431, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mtundis@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Tundis_Mirtha.jpg", "twitter": "@mirtatundis", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "TUNDIS,  MIRTA", "descripcion": "", "legislador_id": 738, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Ruarte_Adriana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Ruarte,  Adriana Noemi", "descripcion": "", "legislador_id": 1426, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/ElSukaria_Soher.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "El Sukaria,  Soher", "descripcion": "", "legislador_id": 1373, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "mburgos@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Burgos_Gabriela.jpg", "twitter": "@mabyburgos", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "burgos,  mar\u00eda gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 603, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/01_Lopez_Juan_Manuel.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "L\u00d3Pez,  Juan Manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 1264, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Maximiliano_Ferraro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Ferraro,  Maximiliano Carlos Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 1378, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Cristian_Ritondo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "RITONDO,  Cristian", "descripcion": "", "legislador_id": 479, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "mnegri@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Negri-Mario.jpg", "twitter": "@marioraulnegri", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/mario-negri-t51534", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "NEGRI,  Mario Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 405, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "slospennato@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/LOSPENNATO_SILVIA_GABRIELA.jpg", "twitter": "@slospennato", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Lospennato., Silvia", "descripcion": "", "legislador_id": 848, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mbazze@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Bazze_Miguel_Angel_1.jpg", "twitter": "@bazzemiguel\u00a0", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BAZZE,  Miguel \u00c1ngel", "descripcion": "", "legislador_id": 65, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "lgrosso@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Grosso-Leonardo.jpg", "twitter": "@leonardo_grosso", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "GROSSO.,  Leonardo", "descripcion": "", "legislador_id": 274, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Cerruti_Gabriela.JPG", "twitter": "@gabicerru", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Cerruti,  Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 1237, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "CONSENSO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Alejandro_Rodriguez.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 75, "nombre": "Rodriguez,  Alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 1423, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Frizza_Gabriel_.JPG", "twitter": "@gabrielfrizza", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Frizza,  Gabriel Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 1254, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Sebastian_GarciaDeLuca.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Garcia De Luca,  Sebastian", "descripcion": "", "legislador_id": 1383, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Langan_Ezequiel.JPG", "twitter": "@eflangan", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Fernandez Langan,  Ezequiel", "descripcion": "", "legislador_id": 1247, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "mmaquieyra@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Maquieyra_Martin.jpg", "twitter": "@Martinmaq", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Maquieyra., Mart\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 867, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/laspina.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Laspina,  Luciano", "descripcion": "Asume en febrero de 2015 en reemplazo de Miguel del Sel", "legislador_id": 765, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "mscarrizo@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/mscarrizo_1.jpg", "twitter": "@msoledadcarrizo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Carrizo,  Soledad", "descripcion": "", "legislador_id": 1234, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Hugo_Romero.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Romero,  Victor Hugo", "descripcion": "", "legislador_id": 1425, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Austin_Brenda.JPG", "twitter": "@brendalisaustin", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Austin., Brenda", "descripcion": "", "legislador_id": 1167, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Bormioli_Lisandrojpg.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Bormioli,  Lisandro", "descripcion": "", "legislador_id": 1467, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "malvarezr@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Alvarez_Cristina.jpg", "twitter": "@CrisAlvarezRod", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "ALVAREZ RODRIGUEZ.,  Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 24, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "mkirchner@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Kirchner_Maximo.jpg", "twitter": "@maxicKirchner", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/maximo-kirchner-t48401", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Kirchner., M\u00e1ximo", "descripcion": "", "legislador_id": 794, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cmoreau@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Moreau_Cecilia_.jpg", "twitter": "@CECILIAMOREAU", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Moreau., Cecilia", "descripcion": "", "legislador_id": 826, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/DeMarchi_Omar.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "DE MARCHI,  Omar Bruno", "descripcion": "", "legislador_id": 175, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "jcano@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Cano_Jose_Manuel.jpg", "twitter": "@JCanoOk", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "cano,  jos\u00e9 manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 614, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Ocaa.jpg", "twitter": "@gracielaocana", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "OCA\u00d1A,  Maria Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 410, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Daldovo_Nelly.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Daldovo,  Nelly Ramona", "descripcion": "", "legislador_id": 1370, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Parola_Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Parola,  Maria Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 1416, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Sand_Nancy.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Sand Giorasi,  Nancy Aracely", "descripcion": "", "legislador_id": 1429, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Corpacci.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Corpacci,  Lucia", "descripcion": "", "legislador_id": 1367, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Lopez_Rodriguez_Dante.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "L\u00d3Pez Rodr\u00cdGuez,  Dante Edgardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1403, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Ginocchio_Silvana_.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Ginocchio,  Silvana Micaela", "descripcion": "", "legislador_id": 1256, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Guevara_Francisco.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Guevara Olivera,  Alejandro Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 1386, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Campagnoli_Marcela.jpg", "twitter": "@M_Campagnoli", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Campagnoli,  Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 1230, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Mariana_Zuvic.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Zuvic,  Mariana", "descripcion": "", "legislador_id": 1445, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "aterada@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI - UNEN", "photo": "/media/photos/Terada_Alicia.jpg", "twitter": "@TeradaAlicia", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 15, "nombre": "TERADA,  Alicia", "descripcion": "Ingres\u00f3 en octubre de 2014 en reemplazo de Miguel Tejedor", "legislador_id": 540, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Campos_Javier.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Campos,  Javier", "descripcion": "", "legislador_id": 1231, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Iglesias_Fernando.JPG", "twitter": "@FerIglesias", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "IGLESIAS,  Fernando Adolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 293, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "wwolff@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/WOLFF_WALDO_EZEQUIEL2.jpg", "twitter": "Wolff.", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Wolff., Waldo Ezequiel", "descripcion": "", "legislador_id": 863, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Cornejo_Alfredo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "CORNEJO,  Alfredo Victor", "descripcion": "", "legislador_id": 153, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Paula_Penacca.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Penacca,  Paula Andrea", "descripcion": "", "legislador_id": 1417, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Allende_Enrique.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Allende,  Walberto Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 1218, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mschwindt@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Schwindt_MariaLiliana.jpg", "twitter": "@lilideolavarria", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "schwindt,  mar\u00eda liliana", "descripcion": "", "legislador_id": 678, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "cheller@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Heller_Carlos.jpg", "twitter": "@carlosheller", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/carlos-heller-t50145", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "heller,  carlos salom\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 628, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Casaretto_Marcelo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Casaretto,  Marcelo Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 1361, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Felix_Omar.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "FELIX,  Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 208, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/rmunoz.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Mu\u00d1Oz,  Rosa Rosario", "descripcion": "", "legislador_id": 1278, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Romero_Jorge.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Romero,  Jorge Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 1290, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "jpatino@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Patino_JoseLuis.jpg", "twitter": "@joseppatinho", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Pati\u00f1o., Jos\u00e9 Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 866, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Castets_Carolina.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Castets,  Laura Carolina", "descripcion": "", "legislador_id": 1363, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": " lmartinez@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/MARTINEZ_VILLADA_LEONOR_MARIA.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Mart\u00ednez Villada., Leonor", "descripcion": "", "legislador_id": 877, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/01_Olivetto_Paula_.JPG", "twitter": "@pau_oliveto", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Oliveto Lago,  Paula Mariana", "descripcion": "", "legislador_id": 1280, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Polledo_Carmen.JPG", "twitter": "@carmenpolledo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Polledo,  Carmen", "descripcion": "", "legislador_id": 1283, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Villa_Natalia.JPG", "twitter": "@natuvilla", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Villa,  Natalia Soledad", "descripcion": "", "legislador_id": 1308, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Walter_Correa.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Correa,  Walter", "descripcion": "", "legislador_id": 1239, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "CONSENSO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Sarghini_Jorge.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 75, "nombre": "SARGHINI,  Jorge Emilio", "descripcion": "", "legislador_id": 513, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/photos/gutierrez_Carlos.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 50, "nombre": "Gutierrez,  Carlos Mario", "descripcion": "", "legislador_id": 1387, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/photos/01_Cassiniero_Paulo.jpg", "twitter": "@PauloCassinerio", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 50, "nombre": "Cassinerio,  Paulo Leonardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1236, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/photos/01_Vigo_Alejandra.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 50, "nombre": "Vigo,  Alejandra Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 1307, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/photos/Marquez_Claudia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 50, "nombre": "Marquez,  Claudia Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 1405, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "Socialista", "photo": "/media/photos/Estevez_Enrique.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 188, "nombre": "Estevez,  Enrique Eloy", "descripcion": "", "legislador_id": 1374, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Frigerio_Federico.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Frigerio,  Federico", "descripcion": "", "legislador_id": 1381, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Angelini_Federico.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Angelini,  Federico", "descripcion": "", "legislador_id": 1351, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "lpastori@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Pastori-Luis.jpg", "twitter": "@luispastori", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "pastori,  luis mario", "descripcion": "", "legislador_id": 608, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Fregonese_Alicia.jpg", "twitter": "@aliciafregonese", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Fregonese,  Alicia", "descripcion": "", "legislador_id": 1253, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Maria_Lujan_Rey.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Rey,  Maria Lujan", "descripcion": "", "legislador_id": 1420, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Mercedes_Joury.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Joury,  Mercedes", "descripcion": "", "legislador_id": 1393, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Victoria_MoralesGorleri.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Morales Gorleri,  Victoria", "descripcion": "", "legislador_id": 1411, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cselva@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Selva_Carlos_Americo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Selva., Carlos Am\u00e9rico", "descripcion": "", "legislador_id": 831, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Alicia_Aparicio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Aparicio,  Alicia Noemi", "descripcion": "", "legislador_id": 1352, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "vmassetani@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Massetani.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Massetani., Vanesa", "descripcion": "", "legislador_id": 824, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Siley_Vanesa_.JPG", "twitter": "@Vsiley", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Siley,  Vanesa", "descripcion": "", "legislador_id": 1301, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Carro_Pablo.JPG", "twitter": "@PabloCarroOk", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Carro,  Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 1235, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Hugo_Yasky.jpg", "twitter": "@HugoYasky", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Yasky,  Hugo", "descripcion": "", "legislador_id": 1310, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Claudia_Ormaechea.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Ormachea,  Claudia", "descripcion": "", "legislador_id": 1414, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Maria_Martinez.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Mart\u00cdNez,  Maria Rosa", "descripcion": "", "legislador_id": 1409, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Vessvessian_Paola.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Vessvessian,  Marcela Paola", "descripcion": "", "legislador_id": 1439, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Gonzalez_Pablo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Gonz\u00c1Lez,  Pablo Gerardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1385, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Vazquez_Juan.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "V\u00e1zquez,  Juan Benedicto", "descripcion": "", "legislador_id": 1306, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Casas_Sergio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Casas,  Sergio Guillermo", "descripcion": "", "legislador_id": 1362, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Flores_Danilo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Flores,  Danilo Adri\u00e1N", "descripcion": "", "legislador_id": 1251, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Alume_Karim_.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Alume Sbodio,  Karim Augusto", "descripcion": "", "legislador_id": 1220, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Torres_Ignacio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Torres,  Ignacio Agustin", "descripcion": "", "legislador_id": 1434, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Rosso_Victoria.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Rosso,  Victoria", "descripcion": "", "legislador_id": 1292, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "rburyaile@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Buryaile_Ricardo_2.jpg", "twitter": "@buryailericardo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BURYAILE,  Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 101, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "\u00a0lpetri@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Petri-Luis.jpg", "twitter": "@luispetri", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "petri,  luis alfonso", "descripcion": "", "legislador_id": 607, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "JUSTICIALISTA", "photo": "/media/photos/01_Bucca_Eduardo.JPG", "twitter": "@BuccaBali", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 140, "nombre": "Bucca,  Eduardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1229, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Marziotta_Gisela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Marziotta,  Maria Gisela", "descripcion": "", "legislador_id": 1460, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Sposito_Ayelen.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Sposito,  Ayel\u00e9N", "descripcion": "", "legislador_id": 1432, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Obeid_Alejandra.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Obeid,  Alejandra Del Huerto", "descripcion": "", "legislador_id": 1413, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Bernazza_Claudia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "BERNAZZA,  Claudia Alicia", "descripcion": "", "legislador_id": 73, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Martinez_German.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Mart\u00cdNez,  Germ\u00e1N Pedro", "descripcion": "", "legislador_id": 1407, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Leiva_Aldo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Leiva,  Aldo", "descripcion": "", "legislador_id": 1400, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Osuna_Blanca.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "OSUNA,  Blanca In\u00e9s", "descripcion": "", "legislador_id": 419, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "hilda.aguirre@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Aguirre_Hilda.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "AGUIRRE.,  Hilda Clelia", "descripcion": "", "legislador_id": 11, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "mcleri@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Cleri_Marcos_.jpg", "twitter": "@marcoscleri", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "CLERI,  Marcos", "descripcion": "", "legislador_id": 143, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "mbritez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Britez_Maria_Cristina.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Britez., Mar\u00eda Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 771, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Suarez_Lastra_Facundo.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Suarez Lastra,  Facundo", "descripcion": "", "legislador_id": 1303, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "ncarrizo@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Carrizo_Mabel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "CARRIZO,  NILDA MABEL", "descripcion": "", "legislador_id": 703, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "gestevez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Estevez_Gabriela.jpg", "twitter": "@gabyestevezok", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Estevez., Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 783, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "mmasin@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Masin_Maria_Lucila.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Mas\u00edn., Mar\u00eda Lucila", "descripcion": "", "legislador_id": 797, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Landriscini_Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Landriscini,  Susana Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 1397, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_Najul_Claudia.jpg", "twitter": "@ClauNaj", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Najul,  Claudia In\u00e9S", "descripcion": "", "legislador_id": 1279, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "kbanfi@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Banfi_Karina.jpg", "twitter": "@KBanfi", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Banfi., Karina Ver\u00f3nica", "descripcion": "", "legislador_id": 871, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/cfernandez.jpg", "twitter": "@CFernandezUCR", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Fernandez,  Carlos Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 1249, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Garcia_Alejandro.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 44, "nombre": "Garcia,  Alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 1255, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Martn_Medina.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 44, "nombre": "Medina,  Mart\u00edN Nicol\u00e1S", "descripcion": "", "legislador_id": 1270, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 67, "nombre": "Flores,  H\u00e9Ctor Toty", "descripcion": "", "legislador_id": 1252, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "aasseff@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Alberto_Asseff.jpg", "twitter": "@diputadoasseff", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 44, "nombre": "ASSEFF,  Alberto Emilio", "descripcion": "", "legislador_id": 45, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0ptonelli@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Tonelli-Pablo-Gabriel.jpg", "twitter": "@pablotonelli", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 27, "nombre": "TONELLI,  Pablo Gabriel", "descripcion": "", "legislador_id": 547, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Hein_Gustavo_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 44, "nombre": "Hein,  Gustavo Rene", "descripcion": "", "legislador_id": 1390, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Monica_Frade.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 67, "nombre": "Frade,  Monica", "descripcion": "", "legislador_id": 1380, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "jdemendiguren@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/De-Mendiguren-Jose-Ignacio.jpg", "twitter": "@dmvasco", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/jose-ignacio-de-mendiguren-t48932", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 64, "nombre": "de mendiguren,  jos\u00e9 ignacio", "descripcion": "", "legislador_id": 673, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_QUETGLAS_FABIO.JPG", "twitter": "@fabiojquetglas", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 10, "nombre": "Quetglas,  Fabio Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 1284, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE PROGRESISTA C\u00cdVICO Y SOCIAL", "photo": "/media/photos/01_Contigiani_Luis.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 177, "nombre": "Contigiani,  Luis Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 1238, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Mosqueda_Juan.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 64, "nombre": "Mosqueda,  Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 1277, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Caceres_Adriana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 44, "nombre": "C\u00c1Ceres,  Adriana Cintia", "descripcion": "", "legislador_id": 1462, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Alderete_JuanCarlos.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 64, "nombre": "Alderete,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 1347, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Jetter_Ingrid.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 44, "nombre": "Jetter,  Ingrid", "descripcion": "", "legislador_id": 1392, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "gcamano@diputados.gob.ar", "partido": "CONSENSO FEDERAL", "photo": "/media/photos/Camano_Graciela_1.jpg", "twitter": "@gracielacamano", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/graciela-camano-t46900", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 75, "nombre": "CAMA\u00d1O,  Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 108, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Leopoldo_Moreau.jpg", "twitter": "@MoreauLeopoldo", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 64, "nombre": "Moreau,  Leopoldo Ra\u00faL Guido", "descripcion": "", "legislador_id": 1276, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "agonzalez@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Gonzalez_Alvaro.jpg", "twitter": "@_alvarogonzalez", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 44, "nombre": "Gonz\u00e1lez., \u00c1lvaro Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 844, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "dmestre@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Mestre-Diego-Matias.jpg", "twitter": "@diegommestre", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 10, "nombre": "mestre,  diego mat\u00edas", "descripcion": "", "legislador_id": 598, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/01_Lehmann_Lucila.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 67, "nombre": "Lehmann,  Mar\u00edA Lucila", "descripcion": "", "legislador_id": 1262, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "smassa@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Sergio_Massa.jpg", "twitter": "@sergiomassa", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/sergio-massa-t1847", "voto": "PRESIDENTE", "partido_id": 64, "nombre": "massa,  sergio", "descripcion": "", "legislador_id": 669, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": true, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}], "observacion": "", "acta": "84-S-20. PROGRAMA NAC. DE CONCIENTIZACI\u00d3N DEL GROOMING O CIBERACOSO CONTRA NI\u00d1OS/AS Y ADOLESCENTES.-10", "mediatico": null, "camara": "diputados"}