{"sesion_id": 2287, "expediente": "AUTORIZACION AL SE\u00d1OR PRESIDENTE DE LA NACION PARA AUSENTARSE DEL PAIS DURANTE EL A\u00d1O 2022", "descripcion": "", "url_texto_ley": null, "fecha": "16/12/2021", "url_pdf": "https://votaciones.hcdn.gob.ar/votacion/4204", "votos": [{"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 64, "nombre": "Moyano,  Nilda", "descripcion": "", "legislador_id": 1601, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 10, "nombre": "Ascarate,  Lidia Ines", "descripcion": "", "legislador_id": 1499, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "Republicanos Unidos", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 201, "nombre": "L\u00d3Pez Murphy,  Ricardo Hip\u00f3Lito", "descripcion": "", "legislador_id": 1531, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 10, "nombre": "Bouhid,  Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 1562, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 44, "nombre": "Quiroz,  Maril\u00fa", "descripcion": "", "legislador_id": 1590, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 64, "nombre": "Yapor,  Lucio", "descripcion": "", "legislador_id": 1519, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "Avanza Libertad", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 199, "nombre": "P\u00cdParo,  Carolina", "descripcion": "", "legislador_id": 1525, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "Avanza Libertad", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 199, "nombre": "Espert,  Jos\u00e9 Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 1524, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 44, "nombre": "Rezinovsky,  Dina", "descripcion": "", "legislador_id": 1496, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "sigon@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Igon_Santiago.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 64, "nombre": "Igon., Santiago", "descripcion": "", "legislador_id": 792, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 44, "nombre": "Santos,  Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 1548, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mbazze@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Bazze_Miguel_Angel_1.jpg", "twitter": "@bazzemiguel\u00a0", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 10, "nombre": "BAZZE,  Miguel \u00c1ngel", "descripcion": "", "legislador_id": 65, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 10, "nombre": "Arjol,  Mart\u00edN", "descripcion": "", "legislador_id": 1569, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 44, "nombre": "Bachey,  Karina Ethel", "descripcion": "", "legislador_id": 1599, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 10, "nombre": "Carasso,  Marcos Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 1604, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "kbanfi@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Banfi_Karina.jpg", "twitter": "@KBanfi", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 10, "nombre": "Banfi., Karina Ver\u00f3nica", "descripcion": "", "legislador_id": 871, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Landriscini_Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 64, "nombre": "Landriscini,  Susana Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 1397, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "ABSTENCION", "partido_id": 10, "nombre": "Barletta,  Mario", "descripcion": "", "legislador_id": 1476, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Marziotta,  Gisela", "descripcion": "", "legislador_id": 1515, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Souto,  Natalia Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 1520, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Bormioli_Lisandrojpg.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Bormioli,  Lisandro", "descripcion": "", "legislador_id": 1467, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Ver\u00d3N,  Jorge Guillermo", "descripcion": "", "legislador_id": 1471, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Dantas,  Pedro Cristian", "descripcion": "", "legislador_id": 1518, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Carnaghi,  Guillermo Oscar", "descripcion": "", "legislador_id": 1516, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Perez Plaza,  Eber Albano", "descripcion": "", "legislador_id": 1517, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Lombardi,  Hern\u00e1N", "descripcion": "", "legislador_id": 1521, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Finocchiaro,  Alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 1522, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Palazzo,  Sergio Omar", "descripcion": "", "legislador_id": 1539, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Goll\u00c1N,  Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 1538, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Tolosa Paz,  Victoria", "descripcion": "", "legislador_id": 1537, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Santilli,  Diego", "descripcion": "", "legislador_id": 1536, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Iparraguirre,  Rogelio", "descripcion": "", "legislador_id": 1535, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Vargas Matyi,  Brenda", "descripcion": "", "legislador_id": 1534, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Pereyra,  Julio", "descripcion": "", "legislador_id": 1533, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Alonso,  Constanza Mar\u00edA", "descripcion": "", "legislador_id": 1532, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 164, "nombre": "Tetaz,  Martin Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 1530, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Vidal,  Mar\u00edA Eugenia", "descripcion": "", "legislador_id": 1529, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Santoro,  Leandro", "descripcion": "", "legislador_id": 1528, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Borrego,  Victoria", "descripcion": "", "legislador_id": 1523, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Daldovo_Nelly.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Daldovo,  Nelly Ramona", "descripcion": "", "legislador_id": 1370, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Jimena_Lopez.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Lopez,  Jimena", "descripcion": "", "legislador_id": 1402, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/PerezAraujo_Hernan.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "P\u00c9Rez Araujo,  Hern\u00e1N", "descripcion": "", "legislador_id": 1418, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Osuna_Blanca.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "OSUNA,  Blanca In\u00e9s", "descripcion": "", "legislador_id": 419, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Ormachea,  Claudia Beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 1507, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Maria_Martinez.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Mart\u00cdNez,  Maria Rosa", "descripcion": "", "legislador_id": 1409, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Martinez_German.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Mart\u00cdNez,  Germ\u00e1N Pedro", "descripcion": "", "legislador_id": 1407, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Manzi_Ruben.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Manzi,  Rub\u00e9n", "descripcion": "", "legislador_id": 1404, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Lena,  Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 1506, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Leiva,  Aldo Adolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 1505, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Leito_Mario.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Leito,  Mario", "descripcion": "", "legislador_id": 1399, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Hernandez,  Estela", "descripcion": "", "legislador_id": 1503, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Florencia_Lampreabe.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Lampreabe,  Florencia", "descripcion": "", "legislador_id": 1396, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Joury,  Maria De Las Mercedes", "descripcion": "", "legislador_id": 1504, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Maria_Lujan_Rey.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Rey,  Maria Lujan", "descripcion": "", "legislador_id": 1420, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Ritondo,  Cristian Adrian", "descripcion": "", "legislador_id": 1508, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "Identidad Bonaerense", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 196, "nombre": "Rodriguez,  Alejandro &Quot;Topo&Quot;", "descripcion": "", "legislador_id": 1509, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Alderete_JuanCarlos.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Alderete,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 1347, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Fagioli_Federico.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Fagioli,  Federico", "descripcion": "", "legislador_id": 1375, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Yutrovic,  Carolina", "descripcion": "", "legislador_id": 1514, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Montoto_MariaLuisa.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Montoto,  Mar\u00edA Luisa", "descripcion": "", "legislador_id": 1410, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Valdes_Eduardo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Vald\u00c9S,  Eduardo Felix", "descripcion": "", "legislador_id": 1437, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "L\u00d3Pez Rodr\u00cdGuez,  Dante", "descripcion": "", "legislador_id": 1513, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Obeid_Alejandra.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Obeid,  Alejandra Del Huerto", "descripcion": "", "legislador_id": 1413, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Mariana_Zuvic.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Zuvic,  Mariana", "descripcion": "", "legislador_id": 1445, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Yambrun,  Liliana Patricia", "descripcion": "", "legislador_id": 1511, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Vessvessian,  Paola", "descripcion": "", "legislador_id": 1510, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Mariana_Stilman.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Stilman,  Mariana", "descripcion": "", "legislador_id": 1433, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Sebastian_Salvador.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Salvador,  Sebastian Nicol\u00e1S", "descripcion": "", "legislador_id": 1427, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Jetter_Ingrid.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Jetter,  Ingrid", "descripcion": "", "legislador_id": 1392, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Zaracho,  Natalia Beatriz", "descripcion": "", "legislador_id": 1607, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Figueroa Casas,  Germana", "descripcion": "", "legislador_id": 1586, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "--", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 204, "nombre": "Gonzalez,  Gustavo Carlos Miguel", "descripcion": "", "legislador_id": 1608, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Zangl\u00c1,  Mar\u00edA Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 1582, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Bermejo,  Adolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 1581, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Aubone,  Ana Fabiola", "descripcion": "", "legislador_id": 1580, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "", "partido": "Producci\u00f3n y Trabajo", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 184, "nombre": "Laciar,  Susana Alicia", "descripcion": "", "legislador_id": 1579, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Calletti,  Pamela", "descripcion": "", "legislador_id": 1578, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Estrada,  Emiliano", "descripcion": "", "legislador_id": 1577, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "Ahora Patria", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 202, "nombre": "Zapata,  Carlos Ra\u00faL", "descripcion": "", "legislador_id": 1576, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Tortoriello,  Anibal", "descripcion": "", "legislador_id": 1575, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "Juntos Somos R\u00edo Negro", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 187, "nombre": "Domingo,  Agust\u00edN", "descripcion": "", "legislador_id": 1574, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 164, "nombre": "Cervi,  Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 1573, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Ajmechet,  Sabrina", "descripcion": "", "legislador_id": 1587, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Chomiak,  Mar\u00edA Luisa", "descripcion": "", "legislador_id": 1588, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Polini,  Juan Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 1589, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Taccetta,  Matias", "descripcion": "", "legislador_id": 1606, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Borda,  Fabian Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 1605, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Costa,  Anahi", "descripcion": "", "legislador_id": 1603, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Nieri,  Miguel Lisandro", "descripcion": "", "legislador_id": 1602, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Ledesma,  Tom\u00e1S", "descripcion": "", "legislador_id": 1600, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Fern\u00c1Ndez,  Agustin", "descripcion": "", "legislador_id": 1597, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Chahla,  Rossana", "descripcion": "", "legislador_id": 1596, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "CREO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 203, "nombre": "Omodeo,  Paula", "descripcion": "", "legislador_id": 1595, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "S\u00c1Nchez,  Roberto Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 1594, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Monti,  Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 1593, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Alianiello,  Eugenia", "descripcion": "", "legislador_id": 1592, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "16", "provincia": "CHUBUT", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Romero,  Ana Clara", "descripcion": "", "legislador_id": 1591, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Bertoldi,  Tanya", "descripcion": "", "legislador_id": 1572, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 4, "nombre": "Figueroa,  Rolando", "descripcion": "", "legislador_id": 1571, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Toniolli,  Eduardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1555, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Mastaler,  Magal\u00ed", "descripcion": "", "legislador_id": 1554, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Mirabella,  Roberto", "descripcion": "", "legislador_id": 1553, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Chumpitaz,  Gabriel Felipe", "descripcion": "", "legislador_id": 1552, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 50, "nombre": "Garc\u00cdA Aresca,  Ignacio", "descripcion": "", "legislador_id": 1551, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 164, "nombre": "Brouwer De Koning,  Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 1549, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Rodr\u00cdGuez Machado,  Laura", "descripcion": "", "legislador_id": 1547, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 164, "nombre": "De Loredo,  Rodrigo", "descripcion": "", "legislador_id": 1546, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Besana,  Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 1545, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Sotolano,  Mar\u00edA", "descripcion": "", "legislador_id": 1544, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 164, "nombre": "Tavela,  Danya", "descripcion": "", "legislador_id": 1543, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Frigerio,  Rogelio", "descripcion": "", "legislador_id": 1541, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Aguirre,  Manuel Ignacio", "descripcion": "", "legislador_id": 1556, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 164, "nombre": "Antola,  Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 1557, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Galimberti,  Pedro Jorge", "descripcion": "", "legislador_id": 1558, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Klipauka Lewtak,  Florencia", "descripcion": "", "legislador_id": 1570, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO", "photo": "/media/photos/cfernandez.jpg", "twitter": "@CFernandezUCR", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 165, "nombre": "Fernandez,  Carlos Alberto", "descripcion": "", "legislador_id": 1249, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Mart\u00cdNez,  \u00c1Lvaro", "descripcion": "", "legislador_id": 1568, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "@PameVerasay", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/VERASAY_Pamela.jpg", "twitter": "@PameVerasay", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Verasay., Pamela Fernanda", "descripcion": "", "legislador_id": 945, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Paponet,  Liliana", "descripcion": "", "legislador_id": 1567, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Herrera,  Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1566, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Pedrali,  Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 1565, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Mar\u00cdN,  Varinia Lis", "descripcion": "", "legislador_id": 1564, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Coli,  Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 1563, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "Frente De Izquierda Y De Trabajadores - Unidad", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 195, "nombre": "Vilca,  Alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 1561, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Chaher,  Leila", "descripcion": "", "legislador_id": 1560, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Carbajal,  Fernando", "descripcion": "", "legislador_id": 1559, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Propato,  Agustina Lucrecia", "descripcion": "", "legislador_id": 1540, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Moreau,  Leopoldo", "descripcion": "", "legislador_id": 1486, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "mbritez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Britez_Maria_Cristina.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Britez., Mar\u00eda Cristina", "descripcion": "", "legislador_id": 771, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "\u00a0agaillard@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Gaillard_Carolina.jpg", "twitter": "@carogaillard", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "gaillard,  ana carolina", "descripcion": "", "legislador_id": 638, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "ncarrizo@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Carrizo_Mabel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "CARRIZO,  NILDA MABEL", "descripcion": "", "legislador_id": 703, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "gestevez@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Estevez_Gabriela.jpg", "twitter": "@gabyestevezok", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Estevez., Gabriela", "descripcion": "", "legislador_id": 783, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "slospennato@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/LOSPENNATO_SILVIA_GABRIELA.jpg", "twitter": "@slospennato", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Lospennato., Silvia", "descripcion": "", "legislador_id": 848, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cmoreau@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Moreau_Cecilia_.jpg", "twitter": "@CECILIAMOREAU", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Moreau., Cecilia", "descripcion": "", "legislador_id": 826, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "mscarrizo@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/mscarrizo_1.jpg", "twitter": "@msoledadcarrizo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Carrizo,  Soledad", "descripcion": "", "legislador_id": 1234, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "mpasso@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Passo_Marcela.jpg", "twitter": "@passo_marcela", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Passo., Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 828, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Bertone_Rosana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "BERTONE,  Rosana Andrea", "descripcion": "", "legislador_id": 76, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "gcaselles@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Caselles-Graciela.jpg", "twitter": "@gcaselles", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "CASELLES.,  Graciela Mar\u00eda", "descripcion": "", "legislador_id": 124, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "ccarrizo@diputados.gob.ar", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/photos/Carrizo-Carla.jpg", "twitter": "@ac_carrizo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 164, "nombre": "CARRIZO,  ANA CARLA", "descripcion": "", "legislador_id": 715, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "mbrawer@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Brawer_Mara_1.jpg", "twitter": "@marabrawer", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "BRAWER,  Mara", "descripcion": "", "legislador_id": 93, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "vmassetani@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Massetani.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Massetani., Vanesa", "descripcion": "", "legislador_id": 824, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "mmasin@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Masin_Maria_Lucila.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Mas\u00edn., Mar\u00eda Lucila", "descripcion": "", "legislador_id": 797, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Bambilla_Sofia.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Brambilla,  Sof\u00edA", "descripcion": "", "legislador_id": 1228, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/01_QUETGLAS_FABIO.JPG", "twitter": "@fabiojquetglas", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Quetglas,  Fabio Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 1284, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Hugo_Yasky.jpg", "twitter": "@HugoYasky", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Yasky,  Hugo", "descripcion": "", "legislador_id": 1310, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Monica_Macha.jpg", "twitter": "@MoniMacha", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Macha,  M\u00f3Nica", "descripcion": "", "legislador_id": 1265, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Romero_Jorge.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Romero,  Jorge Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 1290, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Allende,  Walberto", "descripcion": "", "legislador_id": 1485, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Reyes,  Roxana", "descripcion": "", "legislador_id": 1484, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Arroyo,  Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 1483, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Campagnoli_Marcela.jpg", "twitter": "@M_Campagnoli", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Campagnoli,  Marcela", "descripcion": "", "legislador_id": 1230, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "22", "provincia": "CATAMARCA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Ginocchio_Silvana_.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Ginocchio,  Silvana Micaela", "descripcion": "", "legislador_id": 1256, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Fern\u00c1Ndez Patri,  Ramiro", "descripcion": "", "legislador_id": 1482, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/eneder.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Neder,  Estela Mary", "descripcion": "", "legislador_id": 1216, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/01_Lopez_Juan_Manuel.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "L\u00d3Pez,  Juan Manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 1264, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Litza_Monica.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Massismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Litza., M\u00f3nica", "descripcion": "", "legislador_id": 837, "agrupacion_id": 4, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#b185b7"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "hilda.aguirre@senado.gov.ar ", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Aguirre_Hilda.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "AGUIRRE.,  Hilda Clelia", "descripcion": "", "legislador_id": 11, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/DeMarchi_Omar.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "DE MARCHI,  Omar Bruno", "descripcion": "", "legislador_id": 175, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Baldassi,  H\u00e9Ctor W.", "descripcion": "", "legislador_id": 1477, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "emonzo@diputados.gob.ar", "partido": "Encuentro Federal", "photo": "/media/photos/Monzo_Emilio2.jpg", "twitter": "@MonzoEmilio", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/emilio-monzo-t48161", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 194, "nombre": "Monz\u00f3., Emilio", "descripcion": "", "legislador_id": 853, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Brue_Daniel.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "BRUE,  Daniel Agust\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 98, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "cpoggi@diputados.gob.ar", "partido": "AVANZAR SAN LUIS", "photo": "/media/photos/POGGI_CLAUDIO_JAVIER.jpg", "twitter": "@claudiojpoggi", "agrupacion": "PJ ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 145, "nombre": "POGGI.,  Claudio Javier", "descripcion": "", "legislador_id": 451, "agrupacion_id": 12, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A05F11"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "rburyaile@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Buryaile_Ricardo_2.jpg", "twitter": "@buryailericardo", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "BURYAILE,  Ricardo", "descripcion": "", "legislador_id": 101, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "\u00a0jpedrini@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Pedrini_JuanManuel.jpg", "twitter": "@jmpedrini", "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "pedrini,  juan manuel", "descripcion": "", "legislador_id": 635, "agrupacion_id": 9, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ptorello@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Torello_Pablo.jpg", "twitter": "@Pablo_Torello", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Torello., Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 857, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "julio.cobos@senado.gob.ar ", "partido": "", "photo": "/media/photos/Cobos.jpg", "twitter": "@juliocobos", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/julio-cobos-t650", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 77, "nombre": "Cobos.,  julio c\u00e9sar cleto", "descripcion": "", "legislador_id": 605, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "\u00a0ptonelli@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N PRO", "photo": "/media/photos/Tonelli-Pablo-Gabriel.jpg", "twitter": "@pablotonelli", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 27, "nombre": "TONELLI,  Pablo Gabriel", "descripcion": "", "legislador_id": 547, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "mnegri@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Negri-Mario.jpg", "twitter": "@marioraulnegri", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/mario-negri-t51534", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "NEGRI,  Mario Ra\u00fal", "descripcion": "", "legislador_id": 405, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "jgioja@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Gioja_Jose_Luis.jpg", "twitter": "@joseluisgioja", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/jose-luis-gioja-t48095", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Gioja., Jos\u00e9 Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 260, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Milman,  Gerardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1478, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "wwolff@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/WOLFF_WALDO_EZEQUIEL2.jpg", "twitter": "Wolff.", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Wolff., Waldo Ezequiel", "descripcion": "", "legislador_id": 863, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "ltailhade@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Tailhade_Rodolfo.jpg", "twitter": "@rodotailhade", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Tailhade., Luis Rodolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 811, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Iglesias_Fernando.JPG", "twitter": "@FerIglesias", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "IGLESIAS,  Fernando Adolfo", "descripcion": "", "legislador_id": 293, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "Encuentro Federal", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 194, "nombre": "Stolbizer,  Margarita", "descripcion": "", "legislador_id": 1480, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "gcamano@diputados.gob.ar", "partido": "Identidad Bonaerense", "photo": "/media/photos/Camano_Graciela_1.jpg", "twitter": "@gracielacamano", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/graciela-camano-t46900", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 196, "nombre": "CAMA\u00d1O,  Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 108, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": " lmartinez@diputados.gob.ar", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/MARTINEZ_VILLADA_LEONOR_MARIA.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Mart\u00ednez Villada., Leonor", "descripcion": "", "legislador_id": 877, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "cheller@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Heller_Carlos.jpg", "twitter": "@carlosheller", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/carlos-heller-t50145", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "heller,  carlos salom\u00f3n", "descripcion": "", "legislador_id": 628, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "cselva@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Selva_Carlos_Americo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Selva., Carlos Am\u00e9rico", "descripcion": "", "legislador_id": 831, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "mmaquieyra@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Maquieyra_Martin.jpg", "twitter": "@Martinmaq", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Maquieyra., Mart\u00edn", "descripcion": "", "legislador_id": 867, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "lgrosso@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Grosso-Leonardo.jpg", "twitter": "@leonardo_grosso", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "GROSSO.,  Leonardo", "descripcion": "", "legislador_id": 274, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "mcleri@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Cleri_Marcos_.jpg", "twitter": "@marcoscleri", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "CLERI,  Marcos", "descripcion": "", "legislador_id": 143, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": " mnanniv@diputados.gob.ar", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Nanni_Miguel.jpg", "twitter": "@NanniMiguel", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Nanni., Miguel", "descripcion": "", "legislador_id": 880, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "jnunez@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Nunez_Jose_Carlos.jpg", "twitter": "@josenunezjurado", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "N\u00fa\u00f1ez., Jos\u00e9 Carlos", "descripcion": "", "legislador_id": 854, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/laspina.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Laspina,  Luciano", "descripcion": "Asume en febrero de 2015 en reemplazo de Miguel del Sel", "legislador_id": 765, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "aasseff@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Alberto_Asseff.jpg", "twitter": "@diputadoasseff", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "ASSEFF,  Alberto Emilio", "descripcion": "", "legislador_id": 45, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Gutierrez,  Ramiro", "descripcion": "", "legislador_id": 1502, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Victoria_MoralesGorleri.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Morales Gorleri,  Victoria", "descripcion": "", "legislador_id": 1411, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "13", "provincia": "SAN JUAN", "mail": "", "partido": "Producci\u00f3n y Trabajo", "photo": "/media/photos/Orrego_Marcelo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 184, "nombre": "Orrego,  Humberto Marcelo", "descripcion": "", "legislador_id": 1415, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/photos/Cacace_Alejandro.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 164, "nombre": "Cacace,  Alejandro", "descripcion": "", "legislador_id": 1358, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "7", "provincia": "FORMOSA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Parola_Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Parola,  Maria Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 1416, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Frigerio_Federico.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Frigerio,  Federico", "descripcion": "", "legislador_id": 1381, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Hein_Gustavo_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Hein,  Gustavo Rene", "descripcion": "", "legislador_id": 1390, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Ferreyra_Julio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Ferreyra,  Daniel Julio", "descripcion": "", "legislador_id": 1379, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Crescimbeni_Camila.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Crescimbeni,  Camila", "descripcion": "", "legislador_id": 1368, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Aparicio,  Alicia N.", "descripcion": "", "legislador_id": 1494, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 164, "nombre": "Martinez,  Dolores", "descripcion": "", "legislador_id": 1493, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Ruarte_Adriana.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Ruarte,  Adriana Noemi", "descripcion": "", "legislador_id": 1426, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Paula_Penacca.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Penacca,  Paula Andrea", "descripcion": "", "legislador_id": 1417, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Itai_Hagman.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Hagman,  Itai", "descripcion": "", "legislador_id": 1389, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Ferraro,  Maximiliano", "descripcion": "", "legislador_id": 1497, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "Encuentro Federal", "photo": "/media/photos/Sebastian_GarciaDeLuca.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 194, "nombre": "Garcia De Luca,  Sebastian", "descripcion": "", "legislador_id": 1383, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Frade,  Monica Edith", "descripcion": "", "legislador_id": 1501, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "21", "provincia": "CHACO", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Cipolini_Gerardo_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Cipolini,  Gerardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1364, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/photos/Castets_Carolina.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Castets,  Laura Carolina", "descripcion": "", "legislador_id": 1363, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Caparros_Mabel_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Caparr\u00d3S,  Mabel Luisa", "descripcion": "", "legislador_id": 1360, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Barbaro,  Hector &#039;Cacho&#039;", "descripcion": "", "legislador_id": 1500, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Angelini_Federico.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Angelini,  Federico", "descripcion": "", "legislador_id": 1351, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "SER - Somos Energia Para Renovar", "photo": "/media/photos/Alvarez_Felipe.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 198, "nombre": "\u00c1Lvarez,  Felipe", "descripcion": "", "legislador_id": 1348, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/photos/gutierrez_Carlos.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 50, "nombre": "Gutierrez,  Carlos Mario", "descripcion": "", "legislador_id": 1387, "agrupacion_id": 16, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#00FF50"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Rizzotti_Jorge.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Rizzotti,  Jorge", "descripcion": "", "legislador_id": 1422, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Daives_Ricardo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Daives,  Ricardo Daniel", "descripcion": "", "legislador_id": 1369, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Sand,  Nancy", "descripcion": "", "legislador_id": 1492, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "20", "provincia": "LA RIOJA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Casas_Sergio.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Casas,  Sergio Guillermo", "descripcion": "", "legislador_id": 1362, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "23", "provincia": "JUJUY", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/moises_1.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "MOISES,  Mar\u00eda Carolina", "descripcion": "", "legislador_id": 382, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Godoy_Lucas_Javier.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Godoy,  Lucas Javier", "descripcion": "", "legislador_id": 1384, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Cisneros_Carlos.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Cisneros,  Carlos Anibal", "descripcion": "", "legislador_id": 1365, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Caliva_Lia_Veronica.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Caliva,  Lia Veronica", "descripcion": "", "legislador_id": 1359, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Martin_Juan.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Martin,  Juan", "descripcion": "", "legislador_id": 1406, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Garcia_Ximena.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Garcia,  Ximena", "descripcion": "", "legislador_id": 1382, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Bernardo_Herrera.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Herrera,  Bernardo Jos\u00e9", "descripcion": "", "legislador_id": 1341, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Schiavoni_Alfredo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Schiavoni,  Alfredo Oscar", "descripcion": "", "legislador_id": 1430, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "6", "provincia": "ENTRE R\u00cdOS", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Casaretto_Marcelo.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Casaretto,  Marcelo Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 1361, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Siley,  Vanesa Raquel", "descripcion": "", "legislador_id": 1488, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "19", "provincia": "MISIONES", "mail": "", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO", "photo": "/media/photos/Sartori_Diego.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 165, "nombre": "SARTORI,  Diego Horacio", "descripcion": "", "legislador_id": 514, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "17", "provincia": "CORRIENTES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Vara,  Jorge", "descripcion": "", "legislador_id": 1491, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/01_Carro_Pablo.JPG", "twitter": "@PabloCarroOk", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Carro,  Pablo", "descripcion": "", "legislador_id": 1235, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/ElSukaria_Soher.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "El Sukaria,  Soher", "descripcion": "", "legislador_id": 1373, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Latorre,  Jimena", "descripcion": "", "legislador_id": 1489, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Fernandez,  Eduardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1490, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "24", "provincia": "SAN LUIS", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Ponce_Carlos.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 64, "nombre": "Ponce,  Carlos Ybrhain", "descripcion": "", "legislador_id": 1419, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/photos/Emiliano_Yacobitti.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 164, "nombre": "Yacobitti,  Emiliano Benjamin", "descripcion": "", "legislador_id": 1442, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/photos/Hugo_Romero.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 10, "nombre": "Romero,  Victor Hugo", "descripcion": "", "legislador_id": 1425, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AFIRMATIVO", "partido_id": 67, "nombre": "Oliveto Lago,  Paula", "descripcion": "", "legislador_id": 1487, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "5", "provincia": "RIO NEGRO", "mail": "", "partido": "Juntos Somos R\u00edo Negro", "photo": "/media/photos/DiGiacomo_Luis.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Otros", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 187, "nombre": "Di Giacomo,  Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 1372, "agrupacion_id": 7, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A6A6A6"}, {"provincia_id": "11", "provincia": "TUCUM\u00c1N", "mail": "", "partido": "Encuentro Federal", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 194, "nombre": "Amaya,  Domingo Luis", "descripcion": "", "legislador_id": 1498, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "9", "provincia": "CDAD. AUT. BS. AS.", "mail": "agonzalez@diputados.gob.ar", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Gonzalez_Alvaro.jpg", "twitter": "@_alvarogonzalez", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 44, "nombre": "Gonz\u00e1lez., \u00c1lvaro Gustavo", "descripcion": "", "legislador_id": 844, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 10, "nombre": "Manes,  Facundo", "descripcion": "", "legislador_id": 1542, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "10", "provincia": "TIERRA DEL FUEGO", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/01_Stefani_Hector.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 44, "nombre": "Stefani,  H\u00e9Ctor Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 1302, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "Identidad Bonaerense", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 196, "nombre": "Randazzo,  Florencio", "descripcion": "", "legislador_id": 1598, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "Partido Obrero \u2013 Frente De Izquierda Y De Trabajadores - Unidad", "photo": "/media/photos/01_Del_Pla_Romina.JPG", "twitter": "@RominaDelPla", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 197, "nombre": "Del Pl\u00c1,  Romina", "descripcion": "", "legislador_id": 1242, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "3", "provincia": "LA PAMPA", "mail": "", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/photos/Berhongaray_Martin.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 164, "nombre": "Berhongaray,  Martin Antonio", "descripcion": "", "legislador_id": 1355, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "\u00a0ndelcano@diputados.gob.ar", "partido": "Frente De Izquierda Y De Trabajadores - Unidad", "photo": "/media/photos/DelCano_Nicolas.jpg", "twitter": "@nicolasdelcano", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 195, "nombre": "del ca\u00f1o,  nicol\u00e1s", "descripcion": "", "legislador_id": 695, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "1", "provincia": "SANTIAGO DEL ESTERO", "mail": "\u00a0gnavarro@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Navarro_Graciela.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 64, "nombre": "NAVARRO,  Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 403, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "Socialista", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 188, "nombre": "Fein,  M\u00f3Nica", "descripcion": "", "legislador_id": 1479, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "Socialista", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 188, "nombre": "Estevez,  Enrique", "descripcion": "", "legislador_id": 1512, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "12", "provincia": "SALTA", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 44, "nombre": "Cornejo,  Virginia", "descripcion": "", "legislador_id": 1495, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "Frente De Izquierda Y De Trabajadores - Unidad", "photo": "/media/photos/breg.JPG", "twitter": "", "agrupacion": "Izquierda", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 195, "nombre": "Bregman,  Myriam", "descripcion": "Asume en junio de 2015 en reemplazo de N\u00e9stor Pitrola,  dentro del acuerdo de rotaci\u00f3n del Frente de Izquierda.", "legislador_id": 767, "agrupacion_id": 6, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#D23939"}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "", "partido": "SER - Somos Energia Para Renovar", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 198, "nombre": "Vidal,  Claudio Orlando", "descripcion": "", "legislador_id": 1583, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "18", "provincia": "SANTA CRUZ", "mail": "mkirchner@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Kirchner_Maximo.jpg", "twitter": "@maxicKirchner", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/maximo-kirchner-t48401", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 64, "nombre": "Kirchner., M\u00e1ximo", "descripcion": "", "legislador_id": 794, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "15", "provincia": "SANTA FE", "mail": "", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 164, "nombre": "Tejeda,  Mar\u00edA Victoria", "descripcion": "", "legislador_id": 1585, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 44, "nombre": "Oca\u00d1A,  Graciela", "descripcion": "", "legislador_id": 1481, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "La Libertad Avanza", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 200, "nombre": "Milei,  Javier Gerardo", "descripcion": "", "legislador_id": 1526, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "25", "provincia": "C.A.B.A.", "mail": "", "partido": "La Libertad Avanza", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 200, "nombre": "Villarruel,  Victoria", "descripcion": "", "legislador_id": 1527, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "8", "provincia": "C\u00d3RDOBA", "mail": "", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL", "photo": "/media/", "twitter": "", "agrupacion": "", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 50, "nombre": "De La Sota,  Natalia", "descripcion": "", "legislador_id": 1550, "agrupacion_id": "", "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": ""}, {"provincia_id": "2", "provincia": "MENDOZA", "mail": "", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Uceda_Marisa.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "AUSENTE", "partido_id": 64, "nombre": "Uceda,  Marisa Lourdes", "descripcion": "", "legislador_id": 1435, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}, {"provincia_id": "14", "provincia": "NEUQU\u00c9N", "mail": "", "partido": "PRO", "photo": "/media/photos/Sanchez_Francisco.jpg", "twitter": "", "agrupacion": "Cambiemos", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "", "voto": "NEGATIVO", "partido_id": 44, "nombre": "Sanchez,  Francisco", "descripcion": "", "legislador_id": 1428, "agrupacion_id": 10, "camara": "diputados", "presidencia": false, "agrupacion_color": "#FEDB30"}, {"provincia_id": "4", "provincia": "BUENOS AIRES", "mail": "smassa@diputados.gob.ar", "partido": "FRENTE DE TODOS", "photo": "/media/photos/Sergio_Massa.jpg", "twitter": "@sergiomassa", "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "in_ranking": 1, "tag_nacion": "http://www.lanacion.com.ar/sergio-massa-t1847", "voto": "PRESIDENTE", "partido_id": 64, "nombre": "massa,  sergio", "descripcion": "", "legislador_id": 669, "agrupacion_id": 15, "camara": "diputados", "presidencia": true, "agrupacion_color": "#A5D4E5"}], "observacion": "", "acta": "AUTORIZACION AL SE\u00d1OR PRESIDENTE DE LA NACION PARA AUSENTARSE DEL PAIS DURANTE EL A\u00d1O 2022-1", "mediatico": null, "camara": "diputados"}