{"1": {"PC1": -2.9220303943458084, "PC2": 2.725249594918815, "PC3": 1.5065628716398856, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "nabdaladem@diputados.gob.ar", "nombre": "Abdala de Matarazzo,  Norma Amanda", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO"}, "11": {"PC1": 3.7149541761027525, "PC2": 4.675753654943182, "PC3": -2.484785732029593, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "hilda.aguirre@senado.gov.ar ", "nombre": "AGUIRRE.,  Hilda Clelia", "partido": ""}, "24": {"PC1": -3.0549842436263455, "PC2": 2.7263008379416354, "PC3": 1.9020277341715617, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "malvarezr@diputados.gob.ar", "nombre": "ALVAREZ RODRIGUEZ.,  Cristina", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "29": {"PC1": -0.5620814034724232, "PC2": -1.4968091035163382, "PC3": 1.149969367264068, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "eamadeo@diputados.gob.ar", "nombre": "AMADEO.,  Eduardo Pablo", "partido": "PRO"}, "45": {"PC1": -0.7616172234301763, "PC2": -1.5875368526679794, "PC3": -2.056234908909647, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "aasseff@diputados.gob.ar", "nombre": "ASSEFF,  Alberto Emilio", "partido": "PRO"}, "63": {"PC1": -1.2409897342869547, "PC2": -1.4852857969169881, "PC3": 3.1502348551242756, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0lbasterra@diputados.gob.ar", "nombre": "BASTERRA,  Luis Eugenio", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "65": {"PC1": -2.454686179853375, "PC2": -3.128539882224868, "PC3": -1.1617622797491898, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "mbazze@diputados.gob.ar", "nombre": "BAZZE,  Miguel \u00c1ngel", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "71": {"PC1": -1.5885018075898532, "PC2": -2.07218384939462, "PC3": -2.7861047442506606, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "BENEDETTI,  Atilio Francisco Salvador", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "73": {"PC1": -1.3606836255168988, "PC2": 2.7489462457129994, "PC3": -0.7896896406703858, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "BERNAZZA,  Claudia Alicia", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "76": {"PC1": -1.7578435417741507, "PC2": 3.5951763967093004, "PC3": -1.0588293567765898, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "BERTONE,  Rosana Andrea", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "80": {"PC1": -1.0308878783903128, "PC2": -1.3282225313137253, "PC3": 2.7587297959418575, "agrupacion": "Peronismo no K", "agrupacion_color": "#00FF50", "camara": "senadores", "mail": "ibianchi@diputados.gob.ar", "nombre": "BIANCHI,  Ivana Mar\u00eda", "partido": "UNIDAD JUSTICIALISTA"}, "91": {"PC1": -1.183972236258935, "PC2": -1.8440416716346384, "PC3": 2.6130565185846364, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": " lborsani@diputados.gob.ar", "nombre": "BORSANI.,  Luis Gustavo", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "93": {"PC1": -1.7578435417741944, "PC2": 3.5951763967092183, "PC3": -1.0588293567765399, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "mbrawer@diputados.gob.ar", "nombre": "BRAWER,  Mara", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "95": {"PC1": 0.9586794705194529, "PC2": -0.4098979448617863, "PC3": 0.1768292554526625, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "BRIZUELA Y DORIA DE CARA,  Olga In\u00e9s", "partido": ""}, "98": {"PC1": -1.5122035646918897, "PC2": 2.9880975485764103, "PC3": -0.9301807966358429, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "BRUE,  Daniel Agust\u00edn", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "99": {"PC1": 2.052272208312166, "PC2": -0.47321909419759633, "PC3": 0.5839544661685954, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "BULLRICH,  Esteban Jos\u00e9", "partido": ""}, "101": {"PC1": -1.3242461441993327, "PC2": -1.8520500902163446, "PC3": -3.2048750944742457, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "rburyaile@diputados.gob.ar", "nombre": "BURYAILE,  Ricardo", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "108": {"PC1": -2.4028775132120126, "PC2": -1.3748602029946486, "PC3": -0.03451720334253668, "agrupacion": "Massismo y aliados", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "senadores", "mail": "gcamano@diputados.gob.ar", "nombre": "CAMA\u00d1O,  Graciela", "partido": "CONSENSO FEDERAL"}, "118": {"PC1": -1.1660031945204683, "PC2": -1.3404293914853036, "PC3": 3.1244643283991205, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0gcarmona@diputados.gob.ar", "nombre": "CARMONA,  Guillermo Ram\u00f3n", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "122": {"PC1": -0.0895116707900395, "PC2": -0.6502518629216396, "PC3": 0.12875932228305553, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "ecarrio@diputados.gob.ar", "nombre": "CARRI\u00d3,  Elisa Mar\u00eda", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "124": {"PC1": -2.04603533096445, "PC2": 3.4063650242642822, "PC3": -0.5455108331737842, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "gcaselles@diputados.gob.ar", "nombre": "CASELLES.,  Graciela Mar\u00eda", "partido": "PARTIDO BLOQUISTA DE SAN JUAN"}, "125": {"PC1": 7.583416725494842, "PC2": 0.17003281861948707, "PC3": 1.3514422206854426, "agrupacion": "Massismo y aliados", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "senadores", "mail": "carlos.caserio@senado.gob.ar ", "nombre": "Caserio.,  Carlos Alberto", "partido": ""}, "129": {"PC1": 7.899573726342177, "PC2": 0.9224458805154403, "PC3": -1.830483026104836, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "julio.catalanmagni@senado.gov.ar ", "nombre": "CATALAN MAGNI.,  Julio C\u00e9sar", "partido": ""}, "139": {"PC1": -1.1225861686350673, "PC2": -1.3050637127639506, "PC3": 3.0522617168345825, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "aciampini@diputados.gob.ar", "nombre": "CIAMPINI,  Jos\u00e9 Alberto", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "143": {"PC1": -3.1165380770737725, "PC2": 2.677617877293412, "PC3": 1.9976272362110807, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "mcleri@diputados.gob.ar", "nombre": "CLERI,  Marcos", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "153": {"PC1": -1.2784484824164999, "PC2": -1.7142435085295382, "PC3": -3.06497116379334, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "CORNEJO,  Alfredo Victor", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "156": {"PC1": 1.519705726642193, "PC2": -0.4731857420311515, "PC3": 0.4352072734356165, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "ecosta@diputados.gob.ar", "nombre": "COSTA,  Eduardo Ra\u00fal", "partido": ""}, "173": {"PC1": 4.4877359289395224, "PC2": 0.3492201866207675, "PC3": -1.0941024424401888, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "delarosa@senado.gov.ar ", "nombre": "de la ROSA., Maria Graciela", "partido": ""}, "175": {"PC1": -1.0540871704720296, "PC2": -2.098604340663567, "PC3": -2.859603985213257, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "DE MARCHI,  Omar Bruno", "partido": "PRO"}, "177": {"PC1": -0.6415807174909123, "PC2": -1.1120981399827614, "PC3": 1.8990138217698904, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0edepedro@diputados.gob.ar", "nombre": "de PEDRO,  Eduardo Enrique", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "208": {"PC1": -1.7809190420952938, "PC2": 3.0548844403334177, "PC3": -1.0864702667956274, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "FELIX,  Omar", "partido": "SOMOS MENDOZA"}, "211": {"PC1": 7.260388520661006, "PC2": 0.1361216979227276, "PC3": 1.5832133957847594, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "anabel.fernandezsagasti@senado.gob.ar ", "nombre": "FERN\u00c1NDEZ SAGASTI.,  Anabel", "partido": ""}, "224": {"PC1": 6.151344665461868, "PC2": 0.5961411064020594, "PC3": -1.3742366737148843, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "maria.fiorevinuales@senado.gov.ar ", "nombre": "FIORE VI\u00d1UALES.,  Mar\u00eda Cristina del Valle", "partido": ""}, "238": {"PC1": 9.19092241211317, "PC2": 0.46789058757998775, "PC3": 1.0043301820226096, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "silvina.garcialarraburu@senado.gov.ar ", "nombre": "GARCIA LARRABURU.,  Silvina Marcela", "partido": ""}, "260": {"PC1": -3.0272705357759246, "PC2": 2.653916369349554, "PC3": 1.6772536347956064, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "jgioja@diputados.gob.ar", "nombre": "Gioja., Jos\u00e9 Luis", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "265": {"PC1": 5.627331944855792, "PC2": 0.5623287960744705, "PC3": -1.2779683845169754, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "ruperto.godoy@senado.gov.ar ", "nombre": "GODOY.,  Ruperto Eduardo", "partido": ""}, "266": {"PC1": 2.25268379397812, "PC2": -0.46069000654652115, "PC3": 0.6407484232321105, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "ggonzalez@diputados.gob.ar", "nombre": "GONZ\u00c1LEZ,  Gladys Esther", "partido": ""}, "270": {"PC1": 7.999026131374735, "PC2": 0.23472925057913696, "PC3": 1.4579083873183487, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "nancy.gonzalez@senado.gob.ar ", "nombre": "GONZALEZ.,  Nancy Susana", "partido": ""}, "274": {"PC1": -2.6599887517177763, "PC2": 3.1563231123416426, "PC3": 1.0383293489088643, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "lgrosso@diputados.gob.ar", "nombre": "GROSSO.,  Leonardo", "partido": "MOVIMIENTO EVITA"}, "290": {"PC1": 2.896194909715698, "PC2": -0.6671269991138618, "PC3": 2.4773943283228266, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "aianni@diputados.gob.ar", "nombre": "IANNI,  Ana Mar\u00eda", "partido": ""}, "293": {"PC1": -1.2263240012838754, "PC2": -2.8109546389148874, "PC3": -1.7788455100889857, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "IGLESIAS,  Fernando Adolfo", "partido": "PRO"}, "297": {"PC1": 5.36689778428006, "PC2": 0.5058480211661898, "PC3": -1.2329013458529776, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "juan.irrazabal@senado.gov.ar ", "nombre": "IRRAZABAL.,  Juan Manuel", "partido": ""}, "310": {"PC1": -1.232791281574654, "PC2": -1.4015577918173885, "PC3": 3.2343021417025195, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0pkosiner@diputados.gob.ar", "nombre": "KOSINER,  Pablo Francisco Juan", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "311": {"PC1": -1.0675350879579784, "PC2": -1.8404984146964147, "PC3": 2.293551692080138, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "dkroneberger@diputados.gob.ar", "nombre": "KRONEBERGER,  Daniel Ricardo", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "316": {"PC1": -1.2977976874468615, "PC2": -0.47811945712334514, "PC3": 2.5955127375185727, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "alarroque@diputados.gob.ar", "nombre": "LARROQUE,  Andr\u00e9s", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "323": {"PC1": 3.4791339678825377, "PC2": 0.14706151841187404, "PC3": -0.825452560763121, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "maria.leguizamon@senado.gov.ar ", "nombre": "LEGUIZAMON.,  Mar\u00eda Laura", "partido": ""}, "362": {"PC1": 6.82196893221724, "PC2": 0.4492327996475678, "PC3": -0.8436708420894055, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "ernesto.martinezcarignano@senado.gov.ar", "nombre": "Mart\u00ednez.,  Ernesto F\u00e9lix", "partido": ""}, "371": {"PC1": -0.10671130666125594, "PC2": -0.5223076964405288, "PC3": 0.779788870976624, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "mmendoza@diputados.gob.ar", "nombre": "MENDOZA,  Mayra Soledad", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "374": {"PC1": 9.866727373181018, "PC2": 0.5937922057847688, "PC3": 0.6341081729857392, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "dalmacio.mera@senado.gob.ar ", "nombre": "MERA.,  Dalmacio", "partido": ""}, "381": {"PC1": 10.227614382622251, "PC2": 0.6619653104079066, "PC3": 0.6326969671023548, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "beatriz.mirkin@senado.gob.ar ", "nombre": "MIRKIN.,  Beatriz Graciela", "partido": ""}, "382": {"PC1": -1.9628410439697694, "PC2": 3.4324749058800395, "PC3": -0.72400122921605, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "MOISES,  Mar\u00eda Carolina", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "403": {"PC1": -2.415246120921465, "PC2": 1.7476070872012506, "PC3": 1.349584236609349, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0gnavarro@diputados.gob.ar", "nombre": "NAVARRO,  Graciela", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO"}, "405": {"PC1": -2.576322611218186, "PC2": -3.2447015823999004, "PC3": -0.9605129141185167, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "mnegri@diputados.gob.ar", "nombre": "NEGRI,  Mario Ra\u00fal", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "410": {"PC1": -2.425749859228584, "PC2": -2.663179441529579, "PC3": -1.0394312087686037, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "OCA\u00d1A,  Maria Graciela", "partido": "PRO"}, "412": {"PC1": -0.1421275250424443, "PC2": -0.6265371099639901, "PC3": 0.7177607770532207, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "aolmedo@diputados.gob.ar", "nombre": "OLMEDO.,  Alfredo Horacio", "partido": "SALTA SOMOS TODOS"}, "419": {"PC1": -1.7578435417742155, "PC2": 3.595176396709188, "PC3": -1.058829356776641, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "OSUNA,  Blanca In\u00e9s", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "421": {"PC1": 9.694833577724443, "PC2": 0.538751864350791, "PC3": 0.8358297926798905, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "juan.pais@senado.gob.ar ", "nombre": "PAIS.,  Juan Mario", "partido": ""}, "429": {"PC1": -1.1902572904902693, "PC2": -1.6065043318165286, "PC3": 2.9275862253700584, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "mpastoriza@diputados.gob.ar", "nombre": "PASTORIZA,  Mirta Ameliana", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO"}, "440": {"PC1": 6.619015154192093, "PC2": 0.7064274238920043, "PC3": -1.560213511753592, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "omar.perotti@senado.gob.ar ", "nombre": "PEROTTI.,  Omar \u00c1ngel", "partido": ""}, "445": {"PC1": -1.093404514486312, "PC2": -1.4380001285937538, "PC3": 2.811340954580154, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "hpietragallac@diputados.gob.ar", "nombre": "PIETRAGALLA CORTI,  Horacio", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "446": {"PC1": 6.87422467992792, "PC2": 0.042095666554536684, "PC3": 1.7687115032077996, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "maria.pilattivergara@senado.gov.ar ", "nombre": "PILATTI VERGARA.,  Mar\u00eda In\u00e9s", "partido": ""}, "447": {"PC1": 6.696971619150817, "PC2": 0.682121094664245, "PC3": -1.5768473644918077, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "federico.pinedo@senado.gob.ar ", "nombre": "PINEDO.,  Federico", "partido": ""}, "479": {"PC1": -1.2164159756417672, "PC2": -1.5335117642396183, "PC3": -2.8514771443512505, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "RITONDO,  Cristian", "partido": "PRO"}, "499": {"PC1": 4.83703885602562, "PC2": 0.3363611526621265, "PC3": -1.0581715707347548, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "angel.rozas@senado.gov.ar ", "nombre": "ROZAS.,  \u00c1ngel", "partido": ""}, "510": {"PC1": -1.2327912815747097, "PC2": -1.401557791817331, "PC3": 3.234302141702438, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "wsantillan@diputados.gob.ar", "nombre": "SANTILL\u00c1N,  Walter Marcelo", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "512": {"PC1": 2.609456908399363, "PC2": -0.7111953178827485, "PC3": 2.5159523410046374, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "SAPAG,  Silvia Estela", "partido": ""}, "513": {"PC1": -1.5279052287421926, "PC2": 1.5410951638508001, "PC3": -1.7719432701483284, "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "agrupacion_color": "#00FF50", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "SARGHINI,  Jorge Emilio", "partido": "CONSENSO FEDERAL"}, "514": {"PC1": -1.7472974398535854, "PC2": 3.0544221603471313, "PC3": -1.3275943921680309, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "SARTORI,  Diego Horacio", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO"}, "526": {"PC1": 4.263418053030612, "PC2": 0.24692380132516922, "PC3": -0.6869074816543544, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "fernando.solanas@senado.gov.ar ", "nombre": "SOLANAS.,  Fernando Ezequiel", "partido": ""}, "527": {"PC1": -0.9430097277541563, "PC2": -1.4014507055868508, "PC3": 2.4014992730544678, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "jsolanas@diputados.gob.ar", "nombre": "SOLANAS,  Julio Rodolfo", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "540": {"PC1": -2.253722060283621, "PC2": -3.2157658028583325, "PC3": -1.4588527880533315, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "aterada@diputados.gob.ar", "nombre": "TERADA,  Alicia", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA - ARI - UNEN"}, "547": {"PC1": -1.3306910946455273, "PC2": -1.6975083559949924, "PC3": -2.6396219781408803, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0ptonelli@diputados.gob.ar", "nombre": "TONELLI,  Pablo Gabriel", "partido": "UNI\u00d3N PRO"}, "587": {"PC1": 1.452405506827948, "PC2": -0.5218436639537571, "PC3": 0.5887391993528595, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "ZIMMERMANN,  V\u00edctor", "partido": "Juntos por el Cambio"}, "588": {"PC1": -1.8568824186441666, "PC2": 2.283789288151021, "PC3": -0.9329057113576473, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "ZOTTOS,  Miguel Andr\u00e9s Costas", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "590": {"PC1": 1.2519775959618067, "PC2": -0.7254593203705526, "PC3": 0.6164460358348574, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "mlousteau@diputados.gob.ar", "nombre": "lousteau,  mart\u00edn", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL"}, "595": {"PC1": -1.1683657547826776, "PC2": -1.2157194234388244, "PC3": -0.689427717900972, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "ebrizueladelmoral@diputados.gob.ar", "nombre": "brizuela del moral,  eduardo segundo", "partido": "FTE. C\u00cdVICO Y SOCIAL DE CATAMARCA"}, "598": {"PC1": -1.5374700137895412, "PC2": -1.9749429317098328, "PC3": -2.8085722844163943, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "dmestre@diputados.gob.ar", "nombre": "mestre,  diego mat\u00edas", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "603": {"PC1": -2.624631876039746, "PC2": -2.7771681806006425, "PC3": -1.067650603834555, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "mburgos@diputados.gob.ar", "nombre": "burgos,  mar\u00eda gabriela", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "605": {"PC1": 9.262608973402502, "PC2": 0.8366290572118807, "PC3": -1.3221363555693846, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "julio.cobos@senado.gob.ar ", "nombre": "Cobos.,  julio c\u00e9sar cleto", "partido": ""}, "607": {"PC1": -2.3208465369885545, "PC2": -3.276126982748948, "PC3": -1.1358015781376332, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0lpetri@diputados.gob.ar", "nombre": "petri,  luis alfonso", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "608": {"PC1": -2.5231578347730723, "PC2": -3.0357801401086104, "PC3": -0.6106485645089785, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "lpastori@diputados.gob.ar", "nombre": "pastori,  luis mario", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "609": {"PC1": -2.6110245732593578, "PC2": -3.176162516933147, "PC3": -0.825526612552855, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0jriccardo@diputados.gob.ar", "nombre": "riccardo,  jos\u00e9 luis", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "614": {"PC1": -1.6463008305547517, "PC2": -2.039574756443952, "PC3": -2.595255954736544, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "jcano@diputados.gob.ar", "nombre": "cano,  jos\u00e9 manuel", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "616": {"PC1": -0.7816479017644086, "PC2": -1.0181014079888147, "PC3": 2.2573837281000895, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "vdondap@diputados.gob.ar", "nombre": "donda,  victoria", "partido": "SOMOS"}, "619": {"PC1": -1.125802589193295, "PC2": -1.630204735236078, "PC3": -2.7430993265270622, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "hbaldassi@diputados.gob.ar", "nombre": "baldassi,  h\u00e9ctor", "partido": "PRO"}, "623": {"PC1": -2.241665074730339, "PC2": -2.7077651228297754, "PC3": -0.9625261273156516, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "gscaglia@diputados.gob.ar", "nombre": "scaglia,  gisela", "partido": "PRO"}, "626": {"PC1": -1.075325525704424, "PC2": -1.4787699638447152, "PC3": 2.7658028817635345, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0jcabandie@diputados.gob.ar", "nombre": "cabandi\u00e9,  juan", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "628": {"PC1": -1.7578435417741796, "PC2": 3.5951763967092463, "PC3": -1.0588293567766054, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "cheller@diputados.gob.ar", "nombre": "heller,  carlos salom\u00f3n", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "638": {"PC1": -1.7578435417741496, "PC2": 3.595176396709231, "PC3": -1.0588293567766043, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0agaillard@diputados.gob.ar", "nombre": "gaillard,  ana carolina", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "647": {"PC1": -1.2051150109409252, "PC2": -1.4103030966135965, "PC3": 3.15110286234601, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "msoria@diputados.gob.ar", "nombre": "soria,  mar\u00eda emilia", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "651": {"PC1": -1.1606452320731295, "PC2": -1.4019686528869788, "PC3": 3.057300946376455, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "scastro@diputados.gob.ar", "nombre": "castro,  sandra", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "653": {"PC1": -2.7636587368588654, "PC2": 2.730313888960388, "PC3": 1.049674340568528, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "jvgonzalez@diputados.gob.ar", "nombre": "gonz\u00e1lez,  josefina victoria", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "658": {"PC1": -1.232791281574687, "PC2": -1.4015577918174045, "PC3": 3.234302141702499, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0mperez@diputados.gob.ar", "nombre": "p\u00e9rez,  mart\u00edn alejandro", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "666": {"PC1": -1.1214778858409447, "PC2": -1.380035955807702, "PC3": 2.9217281731734595, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "ilotto@diputados.gob.ar", "nombre": "lotto,  in\u00e9s beatriz", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "669": {"PC1": 0.12590325372491573, "PC2": -0.4839992724015525, "PC3": 0.1778455487148033, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "smassa@diputados.gob.ar", "nombre": "massa,  sergio", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "672": {"PC1": 0.05093533412486755, "PC2": -0.5499178033530204, "PC3": 0.2948612622598157, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0fsola@diputados.gob.ar", "nombre": "sol\u00e1,  felipe", "partido": "RED POR ARGENTINA"}, "673": {"PC1": -0.031743387061164474, "PC2": -0.4563891654890989, "PC3": 0.6627731574316035, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "jdemendiguren@diputados.gob.ar", "nombre": "de mendiguren,  jos\u00e9 ignacio", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA"}, "678": {"PC1": -1.512203564691783, "PC2": 2.9880975485764005, "PC3": -0.9301807966358698, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "mschwindt@diputados.gob.ar", "nombre": "schwindt,  mar\u00eda liliana", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "687": {"PC1": -3.0030240779576833, "PC2": 2.2119177180739347, "PC3": 1.5037203427494465, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "fmoyano@diputados.gob.ar", "nombre": "moyano,  facundo", "partido": "RED POR ARGENTINA"}, "695": {"PC1": -0.5005575997678727, "PC2": -3.3134140764032, "PC3": 1.545533451577231, "agrupacion": "Izquierda", "agrupacion_color": "#D23939", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0ndelcano@diputados.gob.ar", "nombre": "del ca\u00f1o,  nicol\u00e1s", "partido": "PTS - FRENTE DE IZQUIERDA"}, "703": {"PC1": -1.757843541774196, "PC2": 3.5951763967092307, "PC3": -1.0588293567765907, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "ncarrizo@diputados.gob.ar", "nombre": "CARRIZO,  NILDA MABEL", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "715": {"PC1": -2.2087193692452565, "PC2": -2.365645278919846, "PC3": -0.9811306465581064, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "ccarrizo@diputados.gob.ar", "nombre": "CARRIZO,  ANA CARLA", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL"}, "738": {"PC1": -3.091141976588881, "PC2": 2.622513800220567, "PC3": 1.8697206447920625, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "mtundis@diputados.gob.ar", "nombre": "TUNDIS,  MIRTA", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA"}, "740": {"PC1": -2.2570401085996017, "PC2": -2.697407227621881, "PC3": -1.5007682830299254, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "ecaceres@diputados.gob.ar", "nombre": "C\u00c1CERES,  EDUARDO", "partido": "PRO"}, "763": {"PC1": -0.820040854937427, "PC2": -1.6970341396671513, "PC3": 1.7266524868878421, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "csliermann@diputados.gob.ar", "nombre": "Schmidt Liermann, Cornelia", "partido": "UNI\u00d3N PRO"}, "765": {"PC1": -1.6550342927571473, "PC2": -2.7825948981820887, "PC3": -1.3820079556716518, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Laspina,  Luciano", "partido": "PRO"}, "769": {"PC1": 0.05093533412486119, "PC2": -0.5499178033530258, "PC3": 0.2948612622598085, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": " lherrera@diputados.gob.ar", "nombre": "Herrera., Luis Beder", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "770": {"PC1": -0.2819502627915544, "PC2": -0.5792924642423156, "PC3": 1.1887415039288614, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "dbossio@diputados.gob.ar", "nombre": "Bossio., Diego", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA"}, "771": {"PC1": -2.3253878568521666, "PC2": 3.305976412022462, "PC3": 0.20203335143040216, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "mbritez@diputados.gob.ar", "nombre": "Britez., Mar\u00eda Cristina", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "773": {"PC1": -1.1247107515539108, "PC2": -1.3159755718296682, "PC3": 3.0250044005143732, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "acarol@diputados.gob.ar", "nombre": "Carol., Analuz Ailen", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "775": {"PC1": -1.1219198874911616, "PC2": -1.4980162666370351, "PC3": 2.832347481412853, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "ccastagneto@diputados.gob.ar", "nombre": "Castagneto., Carlos", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "776": {"PC1": 3.129828739885294, "PC2": -0.6664836700273684, "PC3": 2.5508117899567515, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "mcloss@diputados.gob.ar", "nombre": "Closs., Maurice Fabi\u00e1n", "partido": ""}, "779": {"PC1": -0.2036813584898028, "PC2": -0.6752200706122706, "PC3": 0.8133602790928016, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "ldeponti@diputados.gob.ar", "nombre": "De Ponti., Lucila Mar\u00eda", "partido": "MOVIMIENTO EVITA"}, "781": {"PC1": -1.2321258368858985, "PC2": -1.480687294051348, "PC3": 3.1546528911716663, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "ddistefano@diputados.gob.ar", "nombre": "Di Stefano., Daniel", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO"}, "782": {"PC1": 2.054237088117037, "PC2": -0.9960965723146118, "PC3": 3.704543976096458, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "cdonate@diputados.gob.ar", "nombre": "Do\u00f1ate., Claudio Mart\u00edn ", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "783": {"PC1": -2.8694513103184085, "PC2": 2.799224012569642, "PC3": 1.5050238100184423, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "gestevez@diputados.gob.ar", "nombre": "Estevez., Gabriela", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "784": {"PC1": -0.9574698083413923, "PC2": -1.3492983759297987, "PC3": 2.4675402530227806, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "sfrana@diputados.gob.ar", "nombre": "Frana., Silvina Patricia", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "785": {"PC1": -1.2177190531759667, "PC2": -1.4374786814164437, "PC3": 3.1353359322759005, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "jfranco@diputados.gob.ar", "nombre": "Franco., Jorge Daniel", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO"}, "786": {"PC1": 0.05093533412485231, "PC2": -0.5499178033530048, "PC3": 0.2948612622597953, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "ffurlan@diputados.gob.ar", "nombre": "Furl\u00e1n., Francisco", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "787": {"PC1": -0.8852716161767864, "PC2": -1.117276617165186, "PC3": 2.662972658874767, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "ngarre@diputados.gob.ar", "nombre": "Garr\u00e9., Nilda", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "788": {"PC1": -0.1961514326304964, "PC2": -0.6715239386292464, "PC3": 0.7874646884524708, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "agrana@diputados.gob.ar", "nombre": "Grana., Adri\u00e1n", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "789": {"PC1": -1.0807890239548137, "PC2": -1.2855457178332337, "PC3": 2.904999620757505, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": " mguerin@diputados.gob.ar", "nombre": "Guer\u00edn., Mar\u00eda Isabel", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "790": {"PC1": -1.1186620467318498, "PC2": -1.442489183561411, "PC3": 2.8443134234406386, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "shorne@diputados.gob.ar", "nombre": "Horne., Silvia Rene\u00e9", "partido": "MOVIMIENTO EVITA"}, "791": {"PC1": -1.0661587972063302, "PC2": -1.4394469182616254, "PC3": 2.7166527195702956, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "jhuss@diputados.gob.ar", "nombre": "Huss., Juan Manuel", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "792": {"PC1": -2.9823960018793194, "PC2": 2.6289665179743693, "PC3": 1.5807736530731178, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "sigon@diputados.gob.ar", "nombre": "Igon., Santiago", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "793": {"PC1": 0.1259032537249349, "PC2": -0.4839992724015831, "PC3": 0.1778455487147879, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "akicillof@diputados.gob.ar", "nombre": "Kicillof., Axel", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "794": {"PC1": -2.612394960242537, "PC2": 2.982446360935646, "PC3": 0.8231362451275367, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "mkirchner@diputados.gob.ar", "nombre": "Kirchner., M\u00e1ximo", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "796": {"PC1": 0.12590325372493513, "PC2": -0.483999272401577, "PC3": 0.1778455487147984, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": " omacias@diputados.gob.ar", "nombre": "Macias., Oscar Alberto", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "797": {"PC1": -3.029602808790014, "PC2": 2.61248178920715, "PC3": 1.690220749300738, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "mmasin@diputados.gob.ar", "nombre": "Mas\u00edn., Mar\u00eda Lucila", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "798": {"PC1": -1.049913807502819, "PC2": -1.3318460420902944, "PC3": 2.753540818931087, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "vmercado@diputados.gob.ar", "nombre": "Mercado., Ver\u00f3nica", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "799": {"PC1": -1.2088551557749194, "PC2": -1.4328801785507688, "PC3": 3.1397539683232387, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "pmiranda@diputados.gob.ar", "nombre": "Miranda., Pedro Rub\u00e9n", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "800": {"PC1": 0.12590325372492644, "PC2": -0.48399927240157026, "PC3": 0.17784554871480118, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "jforellana@diputados.gob.ar", "nombre": "Orellana., Jos\u00e9 Fernando", "partido": "JUSTICIALISTA POR TUCUM\u00c1N"}, "801": {"PC1": -0.00037151838810352056, "PC2": -0.499490178680463, "PC3": 0.4909072502048776, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "jpereyra@diputados.gob.ar", "nombre": "Pereyra., Juan Manuel", "partido": "CONCERTACI\u00d3N FORJA"}, "802": {"PC1": 0.05093533412484764, "PC2": -0.5499178033529836, "PC3": 0.29486126225977, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "arachq@diputados.gob.ar", "nombre": "Rach Quiroga., Anal\u00eda", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "803": {"PC1": -0.017540415023298714, "PC2": -0.5980178025825487, "PC3": 0.4170741742357529, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "aramos@diputados.gob.ar", "nombre": "Ramos., Alejandro", "partido": "PRIMERO ARGENTINA"}, "804": {"PC1": -1.2051150109409523, "PC2": -1.410303096613533, "PC3": 3.151102862346001, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "fraverta@diputados.gob.ar", "nombre": "Raverta., Mar\u00eda Fernanda", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "805": {"PC1": 1.3355722220095274, "PC2": -1.5909787328114369, "PC3": 5.378010115652589, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "mrodriguez@diputados.gob.ar", "nombre": "Rodr\u00edguez., Mat\u00edas", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "806": {"PC1": -0.8428118243185556, "PC2": -1.1794767542098752, "PC3": 2.369072652891563, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "rrodriguez@diputados.gob.ar", "nombre": "Rodr\u00edguez., Rodrigo", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "807": {"PC1": -1.740394431272822, "PC2": 3.4630681402012886, "PC3": -0.8121838184190178, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "jruiza@diputados.gob.ar", "nombre": "Ruiz Arag\u00f3n., Jos\u00e9", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "808": {"PC1": 2.9798137329711043, "PC2": -0.6714468681368552, "PC3": 2.496210804763494, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "gsnopek@diputados.gob.ar", "nombre": "Snopek., Guillermo", "partido": ""}, "809": {"PC1": -1.2327912815746855, "PC2": -1.4015577918174076, "PC3": 3.2343021417024946, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "asoraire@diputados.gob.ar", "nombre": "Soraire., Mirta Alicia", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "810": {"PC1": 0.05093533412484239, "PC2": -0.5499178033530002, "PC3": 0.2948612622597668, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "jtaboada@diputados.gob.ar", "nombre": "Taboada., Jorge Omar", "partido": "RED POR ARGENTINA"}, "811": {"PC1": -3.1398087581847154, "PC2": 2.6298107617928017, "PC3": 2.0125261590595183, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "ltailhade@diputados.gob.ar", "nombre": "Tailhade., Luis Rodolfo", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "812": {"PC1": -0.8777342787872237, "PC2": -1.2621568177544062, "PC3": 2.4055655406363394, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "lvolnovich@diputados.gob.ar", "nombre": "Volnovich., Luana", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "813": {"PC1": 0.12590325372494074, "PC2": -0.48399927240158364, "PC3": 0.17784554871479882, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": " sziliotto@diputados.gob.ar", "nombre": "Ziliotto., Sergio Ra\u00fal", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "819": {"PC1": -0.17660982392472596, "PC2": -0.6497120763516594, "PC3": 0.7887127008576648, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "gbevilacqua@diputados.gob.ar", "nombre": "Bevilacqua., Gustavo", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA"}, "821": {"PC1": -0.13835240966563356, "PC2": -0.7041330315798913, "PC3": 0.5966158989383422, "agrupacion": "Massismo y aliados", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "senadores", "mail": "agrandinetti@diputados.gob.ar", "nombre": "Grandinetti., Alejandro Ariel", "partido": "CONSENSO FEDERAL"}, "822": {"PC1": -1.0202815205064333, "PC2": -1.6452648223773767, "PC3": 2.3572128519234767, "agrupacion": "Massismo y aliados", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "senadores", "mail": "mlavagna@diputados.gob.ar", "nombre": "Lavagna., Marco Juan", "partido": "CONSENSO FEDERAL"}, "823": {"PC1": -0.5298009982907115, "PC2": -0.8252117702886472, "PC3": 1.5540357515107102, "agrupacion": "Peronismo no K", "agrupacion_color": "#00FF50", "camara": "senadores", "mail": " jbrugge@diputados.gob.ar", "nombre": "Br\u00fcgge., Juan", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL"}, "824": {"PC1": -3.0863936202764184, "PC2": 2.6057760980953075, "PC3": 1.799694817357915, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "vmassetani@diputados.gob.ar", "nombre": "Massetani., Vanesa", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA"}, "825": {"PC1": -0.7384497346655754, "PC2": -1.1644496072029513, "PC3": 2.058143108985076, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "mmorales@diputados.gob.ar", "nombre": "Morales., Mariana", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA"}, "826": {"PC1": -2.7532196585901603, "PC2": 2.9159728577542516, "PC3": 1.2045557324179141, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "cmoreau@diputados.gob.ar", "nombre": "Moreau., Cecilia", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA"}, "827": {"PC1": -1.0415390151625716, "PC2": -1.4039621419888706, "PC3": 2.733031057421236, "agrupacion": "Peronismo no K", "agrupacion_color": "#00FF50", "camara": "senadores", "mail": "anazario@diputados.gob.ar", "nombre": "Nazario., Adriana", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL"}, "828": {"PC1": -1.1393893790348033, "PC2": -1.474650893832617, "PC3": 2.906638217075827, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "mpasso@diputados.gob.ar", "nombre": "Passo., Marcela", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA"}, "829": {"PC1": 0.12590325372492547, "PC2": -0.48399927240157725, "PC3": 0.17784554871478703, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "rperez@diputados.gob.ar", "nombre": "P\u00e9rez., Ra\u00fal Joaqu\u00edn", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA"}, "830": {"PC1": 0.05093533412483531, "PC2": -0.5499178033530019, "PC3": 0.2948612622597791, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "cpitiot@diputados.gob.ar", "nombre": "Pitiot., Carla Betina", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA"}, "831": {"PC1": -2.9435009297756527, "PC2": 2.706251000426612, "PC3": 1.4270687547396488, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "cselva@diputados.gob.ar", "nombre": "Selva., Carlos Am\u00e9rico", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA"}, "832": {"PC1": -0.8923773572848669, "PC2": -1.4455706699261346, "PC3": 2.2524081064785624, "agrupacion": "Massismo y aliados", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "senadores", "mail": "asnopek@diputados.gob.ar", "nombre": "Snopek., Alejandro Francisco", "partido": "CONSENSO FEDERAL"}, "838": {"PC1": -0.9294903021610076, "PC2": -1.5864108517935898, "PC3": 2.2647289846035523, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "sacerenza@diputados.gob.ar", "nombre": "Acerenza., Samantha", "partido": "PRO"}, "842": {"PC1": 0.12590325372493694, "PC2": -0.4839992724015776, "PC3": 0.17784554871480543, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "fgarreton@diputados.gob.ar", "nombre": "Garret\u00f3n., Facundo", "partido": "PRO"}, "843": {"PC1": -1.0955073648405484, "PC2": -1.692818964519879, "PC3": 2.5515846984336807, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "ygayol@diputados.gob.ar", "nombre": "Gayol., Yanina Celeste", "partido": "PRO"}, "844": {"PC1": -2.4247510797399894, "PC2": -2.7858698257307952, "PC3": -1.591071918690396, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "agonzalez@diputados.gob.ar", "nombre": "Gonz\u00e1lez., \u00c1lvaro Gustavo", "partido": "PRO"}, "846": {"PC1": -0.7704923500549425, "PC2": -1.672433243494072, "PC3": 1.6102892753178204, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "lincicco@diputados.gob.ar", "nombre": "Incicco., Lucas", "partido": "PRO"}, "847": {"PC1": -1.2222198942336397, "PC2": -1.6184270793279438, "PC3": 2.965278969821778, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "dlipovetzky@diputados.gob.ar", "nombre": "Lipovetzky., Daniel", "partido": "PRO"}, "848": {"PC1": -2.620825948978081, "PC2": -2.7183458588671607, "PC3": -1.0038724420152438, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "slospennato@diputados.gob.ar", "nombre": "Lospennato., Silvia", "partido": "PRO"}, "849": {"PC1": -0.11965053747269887, "PC2": -0.7479008579970914, "PC3": 0.5163060368228731, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "llopezk@diputados.gob.ar", "nombre": "L\u00f3pez Koenig., Leandro", "partido": "PRO"}, "851": {"PC1": -0.1335974411518529, "PC2": -0.8983382414337743, "PC3": 0.3929903984864591, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "nmassot@diputados.gob.ar", "nombre": "Massot., Nicol\u00e1s", "partido": "PRO"}, "852": {"PC1": 0.12590325372493041, "PC2": -0.48399927240157975, "PC3": 0.17784554871478675, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "kmolina@diputados.gob.ar", "nombre": "Molina., Karina", "partido": "PRO"}, "853": {"PC1": 0.1259032537249319, "PC2": -0.48399927240157925, "PC3": 0.1778455487147898, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "emonzo@diputados.gob.ar", "nombre": "Monz\u00f3., Emilio", "partido": "PRO"}, "854": {"PC1": -2.59094259906181, "PC2": -2.790332029802304, "PC3": -1.2049147850693986, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "jnunez@diputados.gob.ar", "nombre": "N\u00fa\u00f1ez., Jos\u00e9 Carlos", "partido": "PRO"}, "855": {"PC1": -0.27681258603621534, "PC2": -1.115426534017029, "PC3": 0.5129373584837336, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "jpretto@diputados.gob.ar", "nombre": "Pretto., Pedro Javier", "partido": "PRO"}, "856": {"PC1": -0.626497905073823, "PC2": -1.5102030616449078, "PC3": 1.3913414405802136, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "croma@diputados.gob.ar", "nombre": "Roma., Carlos Gast\u00f3n", "partido": "PRO"}, "857": {"PC1": -2.2051896462860614, "PC2": -3.2737372361959807, "PC3": -1.6188098883547997, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "ptorello@diputados.gob.ar", "nombre": "Torello., Pablo", "partido": "PRO"}, "858": {"PC1": -0.4746716410685039, "PC2": -1.2616943932442317, "PC3": 1.1648702610645612, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "purroz@diputados.gob.ar", "nombre": "Urroz., Paula Marcela", "partido": "PRO"}, "859": {"PC1": -1.091630205791458, "PC2": -1.8983520013747937, "PC3": 2.3301582558565657, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "jvillalonga@diputados.gob.ar", "nombre": "Villalonga., Juan Carlos", "partido": "PRO"}, "861": {"PC1": -1.1111009848952647, "PC2": -1.9125716541843163, "PC3": 2.323241519643895, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "mwechsler@diputados.gob.ar", "nombre": "Wechsler., Marcelo", "partido": "PRO"}, "862": {"PC1": -0.7704178292046444, "PC2": -1.5483922100571854, "PC3": 1.8324376504734063, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "swisky@diputados.gob.ar", "nombre": "Wisky., Sergio Javier", "partido": "PRO"}, "863": {"PC1": -1.1786263950172349, "PC2": -1.8104199749740115, "PC3": -2.3877303260661473, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "wwolff@diputados.gob.ar", "nombre": "Wolff., Waldo Ezequiel", "partido": "PRO"}, "864": {"PC1": -0.8321756083816486, "PC2": -1.4636119530723215, "PC3": 2.0958693716018266, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "sbuil@diputados.gob.ar", "nombre": "Buil., Sergio Omar", "partido": "PRO"}, "866": {"PC1": -1.0323304526938726, "PC2": -1.68209709003591, "PC3": -2.606070448817531, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "jpatino@diputados.gob.ar", "nombre": "Pati\u00f1o., Jos\u00e9 Luis", "partido": "PRO"}, "867": {"PC1": -2.4992217089732915, "PC2": -3.067102526841955, "PC3": -0.7051967378882555, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "mmaquieyra@diputados.gob.ar", "nombre": "Maquieyra., Mart\u00edn", "partido": "PRO"}, "871": {"PC1": -2.6341216341830638, "PC2": -3.2120924894493332, "PC3": -0.7696641246044009, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "kbanfi@diputados.gob.ar", "nombre": "Banfi., Karina Ver\u00f3nica", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "872": {"PC1": 0.12590325372493139, "PC2": -0.48399927240157736, "PC3": 0.1778455487147923, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "jdindart@diputados.gob.ar", "nombre": "Dindart., Juli\u00e1n", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "873": {"PC1": -1.0580573649140763, "PC2": -1.7390613299787492, "PC3": 2.397942602834709, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "aechegaray@diputados.gob.ar", "nombre": "Echegaray., Alejandro Carlos Augusto", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "874": {"PC1": -0.8692281750374307, "PC2": -1.718438903335484, "PC3": 1.8687395580230102, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "hgoicoechea@diputados.gob.ar", "nombre": "Goicoechea., Horacio", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "875": {"PC1": -1.0192417978981716, "PC2": -1.8820220869091877, "PC3": 2.1162183777832153, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "mhernandez@diputados.gob.ar", "nombre": "Hern\u00e1ndez., Mart\u00edn", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "876": {"PC1": 0.05093533412484258, "PC2": -0.5499178033530003, "PC3": 0.29486126225978737, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "hmarcucci@diputados.gob.ar", "nombre": "Marcucci., Hugo Mar\u00eda", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "877": {"PC1": -2.0964442404472576, "PC2": -3.1999453021838202, "PC3": -1.5027492647353131, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": " lmartinez@diputados.gob.ar", "nombre": "Mart\u00ednez Villada., Leonor", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "878": {"PC1": -0.936885469503468, "PC2": -1.7224355363583763, "PC3": 2.1204530923919385, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "samartinez@diputados.gob.ar", "nombre": "Mart\u00ednez., Silvia Alejandra", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "879": {"PC1": -0.9065947037739374, "PC2": -1.7524034104508857, "PC3": 1.8218514019022205, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "mmonfort@diputados.gob.ar", "nombre": "Monfort., Marcelo Alejandro", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "880": {"PC1": -2.631653448019432, "PC2": -3.2751889638512854, "PC3": -0.8843972641010914, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": " mnanniv@diputados.gob.ar", "nombre": "Nanni., Miguel", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "882": {"PC1": -0.2036813584898077, "PC2": -0.6752200706122711, "PC3": 0.8133602790927961, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "orista@diputados.gob.ar", "nombre": "Rista., Olga Mar\u00eda", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "884": {"PC1": -1.0722662508840077, "PC2": -1.9916920735010697, "PC3": 2.0887635717380255, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "shuczak@diputados.gob.ar", "nombre": "Huczak., Stella", "partido": "PRO"}, "885": {"PC1": -0.9020546027105725, "PC2": -1.5528911609904836, "PC3": 2.1528059981286733, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "tvillavicencio@diputados.gob.ar", "nombre": "Villavicencio., Mar\u00eda Teresita", "partido": "EVOLUCI\u00d3N RADICAL"}, "892": {"PC1": 1.2647192433240366, "PC2": -0.5362724573416243, "PC3": 0.7127255038038586, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "vega@diputados.gob.ar", "nombre": "Vega., Mar\u00eda del Valle", "partido": ""}, "894": {"PC1": 8.256193224950195, "PC2": 0.31140014998452964, "PC3": 1.386904967764658, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "ana.almiron@senado.gob.ar ", "nombre": "Almir\u00f3n., Ana Claudia", "partido": ""}, "895": {"PC1": 5.5560790489699805, "PC2": 0.5067077363305911, "PC3": -1.287868597110539, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "jose.alperovich@senado.gob.ar ", "nombre": "Alperovich., Jos\u00e9", "partido": ""}, "896": {"PC1": 9.811143122344275, "PC2": 0.5777514162968972, "PC3": 0.7450697416064004, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "ines.blas@senado.gov.ar ", "nombre": "Blas., In\u00e9s Imelda", "partido": ""}, "897": {"PC1": 7.151485986546477, "PC2": 0.1214274655509641, "PC3": 1.2789430967792392, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "carlos.espinola@senado.gob.ar ", "nombre": "Esp\u00ednola., Carlos", "partido": ""}, "898": {"PC1": 8.388793279506794, "PC2": 0.33857156072098615, "PC3": 1.3482827772548054, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "maria.sacnun@senado.gob.ar ", "nombre": "Sacnun., \u00c1ngeles", "partido": ""}, "899": {"PC1": 7.4069734418834505, "PC2": 0.8976108178894026, "PC3": -1.8293902553484955, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "juan.abalmedina@senado.gov.ar ", "nombre": "Abal Medina., Juan Manuel", "partido": ""}, "900": {"PC1": 6.060928363071195, "PC2": 0.5907385511571578, "PC3": -1.2916465548378382, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "eduardo.aguilar@senado.gov.ar ", "nombre": "Aguilar., Eduardo Alberto", "partido": ""}, "901": {"PC1": 6.613150849023659, "PC2": 0.7411744745015164, "PC3": -1.6546711184163625, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "walter.barrionuevo@senado.gov.ar ", "nombre": "Barrionuevo., Walter", "partido": ""}, "902": {"PC1": 6.840374493214088, "PC2": 0.7361498884925175, "PC3": -1.5614635972053634, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "jose.ojeda@senado.gob.ar ", "nombre": "Ojeda., Jos\u00e9 Anatolio", "partido": ""}, "903": {"PC1": 7.625882379536334, "PC2": 0.6353949124783116, "PC3": -1.3081508268786466, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "alfredo.deangeli@senado.gov.ar ", "nombre": "De \u00c1ngeli., Alfredo Luis", "partido": ""}, "904": {"PC1": 4.690658537716983, "PC2": 0.3780163401069439, "PC3": -1.0612487127603047, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "liliana.fellner@senado.gov.ar ", "nombre": "Fellner., Liliana Beatriz", "partido": ""}, "905": {"PC1": 3.829303676640154, "PC2": 0.1658837885703592, "PC3": -0.5273746347625362, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "marcelo.fuentes@senado.gov.ar ", "nombre": "Fuentes., Marcelo Jorge", "partido": ""}, "906": {"PC1": 4.676860831308219, "PC2": 0.3678796614732712, "PC3": -0.8443293609255307, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "virginia.garcia@senado.gob.ar ", "nombre": "Garc\u00eda., Virginia Mar\u00eda", "partido": ""}, "907": {"PC1": 6.850698854586381, "PC2": 0.7087815218477594, "PC3": -1.5269606661233701, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "pedro.guastavino@senado.gov.ar ", "nombre": "Guastavino., Pedro Guillermo \u00c1ngel", "partido": ""}, "908": {"PC1": 7.995694714062641, "PC2": 0.919649446913683, "PC3": -1.784925306851291, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "sigrid.kunath@senado.gov.ar ", "nombre": "Kunath., Sigrid Elisabeth", "partido": ""}, "909": {"PC1": 4.671245799433333, "PC2": 0.36754762213666825, "PC3": -0.867678613136723, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "maria.labado@senado.gov.ar ", "nombre": "Labado., Mar\u00eda Ester", "partido": ""}, "910": {"PC1": 10.428848256203176, "PC2": 0.6792315351240732, "PC3": 0.6559247823479069, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "norma.durango@senado.gob.ar", "nombre": "Durango., Norma", "partido": ""}, "911": {"PC1": 8.752250688334843, "PC2": 0.7170004608780881, "PC3": -1.0489252429728508, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "roberto.basualdo@senado.gov.ar ", "nombre": "Basualdo., Roberto Gustavo", "partido": ""}, "912": {"PC1": 5.877322239301319, "PC2": 0.5639114548835974, "PC3": -1.3532068049713217, "agrupacion": "Massismo y aliados", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "senadores", "mail": "miriam.boyadjian@senado.gov.ar ", "nombre": "Boyadjian., Miriam Ruth", "partido": ""}, "913": {"PC1": 4.498966641828161, "PC2": 0.34184070079344875, "PC3": -1.0666131488037136, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "salvador.cabral@senado.gov.ar ", "nombre": "Cabral., Salvador", "partido": ""}, "920": {"PC1": 6.7416828008517875, "PC2": 0.3388465577174138, "PC3": -0.30753577387810127, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "lucila.crexell@senado.gov.ar ", "nombre": "Crexell., Carmen Lucila", "partido": ""}, "921": {"PC1": 5.868964423867143, "PC2": 0.5945143983112666, "PC3": -1.3644713151069774, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "sandra.gimenez@senado.gov.ar ", "nombre": "Gim\u00e9nez., Sandra Daniela", "partido": ""}, "922": {"PC1": 6.865680615900735, "PC2": 0.7290654477634542, "PC3": -1.5621074268163122, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "ada.iturrez@senado.gov.ar ", "nombre": "Iturrez de Cappellini.\t, Ada Rosa Del Valle", "partido": ""}, "923": {"PC1": 5.659856011796784, "PC2": 0.5485580916531912, "PC3": -1.2995797009034866, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "jaime.linares@senado.gov.ar ", "nombre": "Linares., Jaime", "partido": ""}, "924": {"PC1": 5.866193172368094, "PC2": 0.600030690140958, "PC3": -1.430529839527356, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "mirta.luna@senado.gov.ar ", "nombre": "Luna., Mirtha Mar\u00eda Teresita", "partido": ""}, "925": {"PC1": 6.260950310653308, "PC2": 0.676998978746908, "PC3": -1.6037422681132305, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "alfredo.martinez@senado.gov.ar ", "nombre": "Mart\u00ednez., Alfredo Anselmo", "partido": ""}, "926": {"PC1": 10.180722249940809, "PC2": 0.6912471460862123, "PC3": 0.4824633552550086, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "mayans@senado.gov.ar ", "nombre": "Mayans., Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel", "partido": ""}, "927": {"PC1": 2.205071019632318, "PC2": -0.4093755668633564, "PC3": 0.8374853757127844, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "carlos.menem@senado.gov.ar ", "nombre": "Menem., Carlos Sa\u00fal", "partido": ""}, "928": {"PC1": 6.321503641826672, "PC2": 0.6226062267894016, "PC3": -1.5219683743587853, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "marta.varela@senado.gob.ar ", "nombre": "Varela., Marta", "partido": ""}, "929": {"PC1": 7.585214253533539, "PC2": 0.22605624014891978, "PC3": 1.0636778810608458, "agrupacion": "", "agrupacion_color": "", "camara": "senadores", "mail": "gerardo.montenegro@senado.gov.ar ", "nombre": "Montenegro., Gerardo Antenor", "partido": ""}, "930": {"PC1": 7.224016965550247, "PC2": 0.5886193341439909, "PC3": -1.1993155384040732, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "silvia.giacoppo@senado.gob.ar ", "nombre": "Giacoppo., Silvia Del Rosario", "partido": ""}, "931": {"PC1": 5.394987031782269, "PC2": 0.4975858334463504, "PC3": -1.2181167805480473, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "lnegre@senado.gov.ar ", "nombre": "Negre de Alonso., Liliana Teresita", "partido": ""}, "932": {"PC1": 6.23019428886545, "PC2": 0.6205562675559967, "PC3": -1.2751013082187528, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Odarda., Mar\u00eda Magdalena", "partido": ""}, "933": {"PC1": 4.437625999508607, "PC2": 0.2861455960314012, "PC3": -0.9563237385907076, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "guillermo.pereyra@senado.gov.ar ", "nombre": "Pereyra., Guillermo Juan", "partido": ""}, "934": {"PC1": 5.627417223955264, "PC2": 0.5542265652209769, "PC3": -1.3245188441348825, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "daniel.persico@senado.gov.ar ", "nombre": "P\u00e9rsico., Daniel Ra\u00fal", "partido": ""}, "935": {"PC1": 8.628933180516716, "PC2": 0.6910128163568543, "PC3": -1.041322150985498, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "luis.petcoffnaidenoff@senado.gov.ar ", "nombre": "Petcoff Naidenoff., Luis Carlos", "partido": ""}, "936": {"PC1": 6.307344228825708, "PC2": 0.6388179627013143, "PC3": -1.4605604848361102, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "pichetto@senado.gov.ar ", "nombre": "Pichetto., Miguel \u00c1ngel\t", "partido": ""}, "937": {"PC1": 6.496615397008882, "PC2": 0.7224384006953414, "PC3": -1.531413290018597, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "marina.riofrio@senado.gov.ar ", "nombre": "Riofr\u00edo., Marina Raquel", "partido": ""}, "938": {"PC1": 6.235399988766456, "PC2": -0.026721224614462157, "PC3": 1.4471030077753964, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "adolfo.rodriguezsaa@senado.gov.ar ", "nombre": "Rodr\u00edguez Sa\u00e1., Adolfo", "partido": ""}, "939": {"PC1": 5.227784239787424, "PC2": 0.27936089445945245, "PC3": -0.8627779775868235, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "juan.romero@senado.gov.ar ", "nombre": "Romero., Juan Carlos", "partido": ""}, "940": {"PC1": 6.672538248248912, "PC2": 0.6886567884746663, "PC3": -1.5347742499134043, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "rodolfo.urtubey@senado.gov.ar ", "nombre": "Urtubey., Rodolfo Julio\t", "partido": ""}, "941": {"PC1": 3.8718893151099247, "PC2": 0.20221694893682013, "PC3": -0.8322590409922607, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "gerardo.zamora@senado.gov.ar ", "nombre": "Zamora., Gerardo", "partido": ""}, "942": {"PC1": 4.997115965846045, "PC2": 0.10393095439309295, "PC3": -0.33017190388414014, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "castillo@senado.gov.ar ", "nombre": "Castillo., Oscar An\u00edbal", "partido": ""}, "943": {"PC1": 8.759839843134863, "PC2": 0.7665216378484743, "PC3": -1.2313814267790213, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "silvia.elias@senado.gov.ar ", "nombre": "El\u00edas de Perez., Silvia Beatr\u00edz", "partido": ""}, "944": {"PC1": 6.472081371226884, "PC2": 0.4544447354513399, "PC3": -0.9803097852006755, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "juan.marino@senado.gov.ar ", "nombre": "Marino., Juan Carlos", "partido": ""}, "945": {"PC1": 8.698712996120436, "PC2": 0.7096855148120443, "PC3": -1.0686095880188458, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "@PameVerasay", "nombre": "Verasay., Pamela Fernanda", "partido": ""}, "946": {"PC1": 9.373345091878644, "PC2": 0.4949704011823361, "PC3": 0.8557648635121266, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "daniel.lovera@senado.gob.ar ", "nombre": "Lovera., Daniel An\u00edbal\t", "partido": ""}, "947": {"PC1": 10.225417509262682, "PC2": 0.6693311195688963, "PC3": 0.5788646173889884, "agrupacion": "Massismo y aliados", "agrupacion_color": "#b185b7", "camara": "senadores", "mail": "alfredo.luenzo@senado.gob.ar ", "nombre": "Luenzo., Alfredo H\u00e9ctor", "partido": ""}, "948": {"PC1": 4.317659891936114, "PC2": -0.0601866545059679, "PC3": 0.061848144019642594, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "reuteman@senado.gov.ar ", "nombre": "Reutemann., Carlos Alberto", "partido": ""}, "949": {"PC1": 8.403971668252426, "PC2": 0.6823915888446963, "PC3": -1.0628045233190617, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "laura.rodriguezmachado@senado.gob.ar ", "nombre": "Rodr\u00edguez Machado., Laura Elena", "partido": ""}, "950": {"PC1": 8.385867463761636, "PC2": 0.7068628510774004, "PC3": -1.2304651867842993, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "nestor.braillardpoccard@senado.gob.ar", "nombre": "Braillard Poccard., N\u00e9stor Pedro", "partido": ""}, "1167": {"PC1": -2.6108509530721227, "PC2": -3.164285373948746, "PC3": -0.7845630474528007, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Austin., Brenda", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1176": {"PC1": -1.2095206004637447, "PC2": -1.3537506763168194, "PC3": 3.2194032188540964, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "aferreyra@diputados.gob.ar", "nombre": "Ferreyra,  Araceli Susana Del Rosario", "partido": "MOVIMIENTO EVITA"}, "1179": {"PC1": -1.2409897342869431, "PC2": -1.4852857969170417, "PC3": 3.1502348551243027, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "mpenalozam@diputados.gob.ar", "nombre": "Pe\u00f1Aloza Marianetti.,  Mar\u00ccA Florencia", "partido": "SOMOS SAN JUAN"}, "1197": {"PC1": 0.1781818060751592, "PC2": -0.47668020960921886, "PC3": 0.1548923001448105, "agrupacion": "", "agrupacion_color": "", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Caseiro,  Carlos Alberto", "partido": ""}, "1204": {"PC1": -0.753781530771165, "PC2": -1.5971403794059615, "PC3": 1.5259477969874102, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Vera Gonzalez,  Orieta Cecilia", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "1206": {"PC1": 5.866617765878096, "PC2": -0.1608951382376867, "PC3": 1.8085499570440955, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Gonz\u00c1Lez,  Mar\u00cdA Teresa Margarita", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1212": {"PC1": -1.112588056612152, "PC2": -1.3644640551828184, "PC3": 2.9116329866975375, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Llanos Massa, Ana Maria", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1214": {"PC1": 0.1259032537249318, "PC2": -0.48399927240157614, "PC3": 0.17784554871479188, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "jdevido@diputados.gob.ar", "nombre": "De Vido,  Julio (Suspendido Art 70 C.N.)", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1215": {"PC1": 0.1259032537249318, "PC2": -0.48399927240157614, "PC3": 0.17784554871479188, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Legislador,  A Designar", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1216": {"PC1": -2.9255274652554557, "PC2": 2.7263866749451497, "PC3": 1.4748103324602642, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Neder,  Estela Mary", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO"}, "1217": {"PC1": -2.242739807283845, "PC2": -2.697201011178375, "PC3": -1.6927766119627279, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Aicega,  Juan", "partido": "PRO"}, "1218": {"PC1": -2.980133408382907, "PC2": 2.449649982584777, "PC3": 1.6999259537172624, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Allende,  Walberto Enrique", "partido": "TODOS JUNTOS POR SAN JUAN"}, "1219": {"PC1": -1.153094065490103, "PC2": -1.3743108301753708, "PC3": 3.024059206480697, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Alonso,  Laura Valeria", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1220": {"PC1": -3.0183843184183923, "PC2": 2.733164416765053, "PC3": 1.7900819377785513, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Alume Sbodio,  Karim Augusto", "partido": "UNIDAD JUSTICIALISTA"}, "1221": {"PC1": -2.4481248729568583, "PC2": 2.7867630068394442, "PC3": -0.005358073324387147, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Ansaloni,  Pablo Miguel", "partido": "PRO"}, "1222": {"PC1": -2.569275177849489, "PC2": -3.2164595320252296, "PC3": -1.0017044070687005, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Arce,  Mario Horacio", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1223": {"PC1": -1.1029861786214576, "PC2": -1.267996660221315, "PC3": 2.9646466897066404, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Arroyo,  Daniel Fernando", "partido": "RED POR ARGENTINA"}, "1224": {"PC1": -0.9939332387818421, "PC2": -0.39229117415214426, "PC3": -1.5321348931569228, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "\u00c1Vila,  Beatriz Luisa", "partido": "PARTIDO POR LA JUSTICIA SOCIAL"}, "1225": {"PC1": -1.5532641511726488, "PC2": -2.31587301197973, "PC3": -1.9889790301471675, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Ayala,  Aida Beatriz M\u00e1Xima", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1227": {"PC1": -2.5009297900801544, "PC2": -2.7515234244833957, "PC3": -1.442222827345273, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Berisso,  Hern\u00e1N", "partido": "PRO"}, "1228": {"PC1": -2.6325648198379055, "PC2": -2.9802216507665347, "PC3": -1.230647708544299, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Brambilla,  Sof\u00edA", "partido": "PRO"}, "1229": {"PC1": -2.0803538246661852, "PC2": 1.7186252553580426, "PC3": -0.8641203336535127, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Bucca,  Eduardo", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "1230": {"PC1": -1.2369116265729736, "PC2": -2.210397818184107, "PC3": -2.931435713378628, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Campagnoli,  Marcela", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "1231": {"PC1": -1.3610803949826227, "PC2": -2.6191254585020345, "PC3": -2.6188425731021003, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Campos,  Javier", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "1233": {"PC1": -1.517851920296022, "PC2": -0.690282948723794, "PC3": -1.660358878425638, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Carambia,  Antonio Jos\u00e9", "partido": "PRO"}, "1234": {"PC1": -2.4741422933085517, "PC2": -3.0840445633726796, "PC3": -1.0847786225100158, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "mscarrizo@diputados.gob.ar", "nombre": "Carrizo,  Soledad", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1235": {"PC1": -2.808874273129629, "PC2": 2.3581211315248702, "PC3": 1.8874068040679794, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Carro,  Pablo", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1236": {"PC1": -2.967619266050067, "PC2": 2.7910939156357615, "PC3": 1.652895445411992, "agrupacion": "Peronismo no K", "agrupacion_color": "#00FF50", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Cassinerio,  Paulo Leonardo", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL"}, "1237": {"PC1": -3.0296036452451043, "PC2": 2.72630484084631, "PC3": 1.8304857341916028, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Cerruti,  Gabriela", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1238": {"PC1": -2.6109164403319682, "PC2": -1.244788877541715, "PC3": -0.2520018801248036, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Contigiani,  Luis Gustavo", "partido": "FRENTE PROGRESISTA C\u00cdVICO Y SOCIAL"}, "1239": {"PC1": -2.6123504757966542, "PC2": 2.6565692665749667, "PC3": 1.8982403682359508, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Correa,  Walter", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1240": {"PC1": -3.0504061401924134, "PC2": 2.6154012509437723, "PC3": 1.730651517543308, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Cresto,  Mayda", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "1241": {"PC1": -2.089916456024736, "PC2": -2.586356162603834, "PC3": -0.6451812255011026, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Del Cerro,  Gonzalo Pedro Antonio", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1242": {"PC1": 0.2498244271931031, "PC2": -2.6367892168247553, "PC3": -0.16922972608190623, "agrupacion": "Izquierda", "agrupacion_color": "#D23939", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Del Pl\u00c1,  Romina", "partido": "FTE. DE IZQUIERDA Y DE LOS TRABAJADORES"}, "1243": {"PC1": -3.139808758184725, "PC2": 2.629810761792813, "PC3": 2.0125261590595156, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Del\u00fa,  Melina Aida", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "1244": {"PC1": -1.2170536084871706, "PC2": -1.5166081836504108, "PC3": 3.055686681745042, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Derna,  Ver\u00f3nica", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO"}, "1245": {"PC1": -1.6754648370607097, "PC2": -2.0717181615175253, "PC3": -2.4048179753630716, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Enriquez,  Jorge Ricardo", "partido": "PRO"}, "1246": {"PC1": 0.05093533412484273, "PC2": -0.5499178033529997, "PC3": 0.2948612622597868, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Espinoza,  Fernando", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1247": {"PC1": -1.5497536074488476, "PC2": -1.8592359107229106, "PC3": -2.8603089410173324, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Fernandez Langan,  Ezequiel", "partido": "PRO"}, "1248": {"PC1": -2.1609188070696717, "PC2": 3.4480239084432918, "PC3": -0.1588483197882938, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Fernandez Patri,  Gustavo Ramiro", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1249": {"PC1": -2.6139256532172537, "PC2": -3.265991958119921, "PC3": -0.8755611920064198, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Fernandez,  Carlos Alberto", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1250": {"PC1": -1.2560619626856269, "PC2": -1.4493649073179915, "PC3": 3.2492010645509, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Filmus,  Daniel", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1251": {"PC1": -1.9628410439697892, "PC2": 3.4324749058799795, "PC3": -0.7240012292160561, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Flores,  Danilo Adri\u00e1N", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "1252": {"PC1": -0.9286314248408213, "PC2": -2.278157826154202, "PC3": -2.4242859638547145, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Flores,  H\u00e9Ctor Toty", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "1253": {"PC1": -2.332948445317574, "PC2": -3.396601152197846, "PC3": -1.4052071329376314, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Fregonese,  Alicia", "partido": "PRO"}, "1254": {"PC1": -2.2378329356233695, "PC2": -3.0675934770753432, "PC3": -1.0452910326812392, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Frizza,  Gabriel Alberto", "partido": "PRO"}, "1255": {"PC1": -1.5054319544548653, "PC2": -1.2173859785189836, "PC3": -2.9336181060993916, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Garcia,  Alejandro", "partido": "PRO"}, "1256": {"PC1": -3.0212924357948374, "PC2": 2.744675298490934, "PC3": 1.8446417137334916, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Ginocchio,  Silvana Micaela", "partido": "ELIJO CATAMARCA"}, "1257": {"PC1": -1.4598274359404555, "PC2": -1.8452850387783477, "PC3": -3.079730980357307, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Grande,  Mart\u00edN", "partido": "PRO"}, "1258": {"PC1": -1.0659060041654251, "PC2": -1.9723563319378743, "PC3": 2.116625800059693, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Hummel,  Astrid", "partido": "PRO"}, "1260": {"PC1": -2.7912864765832253, "PC2": -2.5505716575050275, "PC3": -0.5173246475696787, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Lacoste,  Jorge Enrique", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1261": {"PC1": 1.3168943099810981, "PC2": -1.6909704636481984, "PC3": 5.305433215324519, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Leavy,  Sergio Napole\u00f3N", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1262": {"PC1": -1.0074274879265457, "PC2": -2.4190996676020116, "PC3": -2.074698189172688, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Lehmann,  Mar\u00edA Lucila", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "1263": {"PC1": -0.08432850207752382, "PC2": -0.6591462029146562, "PC3": 0.5269119875391239, "agrupacion": "Peronismo no K", "agrupacion_color": "#00FF50", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Llaryora,  Mart\u00edN Miguel", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL"}, "1264": {"PC1": -1.8076419514989104, "PC2": -2.537276245506066, "PC3": -2.2115838582138085, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "L\u00d3Pez,  Juan Manuel", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "1265": {"PC1": -3.1165380770737845, "PC2": 2.677617877293399, "PC3": 1.9976272362111138, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Macha,  M\u00f3Nica", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1266": {"PC1": -1.8496186130850167, "PC2": 2.989585311521184, "PC3": -0.42234131964239907, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Martiarena,  Jos\u00e9 Luis", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "1267": {"PC1": -2.9779108348088656, "PC2": 2.6533340977906814, "PC3": 1.582345974586138, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "dmartinez@diputados.gob.ar", "nombre": "Mart\u00cdNez,  Dar\u00edO", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1268": {"PC1": -2.6850685859277403, "PC2": -3.251154300153771, "PC3": -0.6715659223994979, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Matzen,  Lorena", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1269": {"PC1": -3.0368456261626995, "PC2": 2.0228667998741705, "PC3": 1.8733909484806388, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Medina,  Gladys", "partido": "JUSTICIALISTA POR TUCUM\u00c1N"}, "1270": {"PC1": -1.413809966275154, "PC2": -1.6122702330342038, "PC3": -2.2662350592253078, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Medina,  Mart\u00edN Nicol\u00e1S", "partido": "PRO"}, "1271": {"PC1": -2.337062332482373, "PC2": -3.1369677741601185, "PC3": -0.22588215372930154, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Mendoza,  Josefina", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1272": {"PC1": -2.5775673845587805, "PC2": -3.2512710718841187, "PC3": -0.9934307254772412, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Menna,  Gustavo", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1273": {"PC1": -2.480844977609828, "PC2": -2.570383498125534, "PC3": -1.5403830417481064, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Monaldi,  Osmar", "partido": "PRO"}, "1274": {"PC1": 0.05093533412484273, "PC2": -0.5499178033529997, "PC3": 0.2948612622597868, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Montenegro,  Guillermo Trist\u00e1N", "partido": "PRO"}, "1275": {"PC1": -2.0115531032441445, "PC2": 2.8342884011687968, "PC3": -0.9088240419445023, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Morales,  Flavia", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO"}, "1276": {"PC1": -2.756606724992792, "PC2": 2.3192586010204597, "PC3": 1.736633719330468, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Moreau,  Leopoldo Ra\u00faL Guido", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1277": {"PC1": -1.6019360127534155, "PC2": 3.0580719306171122, "PC3": -1.053197415737672, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Mosqueda,  Juan", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "1278": {"PC1": -2.828288645187951, "PC2": 1.934488197634706, "PC3": 1.153938426606737, "agrupacion": "Peronismo no K", "agrupacion_color": "#00FF50", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Mu\u00d1Oz,  Rosa Rosario", "partido": "TRABAJO Y DIGNIDAD"}, "1279": {"PC1": -2.731687954246399, "PC2": -3.0471579929104458, "PC3": -0.6612918165311961, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Najul,  Claudia In\u00e9S", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1280": {"PC1": -2.20255097672677, "PC2": -3.494058706283431, "PC3": -0.9681346885795721, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Oliveto Lago,  Paula Mariana", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "1281": {"PC1": -1.8328114613742548, "PC2": 3.5292578657578066, "PC3": -0.9418136432315968, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Pertile,  Elda", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "1282": {"PC1": -1.4053242432592998, "PC2": -1.593647560575387, "PC3": -2.960047702568446, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Piccolomini,  Mar\u00edA Carla", "partido": "PRO"}, "1283": {"PC1": -2.387574654305792, "PC2": -2.9708203679013376, "PC3": -0.9441091501536557, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Polledo,  Carmen", "partido": "PRO"}, "1284": {"PC1": -2.166154402510736, "PC2": -3.6615529343687077, "PC3": -0.1775517092518975, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Quetglas,  Fabio Jos\u00e9", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1285": {"PC1": -2.6673621216932766, "PC2": 2.943599307321504, "PC3": 1.1085126225116806, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Ram\u00d3N,  Jos\u00e9 Luis", "partido": "PROTECTORA"}, "1286": {"PC1": -3.139808758184725, "PC2": 2.629810761792813, "PC3": 2.0125261590595156, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Rauschenberger,  Ariel", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "1287": {"PC1": -2.3403478117639205, "PC2": -3.0756257536597325, "PC3": -1.5914278437615998, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Regidor Belledone,  Estela Mercedes", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1288": {"PC1": -2.5731889803657086, "PC2": -3.386927559035897, "PC3": -1.1548953041460586, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Reyes,  Roxana Nahir", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1289": {"PC1": 0.05093533412484273, "PC2": -0.5499178033529997, "PC3": 0.2948612622597868, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Rodenas,  Alejandra", "partido": "NUEVO ESPACIO SANTAFESINO"}, "1290": {"PC1": -3.109664301387358, "PC2": 2.557968982594711, "PC3": 1.8145937402063201, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Romero,  Jorge Antonio", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1291": {"PC1": -1.1704130114047433, "PC2": -1.34282835999135, "PC3": 3.1169949987348913, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Rossi,  Agust\u00edN", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1292": {"PC1": -3.06933127016307, "PC2": 2.694102606060616, "PC3": 1.8881801399834517, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Rosso,  Victoria", "partido": "UNIDAD JUSTICIALISTA"}, "1293": {"PC1": -2.4436922505871665, "PC2": 3.3258056780202643, "PC3": 0.5152932648725371, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Russo,  Laura", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1294": {"PC1": -0.15396453169610247, "PC2": -0.7115373725054415, "PC3": 0.6586773495924654, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Saadi,  Gustavo Arturo", "partido": "ELIJO CATAMARCA"}, "1295": {"PC1": -2.2167546889096514, "PC2": -3.305667169788263, "PC3": -1.6817863400273918, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Sahad,  Julio Enrique", "partido": "PRO"}, "1296": {"PC1": -1.232791281574686, "PC2": -1.4015577918174056, "PC3": 3.234302141702498, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Salvarezza,  Roberto", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1298": {"PC1": -2.0370170805337904, "PC2": -3.016256852969977, "PC3": -1.6364718561114997, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Schlereth,  David Pablo", "partido": "PRO"}, "1299": {"PC1": -0.7167761727495537, "PC2": -0.9109280190841796, "PC3": 1.4865692819948764, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Scioli,  Daniel", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1300": {"PC1": -2.815669681898205, "PC2": 1.8171719959652533, "PC3": 2.048974472876925, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Sierra,  Magdalena", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1301": {"PC1": -3.0077046156703253, "PC2": 2.6723378437998324, "PC3": 1.6708266035930353, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Siley,  Vanesa", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1302": {"PC1": -2.29374323354952, "PC2": -3.0456112223184326, "PC3": -1.4902805142897224, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Stefani,  H\u00e9Ctor Antonio", "partido": "PRO"}, "1303": {"PC1": -2.3489761947335492, "PC2": -3.0528323373071493, "PC3": -1.3948111679685378, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Suarez Lastra,  Facundo", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1304": {"PC1": -3.0081013354096844, "PC2": 2.565146877693447, "PC3": 2.065397374799975, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Vallejos,  Mar\u00edA Fernanda", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1305": {"PC1": -0.7874968972666994, "PC2": -1.2193001112306971, "PC3": 2.0842715662655786, "agrupacion": "Peronismo no K", "agrupacion_color": "#00FF50", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Vallone,  Andres Alberto", "partido": "UNIDAD JUSTICIALISTA"}, "1306": {"PC1": -2.7782154972461384, "PC2": 2.707913209283929, "PC3": 2.0676600528948916, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "V\u00e1zquez,  Juan Benedicto", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1307": {"PC1": -2.5504602892541124, "PC2": 2.315733174949264, "PC3": 1.4126753318904977, "agrupacion": "Peronismo no K", "agrupacion_color": "#00FF50", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Vigo,  Alejandra Mar\u00eda", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL"}, "1308": {"PC1": -2.6325648198379055, "PC2": -2.9802216507665347, "PC3": -1.230647708544299, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Villa,  Natalia Soledad", "partido": "PRO"}, "1309": {"PC1": -3.024674755822535, "PC2": 1.9543755634444508, "PC3": 1.2830316985688899, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Wellbach,  Ricardo", "partido": "FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO"}, "1310": {"PC1": -3.0932673959628434, "PC2": 2.7254249927939846, "PC3": 1.9827283133627123, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Yasky,  Hugo", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1311": {"PC1": -2.9611977405774974, "PC2": 2.7033168978394877, "PC3": 1.642135644842832, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Yedlin,  Pablo Ra\u00fal", "partido": "JUSTICIALISTA POR TUCUM\u00c1N"}, "1312": {"PC1": -2.5501427402090213, "PC2": -2.972282981420107, "PC3": -1.1371173097622553, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Zamarbide,  Federico Ra\u00f9L", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1313": {"PC1": -0.9633156792461358, "PC2": -1.288007543240576, "PC3": 2.6262220635861837, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Zamora,  Claudia", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO"}, "1314": {"PC1": 3.1581389670796876, "PC2": -0.6670899789678668, "PC3": 2.5780453352987274, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Catalfamo,  Eugenia", "partido": "Frente Unidad Justicialista San Luis"}, "1316": {"PC1": 0.13256784893260465, "PC2": -0.4854091719999567, "PC3": 0.20481619020058048, "agrupacion": "Kirchnerismo y aliados", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Fern\u00e1ndez De Kirchner,  Cristina", "partido": "UNIDAD CIUDADANA"}, "1317": {"PC1": 2.4220597213480843, "PC2": -0.45566485153251574, "PC3": 0.6790835005392253, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "mfiad@diputados.gob.ar", "nombre": "Fiad,  Mario R.", "partido": ""}, "1319": {"PC1": 3.3097960469576506, "PC2": -0.6525948429761355, "PC3": 2.5355597119866995, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "L\u00f3pez Valverde,  Cristina", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1320": {"PC1": 2.447258517069178, "PC2": -0.46025123912294336, "PC3": 0.7284236961548622, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "jmartinez@diputados.gob.ar", "nombre": "Mart\u00cdNez,  Julio", "partido": ""}, "1321": {"PC1": 1.865641527662682, "PC2": -0.4892535887213048, "PC3": 0.6055352062677096, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Poggi,  Claudio", "partido": "Cambiemos por San Luis"}, "1322": {"PC1": 0.4698233676109111, "PC2": -0.4512470084005984, "PC3": 0.15374541312884782, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Porcel De Riccobelli,  Blanca", "partido": ""}, "1323": {"PC1": 2.4504294236630315, "PC2": -0.4656131971516704, "PC3": 0.7438020554713201, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Schiavoni,  Humberto", "partido": "Cambiemos"}, "1324": {"PC1": 2.9170500377312862, "PC2": -0.6618599570801851, "PC3": 2.419208115131344, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Solari Quintana,  Magdalena", "partido": "FRENTE RENOVADOR DE LA CONCORDIA"}, "1325": {"PC1": 1.9699954313496002, "PC2": -0.4968000108081598, "PC3": 0.7041162385724656, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Tapia,  Mar\u00cdA B\u00c9Len", "partido": "Cambiemos"}, "1326": {"PC1": 3.4422331251938423, "PC2": -0.6370939903428513, "PC3": 2.514936047742471, "agrupacion": "PJ ", "agrupacion_color": "#A05F11", "camara": "senadores", "mail": "\u00a0junac@diputados.gob.ar", "nombre": "U\u00d1Ac,  Jos\u00c9 Rub\u00c9N.", "partido": ""}, "1327": {"PC1": -2.4745546184530505, "PC2": -3.286808504899157, "PC3": -0.8336353067769936, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Cantard,  Albor Angel", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1328": {"PC1": -1.0391080355687743, "PC2": -1.3639725453697806, "PC3": 2.7649454180592166, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "David,  Javier", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "1329": {"PC1": -0.9807313054752655, "PC2": -1.8918177329781765, "PC3": 1.9907015428211596, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Ricci,  Nadia Lorena", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1330": {"PC1": -3.095399759099018, "PC2": 2.0877698192134027, "PC3": 1.6474605075332127, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Sapag,  Alma Liliana", "partido": "MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO"}, "1331": {"PC1": -1.0054781638297832, "PC2": -1.9305636731689688, "PC3": 1.9789257584346618, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Bragagnolo,  Sebasti\u00e1N", "partido": "PRO"}, "1332": {"PC1": -0.6912959231773673, "PC2": -1.1176006646406118, "PC3": 1.9362395756438526, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Asencio,  Fernando", "partido": "RED POR ARGENTINA"}, "1334": {"PC1": -1.2560619626856269, "PC2": -1.4493649073179915, "PC3": 3.2492010645509, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Bahillo, Juan Jos\u00e9", "partido": "JUSTICIALISTA"}, "1341": {"PC1": -2.9833264882203463, "PC2": 2.758995767895807, "PC3": 1.6656591219743693, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Herrera,  Bernardo Jos\u00e9", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO"}, "1342": {"PC1": -0.5596516311005589, "PC2": -1.0681461983305531, "PC3": 1.7409622841401144, "agrupacion": "Izquierda", "agrupacion_color": "#D23939", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Schlotthauer,  Monica Leticia", "partido": "Izquierda Socialista - FIT"}, "1343": {"PC1": -1.0599534427735575, "PC2": -1.3384306455809285, "PC3": 2.801159685820028, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Moretti,  Jos\u00e9", "partido": "FEDERAL UNIDOS POR UNA NUEVA ARGENTINA"}, "1344": {"PC1": -0.8733531926022617, "PC2": -1.7202611253692979, "PC3": 1.8248476815624368, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Caballero,  Alejandra Alcira", "partido": "UNI\u00d3N PRO"}, "1346": {"PC1": 0.1259032537249318, "PC2": -0.48399927240157614, "PC3": 0.17784554871479188, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": ". No Incorporado,  Legislador 1", "partido": "PRO"}, "1347": {"PC1": -0.7979826358880965, "PC2": 2.33981378102947, "PC3": 0.03193083190026164, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Alderete,  Juan Carlos", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1348": {"PC1": -1.3508206406190983, "PC2": -0.8976477370538168, "PC3": -2.7714168371556136, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "\u00c1Lvarez,  Felipe", "partido": "Acci\u00f3n Federal"}, "1349": {"PC1": -1.3303563236592106, "PC2": -1.5277290296239636, "PC3": -3.077063416113441, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Amaya,  Domingo", "partido": "PRO"}, "1350": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Ameri,  Juan Emilio", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1351": {"PC1": -1.3356293746195054, "PC2": -1.2573519114429028, "PC3": -2.94268089841771, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Angelini,  Federico", "partido": "PRO"}, "1352": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Aparicio,  Alicia Noemi", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1353": {"PC1": -1.3242461441992925, "PC2": -1.8520500902163015, "PC3": -3.2048750944742066, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Ascarate,  Lidia", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1354": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "B\u00c1Rbaro,  Hector Orlando", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1355": {"PC1": -1.3708655125179503, "PC2": -1.6480537829729747, "PC3": -3.1946009886059032, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Berhongaray,  Martin Antonio", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1356": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Bermejo,  Alejandro Daniel", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1357": {"PC1": -1.6654265116727294, "PC2": 3.528986671152705, "PC3": -0.9291995319640111, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Bogdanich,  Esteban Mateo", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1358": {"PC1": -1.3242461441992925, "PC2": -1.8520500902163015, "PC3": -3.2048750944742066, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Cacace,  Alejandro", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1359": {"PC1": -1.293796171884569, "PC2": 3.2438112475878387, "PC3": -0.40290328626839844, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Caliva,  Lia Veronica", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1360": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Caparr\u00d3S,  Mabel Luisa", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1361": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Casaretto,  Marcelo Pablo", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1362": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Casas,  Sergio Guillermo", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1363": {"PC1": -1.141791536351075, "PC2": -2.0208856642280124, "PC3": -2.9678672265529205, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Castets,  Laura Carolina", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "1364": {"PC1": -1.036160576211114, "PC2": -1.368906940320406, "PC3": -2.440180103136883, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Cipolini,  Gerardo", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1365": {"PC1": -1.2864654213836029, "PC2": 3.2491529528479655, "PC3": -0.37795641946210545, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Cisneros,  Carlos Anibal", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1366": {"PC1": -0.7554099157146609, "PC2": -1.9010073297061891, "PC3": -2.211184843222426, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Cornejo,  Virginia Maria", "partido": "PRO"}, "1367": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Corpacci,  Lucia", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1368": {"PC1": -1.417484880836608, "PC2": -1.4440574757296492, "PC3": -3.184326882737601, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Crescimbeni,  Camila", "partido": "PRO"}, "1369": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Daives,  Ricardo Daniel", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1370": {"PC1": -1.6707149845967681, "PC2": 3.5115048428149134, "PC3": -0.9515658901524328, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Daldovo,  Nelly Ramona", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1371": {"PC1": -0.8547086377520069, "PC2": -2.2496692735705266, "PC3": -2.5762144495703496, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "De Lamadrid,  Alvaro H\u00e9Ctor", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1372": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Di Giacomo,  Luis", "partido": "Juntos Somos R\u00edo Negro"}, "1373": {"PC1": -1.3242461441992925, "PC2": -1.8520500902163015, "PC3": -3.2048750944742066, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "El Sukaria,  Soher", "partido": "PRO"}, "1374": {"PC1": -1.4822486693846357, "PC2": 0.10301258276116271, "PC3": -2.4587592811642085, "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "agrupacion_color": "#00FF50", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Estevez,  Enrique Eloy", "partido": "Socialista"}, "1375": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Fagioli,  Federico", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1376": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Fernandez,  Eduardo Gabriel", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1377": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Fernandez,  Hector", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1378": {"PC1": -1.2336327577508486, "PC2": -1.948743061212766, "PC3": -3.0964972766500156, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Ferraro,  Maximiliano Carlos Francisco", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "1379": {"PC1": -1.7472974398535763, "PC2": 3.054422160347106, "PC3": -1.3275943921680515, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Ferreyra,  Daniel Julio", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1380": {"PC1": -0.43830978709316776, "PC2": -1.4372793572889697, "PC3": -1.3688671734768336, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Frade,  Monica", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "1381": {"PC1": -1.3303563236592106, "PC2": -1.5277290296239636, "PC3": -3.077063416113441, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Frigerio,  Federico", "partido": "PRO"}, "1382": {"PC1": -1.2324049227995195, "PC2": -1.9241926932315474, "PC3": -3.076245044377109, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Garcia,  Ximena", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1383": {"PC1": -1.3303563236592106, "PC2": -1.5277290296239636, "PC3": -3.077063416113441, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Garcia De Luca,  Sebastian", "partido": "PRO"}, "1384": {"PC1": -1.5122035646917786, "PC2": 2.988097548576395, "PC3": -0.9301807966358621, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Godoy,  Lucas Javier", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1385": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Gonz\u00c1Lez,  Pablo Gerardo", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1386": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Guevara Olivera,  Alejandro Francisco", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1387": {"PC1": -1.5122035646917786, "PC2": 2.988097548576395, "PC3": -0.9301807966358621, "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "agrupacion_color": "#00FF50", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Gutierrez,  Carlos Mario", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL"}, "1388": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Guti\u00c9Rrez,  Carlos Ramiro", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1389": {"PC1": -1.6654265116727294, "PC2": 3.528986671152705, "PC3": -0.9291995319640111, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Hagman,  Itai", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1390": {"PC1": -1.283736955340553, "PC2": -1.7317253368672878, "PC3": -3.087337521981741, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Hein,  Gustavo Rene", "partido": "PRO"}, "1391": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Hern\u00c1Ndez,  Estela Beatriz", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1392": {"PC1": -0.8386229645757471, "PC2": -1.824309407132494, "PC3": -2.314402323272752, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Jetter,  Ingrid", "partido": "PRO"}, "1393": {"PC1": -1.4397704167803764, "PC2": -1.185245195918231, "PC3": -3.0822262936147924, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Joury,  Mercedes", "partido": "PRO"}, "1394": {"PC1": -0.8086031937830096, "PC2": -1.1725948023848667, "PC3": -1.9111856318308469, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Juez,  Luis Alfredo", "partido": "PRO"}, "1395": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Koenig,  Marcelo Christian", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1396": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Lampreabe,  Florencia", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1397": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Landriscini,  Susana Graciela", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1398": {"PC1": -1.189638739621063, "PC2": -1.8414397249659045, "PC3": -2.9778453529575275, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Latorre,  Jimena Hebe", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1399": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Leito,  Mario", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1400": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Leiva,  Aldo", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1401": {"PC1": -1.216415975641756, "PC2": -1.533511764239647, "PC3": -2.851477144351247, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Lena,  Gabriela Mabel", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1402": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Lopez,  Jimena", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1403": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "L\u00d3Pez Rodr\u00cdGuez,  Dante Edgardo", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1404": {"PC1": -1.141791536351075, "PC2": -2.0208856642280124, "PC3": -2.9678672265529205, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Manzi,  Rub\u00e9n", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "1405": {"PC1": -1.7318852337378292, "PC2": 3.009996340385047, "PC3": -1.3262154829630237, "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "agrupacion_color": "#00FF50", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Marquez,  Claudia Gabriela", "partido": "C\u00d3RDOBA FEDERAL"}, "1406": {"PC1": -1.3242461441992925, "PC2": -1.8520500902163015, "PC3": -3.2048750944742066, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Martin,  Juan", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1407": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Mart\u00cdNez,  Germ\u00e1N Pedro", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1408": {"PC1": -1.2362581079397201, "PC2": -1.6374434177225776, "PC3": -2.9675712470892273, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Mart\u00cdNez,  Maria Dolores", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1409": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Mart\u00cdNez,  Maria Rosa", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1410": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Montoto,  Mar\u00edA Luisa", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1411": {"PC1": -1.417484880836608, "PC2": -1.4440574757296492, "PC3": -3.184326882737601, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Morales Gorleri,  Victoria", "partido": "PRO"}, "1412": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Mounier,  Patricia Monica", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1413": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Obeid,  Alejandra Del Huerto", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1414": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Ormachea,  Claudia", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1415": {"PC1": -1.3303563236592106, "PC2": -1.5277290296239636, "PC3": -3.077063416113441, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Orrego,  Humberto Marcelo", "partido": "Producci\u00f3n y Trabajo"}, "1416": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Parola,  Maria Graciela", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1417": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Penacca,  Paula Andrea", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1418": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "P\u00c9Rez Araujo,  Hern\u00e1N", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1419": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Ponce,  Carlos Ybrhain", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1420": {"PC1": -1.4397704167803764, "PC2": -1.185245195918231, "PC3": -3.0822262936147924, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Rey,  Maria Lujan", "partido": "PRO"}, "1421": {"PC1": -1.3199842631957432, "PC2": -1.5062569080186863, "PC3": -3.036482779927779, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Rezinovsky,  Dina Esther", "partido": "PRO"}, "1422": {"PC1": -1.2521057463159553, "PC2": -0.9615866957504047, "PC3": -2.6252973220956384, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Rizzotti,  Jorge", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1423": {"PC1": -1.5967700559473106, "PC2": 1.4571376147127164, "PC3": -1.9382662905191905, "agrupacion": "Consenso Federal / PJ no K", "agrupacion_color": "#00FF50", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Rodriguez,  Alejandro", "partido": "CONSENSO FEDERAL"}, "1424": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Rodriguez Saa,  Nicol\u00e1S Marcelo", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1425": {"PC1": -1.3242461441992925, "PC2": -1.8520500902163015, "PC3": -3.2048750944742066, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Romero,  Victor Hugo", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1426": {"PC1": -1.216415975641756, "PC2": -1.533511764239647, "PC3": -2.851477144351247, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Ruarte,  Adriana Noemi", "partido": "PRO"}, "1427": {"PC1": -1.1346268929508034, "PC2": -1.9975417732167606, "PC3": -2.93010613487922, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Salvador,  Sebastian Nicol\u00e1S", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1428": {"PC1": -0.9419896334935797, "PC2": -1.7650179708465854, "PC3": -2.489634678517829, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Sanchez,  Francisco", "partido": "PRO"}, "1429": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Sand Giorasi,  Nancy Aracely", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1430": {"PC1": -1.1292874184643602, "PC2": -1.6171833181339605, "PC3": -2.744213677727088, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Schiavoni,  Alfredo Oscar", "partido": "PRO"}, "1431": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Soria,  Martin Ignacio", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1432": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Sposito,  Ayel\u00e9N", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1433": {"PC1": -1.2336327577508486, "PC2": -1.948743061212766, "PC3": -3.0964972766500156, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Stilman,  Mariana", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "1434": {"PC1": -1.417484880836608, "PC2": -1.4440574757296492, "PC3": -3.184326882737601, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Torres,  Ignacio Agustin", "partido": "PRO"}, "1435": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Uceda,  Marisa Lourdes", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1436": {"PC1": -1.7266121827775343, "PC2": 2.7396192222039875, "PC3": -1.4605980006587522, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Uhrig,  Romina Maricel", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1437": {"PC1": -1.5029959367790313, "PC2": 2.9977979591057067, "PC3": -0.9064843390917591, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Vald\u00c9S,  Eduardo Felix", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1438": {"PC1": -1.2739085467474627, "PC2": -1.7129675548749226, "PC3": -3.0564577596963485, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Vara,  Jorge Alberto", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1439": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Vessvessian,  Marcela Paola", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1440": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Vilar,  Daniela", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1441": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Vivero,  Carlos Alberto", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1442": {"PC1": -1.2362581079397201, "PC2": -1.6374434177225776, "PC3": -2.9675712470892273, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Yacobitti,  Emiliano Benjamin", "partido": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL"}, "1443": {"PC1": -1.703280568369806, "PC2": 3.4209388657478694, "PC3": -1.0564814297206548, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Yambrun,  Liliana", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1444": {"PC1": -1.7578435417741658, "PC2": 3.5951763967092263, "PC3": -1.0588293567765934, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Yutrovic,  Ines Carolina", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1445": {"PC1": -1.0546629791736772, "PC2": -2.1045572181223267, "PC3": -2.8606037599287597, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Zuvic,  Mariana", "partido": "COALICI\u00d3N C\u00cdVICA"}, "1446": {"PC1": 1.6101403965008536, "PC2": -0.5353068757155538, "PC3": 0.7312594194030505, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Blanco,  Pablo Daniel", "partido": "Juntos por el Cambio"}, "1447": {"PC1": 2.6094569083993395, "PC2": -0.7111953178827424, "PC3": 2.5159523410046156, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Dur\u00c9,  Mar\u00cdA Eugenia", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1448": {"PC1": 2.6094569083993395, "PC2": -0.7111953178827424, "PC3": 2.5159523410046156, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Gimenez,  Nora Del Valle", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1449": {"PC1": 2.6094569083993395, "PC2": -0.7111953178827424, "PC3": 2.5159523410046156, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Kueider,  Edgardo Dario", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1450": {"PC1": 2.2713015293563856, "PC2": -0.6855500941946006, "PC3": 2.234907609135989, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Ledesma,  Claudia Alejandra", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO"}, "1451": {"PC1": 2.3924860821091687, "PC2": -0.6944934734687102, "PC3": 2.3444082226146765, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Mirabella,  Roberto Mario", "partido": "FRENTE PARA LA VICTORIA"}, "1452": {"PC1": 2.5391164126985504, "PC2": -0.7069850081028328, "PC3": 2.4715673525257986, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Neder,  Jos\u00c9 Emilio", "partido": "FRENTE C\u00cdVICO POR SANTIAGO"}, "1453": {"PC1": 1.545219005381014, "PC2": -0.5252031827994308, "PC3": 0.6317774069290867, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Olalla De Moreira,  Stella Maris", "partido": "Juntos por el Cambio"}, "1454": {"PC1": 2.6094569083993395, "PC2": -0.7111953178827424, "PC3": 2.5159523410046156, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Parrilli,  Oscar Isidro", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1455": {"PC1": 2.609456908399345, "PC2": -0.7111953178827424, "PC3": 2.5159523410046165, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Recalde,  Mariano", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1456": {"PC1": 2.5500116635684895, "PC2": -0.703364715176282, "PC3": 2.4366040279025634, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Rodas,  Antonio Jos\u00e9", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1457": {"PC1": 1.5821637907631267, "PC2": -0.5331463445639907, "PC3": 0.7134238996853857, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Tagliaferri,  Guadalupe", "partido": "Cambiemos"}, "1458": {"PC1": 2.609456908399345, "PC2": -0.7111953178827424, "PC3": 2.5159523410046165, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Taiana,  Jorge Enrique", "partido": "UNIDAD CIUDADANA"}, "1459": {"PC1": 2.5776851019023392, "PC2": -0.7022064354074996, "PC3": 2.418295043528915, "agrupacion": "Otros", "agrupacion_color": "#A6A6A6", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Weretilneck,  Alberto", "partido": "Juntos Somos R\u00edo Negro"}, "1460": {"PC1": -1.660679112706404, "PC2": 3.531246547533252, "PC3": -0.9087476313751343, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Marziotta,  Maria Gisela", "partido": "FRENTE DE TODOS"}, "1462": {"PC1": -1.2164159756417554, "PC2": -1.5335117642396494, "PC3": -2.8514771443512488, "agrupacion": "Cambiemos", "agrupacion_color": "#FEDB30", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "C\u00c1Ceres,  Adriana Cintia", "partido": "PRO"}, "1467": {"PC1": -1.3606836255169303, "PC2": 2.7489462457130864, "PC3": -0.7896896406703683, "agrupacion": "Kirchnerismo/PJ", "agrupacion_color": "#A5D4E5", "camara": "senadores", "mail": "", "nombre": "Bormioli,  Lisandro", "partido": "FRENTE DE TODOS"}}